<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>LiveJournal RSS</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Auto-generated RSS from LiveJournal</description><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</lastBuildDate><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>первая дамочка имеет богатый опыт, когда на первых свидания она сильно портила о себе впечатление своими закидонами и её посылали, рассказывать она о себе не хочет потому, что нечего рассказать такого, что повысило бы её стоимость в глазах мужчины. Скорее наоборот. А вот на содержание это животное поскорее хочет, чтобы кто-то решал её проблемы, особо не вникая, для кого он это делает.СЛЁЗЫ! Хочу найти МУЖА! Хочу любви!Никогда не понимал почему женщины боятся одиночества. Спустя время понял - что</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>у советских людей было половинчатое мировоззрение из-за лживой советской пропаганды. Советские коммунисты людей за людей никогда не считали - ни своих, ни чужих. И, соответственно, никогда не понимали как людьми грамотно руководить.Почему мужчины такие? Пробуем понять через Данилу Багрова и Тайлера ДёрденаМетки:манипуляторы,психология,работа,саморазвитие</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Запойные алкаши почти не спят. Они просыпаются глубокой ночью часа через 2-3 после того как выпиты последние порции алкоголя. И это не сон, а бредовое состояние… забытье. Вот так к белке и приходят от алкогольной бессоницы.Ужасы похмелья: Обычное утро алкоголика в запоеМетки:здоровье,психология</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Однажды были в поездке с коллективом ребенка, я заметила что все посмеиваются над одним мальчиком и руководитель тоже. Развернула это в другую сторону, начинающаяся травля прекратилась.Жертвы буллинга в школе | Кем стали? Как справились?Метки:детская травма,манипуляторы,психология</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Лиза гонит как дышыт она по-любому была не девственница по ней видно что гонит наверное реально была тем кем её называли хз конечно но мне кажется что лжётПочему-то именно мужики видят по каким-то тайным признакам кто и кем был. У тебя какие-то фантазии с 13-ти летками?если её бы не за что травили она потом бы не травила других да и по роже Лизы и по поведению видно кто онаЖертвы буллинга в школе | Кем стали? Как справились? - YouTubeМетки:манипуляторы,мышление,отношения</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>жить одному это свобода, кайф, и многократное улучшение качества жизниПереехал от родителей и пожалелМетки:психология,саморазвитие</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>HRы какую только фигню не придумают, чтобы убедить себя и окружающих в собственной значимости и нужности. Совершенно бесполезные люди. Есть начальник отдела, он даёт заявку на работника. Вокруг двадцать желающих, но между начальником отдела и соискателем стоит HR. Ни у начальника отдела нет возможности взять Васю, который умеет, ни у Васи нет возможности пойти работать, ведь между ними тот самый бесполезный HR. Должность чуть более полезная, чем менеджер на телефоне, а эти кадры только и делают,</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>сейчас тренд что мужчины не хотят, чтобы их использовали исключительно как финансовый источник. Ведущая: Почему?я попал на реальный сеанс разговора доктора с идиотами?Я сама женщина и удивляюсь такому вопросу. Ведь, ведущую бы возмутило, если бы ей сказали, что мужчины хотят использовать женщин только, как «мясо»Её подруги не понимают, что таким мужчинам нужны молодые и юные девушки. А они вышли в тираж для успешных, богатых мужиков. Ну, ответ на поверхности. ВозрастМолодые и юные нужны разным с</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Меня укусила акула, когда я стоял в океане. Но я оставался спокоен, терпел, но закончил работу. Потом прибежали ребята, и эта акула узнала, Что значат румяные парни из третьей ремонтной бригады.ЛОМОВОЙ - Морж и плотникМетки:стих,юмор</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Знакомый 6 лет по вахтам ездил, в итоге трое детей, и все не от него, плюсом хотела на алики посадитьЭВОЛЮЦИЯ ВАХТОВИКАЧто значит, то что женщина проверяет это нормально? Это не нормально, если она проверяет, устраивает качели мужу. Для чего это нужно уже в семейной жизни? А ответ прост. "Благоверная" уже посматривает налево, а проверки, чтобы саму себя убедить, что возможно не так уж он и хорош. И измена это уже дело времени.Юмор или унижение? 5 проверок, которые женщины делают шутками — и как </description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>ЛОМОВОЙ - Несите судно!Метки:видео,стих,юмор</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Алкаш притягивает нечисть , а вы с ним общаетесьУжасы похмелья: Незваные гости со своим уставомМетки:здоровье,мышление,психология</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Назначение и состав ходовой части 1 чМетки:видео,машины,полезное</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>алкоголь не решает проблемы стресса - нервная система остается напряженнойо тебе видно, что ты трезвенница, у тебя белые белки глаз и глаза очень ясные, и зубки беленькие и здоровые. Это всё говорит о том, что твой арганизм здоровый и ты не злоупотребляешь акоголемАлкоголизм вызван излишним стрессом в жизни а со стрессом надо бороться любыми путямиМетки:здоровье,психология</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Матушка-земля. Кавер в исполнении ИИМетки:видео,музыка</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Друг такие договоры делал. Фигня. Суд не проходит. Ты вкладываешься в обучение и суд потом говорит что отработка этого-незаконная. Он стал выдавать займ на обучение и при увольнении ты обязан его вернуть. Если отработаешь то можешь не возвращать.Услышал фразу "ученический договор" - плюй в пороге, разворачивайся и вали с этого инфоциганского барахлаЖелание уехать в сочи выше работы | СороВсё-таки мужик который купил линию, порядочный мужик. И этому челу очень повезлоКогда в жизни гвоздь не забил</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>У меня перчатки выполняют роль предохранителя ,а то пальцы иногда не успивают заживать ,а в перчатках есть запас на ещё 7-9 промохов кувалдойС покупкой первой машины сразу замахнулся на не самый дешевый инструмент. Взял набор стелс на 72 предмета, в 20 году он 6 рублей стоил. Ни разу не пожалел. Этот набор пережил кучу машин друзей и даже сервис, где он себя и окупил, но дожил не в полном составе. Качественным инструментом лично мне приятно работать, никогда не любил дешевые блестящие китайские </description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Короче, как бы вас ни ратсили, вы всегда найдёте повод ходить к психологу и прорабатывать детские травмы)Правильно, зачем мальчика воспитывать сильным и ответственным человеком, пусть будет слабоком, у него мама сильнаяВырастить из ребенка сильную личностьУ меня две дочери, воспитываем одинаково, но обе разные. Одна напролом идет, на конфликт, а другая готова сама все сделать, лишь бы конфликта избежать.Если ребенок живёт в агрессивной среде, какая бы сильная психика у него не была, негативные п</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>БАБСКИЙ БРЕД НЕ НУЖНО СЛУШАТЬ Это абьюз в чистом видеЭто не абъюз, это демагогия. - Абъюз это злоупотребление преимуществом. Например, у тебя есть деньги, а чайка нищая. Это твое преимущество. Но ты не хочешь платить за нее, а хочешь тратить деньги на себя. Она тебя и обзывает абъюзером. Это слово специально придумали чайки, чтобы оправдывать свою никчемность. - Демагогия это набор ораторских и полемических приемов, направленных на введение аудитории в заблуждение и создание иллюзии собственной </description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Одни делают вид что платят зарплату, а другие, что работают.... Результат на экране)Я с усилением смотрю на ах... работодателей. Жизнь их к такомуинеготоаила.Это же её первый производственный опыт. То , что для вас является прописной истиной, для неё неизвестные факты. Нужно говорить, объяснять. А откуда у неё появится опыт?У нас в ПТО такая была, вышел кабель из строя, по схеме 150 м. кинули временно СИП, вышло 250 м, у нее затуп, типа мы обманули и украли 100 м. СИПану не инженер она, бухгалте</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>как его там не перегоняли , что с тем маслом не делали , то уже не то масло которое было изначально , углеводороды от постоянного воздействия температуры , трения , перепада даалений , тем более в присутствии влаги имеют свойство портиться и изменять свою молекулярную структуруКак из отработки делают базовое масло #automobileБольшой, понятный, наглядный контент! Очень мне понравилось! Но есть ошибочка. В гидроусилителе давление и расход жидкости не зависят от оборотов двигателя. За постоянное да</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Это у баб одиночество, а у мужчин - счастье и свобода от проблем, которые им создают женщиныблизость с женщиной-бревномМужчины записывают ролики и бомбят на одиноких женщи? Ругаются на них что она пропадают как любащая жена? Заботилвая мать? Что то я не видел таких роликов но зато кучу роликов как женщины бомбят на холостых мужчин, как мужчины не хотят брать отвественность, содержать женщину, заводить семью и нести деньги женщине а все лиж бы для себя, столько грязи в сторону мужчин летит просто</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>В отечественных фильмах и сериалах все также продолжается пропаганда никчёмности мужчин и сильных женщинах на лидерских ролях. Но выглядит это диковато. В частности сериал МедиаторРусские женщины против своих. Историческая ловушка, в которую мы попали. Секреты женской агрессии.равные права ≠ равные обязанности как бы, вы а с б не путайтеНика Тарасевич | Стендап про Феминизм на всю странуОт любой из этих групп следует держа ться на безопасном расстоянии, ибо понять чего им надо практически не воз</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>у мужских особей понты начали означать одно, а статус – уже несколько другое. Первое по-прежнему демонстрировало возможности особи (в т.ч. креативные) и могло означать претензию на повышение авторитета, второе – показывало реальные, полезные достижения, то. в чём имеющий статус был силён и опытен. За понты вместо статуса мужчину могли всеръёз «спросить» – и ему пришлось бынести ответственность.Человеческие самки тоже стали «играть в статус», но у них он ничем не отличался от их подражательных по</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>читал журналы. На столике лежал женский журнал, где была сфоткана крутая бизнес-леди и обещался секрет как стать успешной бизнес-леди. Я решил прочитать. Оказалось, что это была статья о том, как... одеваться, чтобы выглядеть как бизнес-ледиОбезьянство-детсадовство во всей красе.Во что баба накрасилась, тем себя и ощущаетТакая вот игра, в которой ещё и правила собственныеПонты и статусы: c0men — ЖЖМетки:манипуляторы,мышление,отношения,понты,саморазвитие</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Алень - это пассивный доходДо тетки дошло, что бы погасить кредит надо работать)Ищет мужа, который расплатится с долгами и вылечит от алкоголизма.. Алени! Налетай!Каждый алень на 1000% уверен, что он всё контролируетЖенщина в кредитах ищет обеспечунаБыл в разных странах - и в Европе и в Азии, но такого пренебрежительного отношения к мужчинам как в СНГ я не встречал ни разу. Также как и ни разу не слышал от иностранных женщин о том что мужчина им всё должен и обязан. Как только вернулся в СНГ - п</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Развал-это вертикальный угол,он может быть как положительным,иак и отрицательным. Схождение же-то же самое, но в горизонтальной плоскости. Развал регулируется стойкой в основном, а схождение рулевыми наконечникиХитрости бывалых водителей! #автолайфхак #авторемонт #ремонтавто #ремонтавтомобиля - YouTubeМетки:#автолайфхак,#авторемонт,#ремонтавто,#ремонтавтомобиля,видео,машины,полезное</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>САМОЕ понятное объяснение ГРМ. Проще некуда!Метки:видео,машины,полезное</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Она у всех разная. В меня тайно была влюблена сотрудница. Пытался идти на контакт послала нафиг. Перестал иметь связи. Опять пишет. *бнутая любовь?Схему по привязке женщины ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений"Развод стал для неё актом освобождения" / "Его деньги больше не влияют" Дядька, подозреваю, не проксировал свои активы и доходы. И бывшая, сидевшая на всём готовом, ушла с половиной "совместно" нажитого. КлассикаЖенщины которые 40+ давно в браке, могут дропнуть, и пус</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>​«Незваный гость»: Водная атака и драма рубежа веков! #history #art #facts #painting #кино #историяМетки:#art,#facts,#history,#painting,#история,#кино,видео,полезное</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Не в схеме дело а в состоянии гормонов = мужества, здоровья. И развитости.Мужчина занят делом - а не обслуживанием кого то.И когда он занят делом и счастлив и в силе и здоровье от этого - тогда женщина а его уважает и ценит и бегает за нимЕсли мужик не дурачок, то никогда не поведётся на ее требованияДо секса нет отношений.Отношения начинаются только после секса и то не первого.Какие могут быть условия, если вы друг другу еще никто?Девушки с условиями могут искать, искать и ничего не найти - от </description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Сын алмазного алигарха сидит в тиндер, вопросов понимаю не возникало.... Ну молодецГлавное, что этот вопрос у девушек не возникает в голове, когда они знакомятся с ним !! Готовы всем пожертвовать, только бы не выглядеть нищенками рядом с таким принцем..))) Поэтому и раскошеливаютсяА ещё очень убедительно для меня,если у меня попросит в долг деньги сын алмазного олигарха. Типа ему ж больше не у кого попросить, только у меняМиллиардер просит в долг... не чего подозрительного такое каждый день прои</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Пьянство значительной части женатых мужиков это в большинстве случаев психологическая защита от такого рода свет.зачем? Чтобы жить за твой счет, зачморить и пользоваться. Кто алень пусть терпитПочему для женщины ты всегда недостаточно хорош? Как женщина убивает в тебе мужчину?!Метки:манипуляторы,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Все верно. Я не зумер, 88ого года. Но на работу я работаю исключительно ради денег. Всякие там высокие «идеи» мне побоку. Только деньги и все. Да, я работаю на совесть и выполняю самые сложные задачи в своей сфере, но цель исключительно деньги. Все остальное мне дают моя семья, или друзья.Я 1983 года рождения, человек творческий. Желание работать за идею пропало после первой же зарплаты. Когда поняла, что моя тушка на эти копейки не выживет, все мысли пошли не в творчество, а в то, как выживать </description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Тут только обнять и плакать. Прямо рок какой-то у этой компании... что ни сотрудник, так идиот и она как суперженщина, все проблемы руками разводит, словно Аллегрова тучиЕё должностьпросто критикесса в компанииакая то ерунда.. Прежде чем сдать отчётность в Большой и вот такой Правильной компании, обсуждается эта отчётность и рассматривается со всех сторон!!! Убытки показывают если точно уверены доказать его наличие. Прям глупостьКак бухгалтер подтверждаю. Метод двойной записи. Если на одном счет</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>либо работать,либо оказывать вниманиеЕсли в отношениях есть проблеммы, Это ПРОБЛЕМНЫЕ ОТНОШЕНИЯ.Как управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений #самооценкаУ меркантильных нет запроса на верность партнёра. Они готовы хоть 100-й в очереди стоять, главное - чтобы платил. У них другие приоритеты, тем более, что сами они, как правило, тоже верностью не отличаютсяДевочки на все готовыРади улова в мутной водичкиЗАКРЫТЫЙ КЛУБ для парней Prive18+ https://t.me/MRubin_bot </description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Одно другому не мешаетЭто иначе называется не уважать себя - что работать за копейки по уши в кредитах, что молча хавать оскорбления или лишнюю бесплатную работу от начальника. Ну субординацию, конечно, никто не отменял, думать головой должен и подчиненный, прежде чем что-то сказать начальнику,и начальник, прежде чем что-то сказать подчинённому.А то у нас зачастую только в одну сторону это работает "я - начальник, ты - дурак"Лебезить перед начальством тоже не стоит.Если начальник-дрянь, то это н</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Очень Показательно !Для рекламы --мира финансовТебе интересен мир финансов и инвестиций — жду тебя в моем ТГ канале https://t.me/+oxYFpXISa-ViY2RiМетки:видео,манипуляторы</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Бывших (мутных) МВДшников вообще нельзя допускать в нормальные компании, они никогда не отвыкнут от своих муток + делают вид, что работают, интриги и наезды чисто для галочки. Пора пересмотреть их необходимость. Речь идет о бывших и мутных, а не действующих настоящих полицейских!Реальный случай на собеседовании #работа #собеседование #карьераМетки:#карьера,#работа,#собеседование,манипуляторы,психология,работа</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Вот заявление, меня хочет усыновить другая большая и не менее дружная семьяСемья у меня дома, а здесь у нас с Вами двусторонне трудовое соглашение. Я - работу, Вы мне - деньгиА начальник значит не ради денег работает? Ну пусть тогда со сотрудниками поделится, сформирует семейный бюджетКогда руководитель неадекват #работа #карьера #начальникМетки:#карьера,#начальник,#работа,манипуляторы,работа</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>24 сентября 2025 г.Метки:видео,музыка,юмор</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Our Weekend Getaway to Pull-A-Part for Charity! : CarFest Donation Car Build Part 4Метки:видео,машины</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Как слить тормозную жидкость // Прокачайте тормоза дома! (на примере моего Toyota 4Runner третьег...Назначение и состав ходовой части 1 ч - YouTubeНазначение и состав ходовой части 2 чКак правильно использовать различные типы коробок передач на автомобиле - YouTubeМетки:видео,машины,полезное</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Как тетки только не крутят , чтобы убедить мужчину что он ДОЛЖЕНсовковый матриархат продолжает самовоспроизводиться уже в капиталистических условияхРусские женщины против своих. Историческая ловушка, в которую мы попали. Секреты женской агрессии.Метки:манипуляторы,мышление,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Деревянные домаПесни для мужчин | Шансон для душиМетки:видео,музыка</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>У Омежки рабская внешка! Голосок подчинения,и мышление... Жена жирная ему приказала: сделай быстро ролик! Я проверю!иначе секс не дам ещё 1 мес!3:53а как он объяснит необходимость содержать жену в условиях равенства и феминизма?Мужчинам навязывают женские ценности ртами женщин. Все из-за того, что говорить это преррогатива женская. Мужчины только делают. Но это в прошлом, все меняется. Хорошо, что мужчины тоже стали открывать рты, чтобы вещать свои мужские ценности. И это становится не стыдно. Е</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Жонглируем с нуля #1 урок (1 мячик)Метки:видео,полезное</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Рванём, братан!Тюремный шансон о побеге и свободеПо этапу в ночь — настоящая история из жизни, пронзающая до мурашекМетки:видео,музыка</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Малка правильно пишет про некоторую опустошенность начальников. Но она не описывает причины.Ну вот некий Иван Михайлович последние лет 30 руководит людьми. Что это значит? Что он решает кого назначить, кого уволить, кому дать премию, кому пинка. И делает это каждый день.Его утро начинается с того, что развалившись в кресле он вызывается секретаршу и придирается к ней, что  кофеечек то с тремя кусочками сахара принесла, а я ведь много раз говорил, что надо 2.  Мне потом что??!! Выкидывать его?!?!</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item><item><title>No Title</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>согласна. Не факт, что и ровестницам такие нужныЖенщин слишком высокого мнения о себе тоже много. В этой передаче была женщина 35 лет, 5-ро детей, искала мужа с большой з/п и добавила-я не люблю готовить. Когда ей задали вопрос-а что вы можете дать мужу:свою женскую энергиюКак раз таки ровестницам он и не нужен, а молодые девушки еще глупые и всему поверят и с ними есть шанс у негомне 48 и такой тоже не нужен)Бедные мужичошки! А они ведь себя так ценят!!!Собрались старушки. Раскудахтались. Вам н</description><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 11:06:20 +0000</pubDate></item></channel></rss>