<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>dekodeko LiveJournal RSS</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Auto-generated RSS from LiveJournal</description><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Mon, 06 Oct 2025 18:30:32 +0000</lastBuildDate><item><title>Знакомый 6 лет по вахтам ездил, в итоге </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5750904.html</link><description>Знакомый 6 лет по вахтам ездил, в итоге трое детей, и все не от него, плюсом хотела на алики посадитьЭВОЛЮЦИЯ ВАХТОВИКАЧто значит, то что женщина проверяет это нормально? Это не нормально, если она проверяет, устраивает качели мужу. Для чего это нужно уже в семейной жизни? А ответ прост. "Благоверная" уже посматривает налево, а проверки, чтобы саму себя убедить, что возможно не так уж он и хорош. И измена это уже дело времени.Юмор или унижение? 5 проверок, которые женщины делают шутками — и как не стать их жертвой.Мужчинам нужно просто уходить из любых отношений, забирая своё внимание и свои деньги.Развивайте эгоцентричность и избавляйтесь от лживой ненужной человечности в отношении женщинАрифметика проста: Если вы потратите миллион на цветы и подарки, то у вас будет одна женщина; Если вы потратите миллион на себя — у вас их будет десятокЖенщина закончится, как только закончится миллион )Слышал дословно фразу от знакомой дамы "Я 26 лет прожила замужем нелюбя". Врезалось в память.запросы со временем растут, причем формат запросов это - либо ты делаешь, либо меня нет для тебя. Дрессировка начинается с момента первого согласия на условия отношений. И вся эта чепуха "договор на берегу" которые так любят женщины, ничего общего не имеет с мужской договоренностью, как мы привыкли. И работает только в одну сторону.Так что если вы вышли из отношений, развелись или вас кинули. Не нужно переживать, потому что жизнь она расставляет все по местам, как должно быть.Мужчина в аду: Добро пожаловать в современные отношения«подкатывают некачественные мужчины» — делится с нами стрёмная насадка РСП, у которой камыш, дочь и хотелки получать цветочки с путешествиями за чужой счёт. И она ещё не понимает, что с ней не так. Давсё!Тут бингоОни не некрасивые, средненькие по внешке, но они непригодны для отношений и мужчины это чувствуютНет миллиардера, который за ней бы бегал, как такое может быть??БАБЫ сходят с ума! Мужчины не предлагают отношения!Про христианство - несогласна. Вот был Адам, пробная версия. А затем - все косяки учли, понял боженька, что можно и получше, устранить дефекты, дополнить нужного и важного. И тадам, проф версия, супермегаэкстрауровнялучшая из лучших, вершина эволюцииТам нельзя было противоречить тому, что всевышний всеведущий и всемудрый. Поэтому первая версия считалась не пробной, а "так и задумано" и "круче не может быть".Изначально были только женские особи, организмы воспроизаодили и рожали сами себя, потом уже появились самцы для разнообразияВ этой концепции, государств есть одна проблема, мужчины, себя обеспечить не могут. Мой парень зарабатывает 25 тысяч, я 45-50. Какой ребенок, при таких расскладах? И чихала я на эту женственностьДля меня самый женственный образ - это деревенская баба. Такая плотная, с натруженными руками, сильная морально и физически. Такая, которая может пирожков напечь, а может и затрещину отвесить. Грубоватая, ржущая над пошлыми шутками, многое видавшая на своём веку. Немножко такая баба Яга, объединяющая миры. А вот эти ваши феечки - это не настоящие женщины, это придуманный мужчинами образ, на фоне которого очень удобно рисоваться, изображать рыцарей, кормильцев и прочих очень важных куриц. Ты попробуй изобразить это из себя на фоне бабы Яги - ничего не выйдет. Конечно, такие женщины им не нравится, пришлось выдумывать своихПОЧЕМУ БЫТЬ ЖЕНЩИНОЙ ТАК СЛОЖНО? (ОкКульт)Обращение "МУЖИК" Только за это уже можно таких красавиц можно отправлять очень далекоПри чем тут яйца ? Кому это надо в первую очередь ?Ну типа "нимужиг" что-ли, ТП-бинго обычное,)) Хотя они прекрасно понимают, что беготня за ОЖП - это прерогатива исключительно аленей,но пытаются аленям впарить что как раз такой бегун - это прям мужицкий мужикговорит с позиции что они кому-то нужны , но им не доходит до их бестолковки , что они нахрен такие никому не нужны , потому с ними никто знакомится не собираетсяЭто не отсутствие яиц у парней, а наличие четких знаний и осознание последствий от отношалок с такими шаболдами. Это - осознанностьОна не знает, как объяснить, но первые шаги должен делать мужчинаЖенское одиночество НАРАСТАЕТ | Мужчины просто вышли из игры.Мужской инфантилизм в их трактовке это нежелание горбаться и тратить на них деньги9:32Владелица бизнеса просит деньги на ресницы, всё что необходимо знать о женской финансовой независимости.Может бизнес убыточный - и такое бываетМужчины жалуются на одиночество, но ролики об одиночестве записывают именно женщины)))))) почему-то ))Одинокие бабы 30+ БОМБЯТ на мужчин: МУЖЧИНЫ ВИНОВАТЫ в НАШЕМ ОДИНОЧЕСТВЕ! - YouTube3:40Просто она знает что у тебя есть бабкиУМРЁШЬ ДО 40, ЕСЛИ СВЯЗАЛСЯ С ТАКОЙ ЖЕНЩИНОЙ! - Андрей Лукинденег нет у самодостаточнойГлавное, что при всем этом - миллионер ей соответствует и наконец-то достоинони же хотят со своей стороны мошенничества, а с его честной сделкиТУРОК ДАЛ В POT, А ВАНЯ ЖЕНИТСЯ! - YouTubeЯ могу объяснить. Это такой каминг-аут на тему "Ура! Я - бытовой инвалид!" У неё явно хватает средств на волосы, брови, губы и прочее. Когда женщина ставит в приоритет регулярные траты на внешность и активность в соцсетях (тиктоки, блоги), а к 33 годам у неё нет "традиционных опор" - семьи, детей, жилья или прочной карьеры, это практически всегда значит одно: её жизнь выстроена вокруг личного удовольствия, внимания к себе и свободы. Другими словами, она вложилась в прокачку ветки "жить в кайф", проигнорировав ветку "стабильность". Сначала построив стабильность, можно потом позволить себе жить в кайф, а вот двигаясь наоборот - выйти на стабильность уже ГОРАЗДО сложнееЛюди, помогите! Нельзя смеяться ч.45 #шортс #юмор #смехНаивные. "Я всегда права", ты во всем виноват"- это диагноз. И поведение мужчины тут ни при чёмКак должен вести себя мужчина!Нельзя смеяться ч. 51 #шортс #юмор #смех - YouTube"ей пишут некачественный мужчины" - а то что она некачественная , она об этом не думает!Миллионеры напишите, готовы бохиню с бабкиного кресла забрать к себе в замок в швейцарии?у меня бывшая подбирала такие шмотки, что б я выглядел лет на 20 старее, а она на моем фоне молодой и красивой, по этому я всегда одевался сам. и у знакомых женатиков такое замечаю, они никогда не позволят что б мужик был привлекательней ихшмотье у женатиков из всяких "одеваек". Свитера дедовские, футболки.Муж ХОРШИЙ! Но я НЕСЧАСТНА и НЕ УДОВЛЕТВОРЕНА!У меня после 22 лет брака после любого намёка на вынос мозга или манипуляцию , начинается нервный тик и аллергия на бабу. Это иммунитет сработал наконец-тоЯ вообще стараюсь со взрослыми бабами не контактировать. Ничего хорошего, позитивного и доброго от них после 40л уже не исходит. Только негативАленям уже в цвет говорят что нужны только деньги,а алени всë верят что их любятНормальный мужик за версту видит потреблялок, не имеет с ними дела, и уж точно не будет здесь сидеть строчить свои рассуждения.МУЖ НЕ СЛУШАЕТСЯ!! НЕ ХОЧЕТ ДЕЛАТЬ ТО, ЧТО Я ХОЧУ...они любят только себя, а вы должны ещё её прицеп её кормитьВ 45 они сообразили , что мужик таки нужен . Но мужик , в свои 45 , или живёт с женой , или уже в разводе и хрен ты его ещё раз загонишь в семейную жизнь .Только с юности-молодости надо начинать и в горе и в радости, а не когда тебе за сорокетСначала мужикам жизнь травила, а теперь рассказывает про любовь, просто ненавижу такихне понимают того, что они в своих действиях по отношению к своим мужчинам, одинаковые. И высосав энергию из своего, они думают что встретят другого полного энергии, а они попадаются пустые после таких же вампирш как онаНУЖЕН МУЖ !! МНЕ ПЛОХО БЕЗ МУЖЧИНЫ…Какие бедные люди_это психопаты _абьюзер _шизофреникивот такие-нарциссы _и, этим занимаются _бдсм и все такое извращения любят -все идёт от психики _головы -с детства _мне жаль таких людейимейте все таки благоразумие _сил️терпимости _любви обычной человеческоймираВЛАСТЬ И УНИЖЕНИЯ. Психология БДСМ игры #бдсм #сабмиссив #госпожа #доминация #сессия #нижнийОб угнетении больше всего знает угнетаемый, он это чувствует, он это проживает, он с этим сталкивается! Он может говорить о своих шрамах! У него болит! И правильно делает, когда это осознает и озвучивает!Нужен ли мужчинам в 2025 "свой феминизм"?Метки:#бдсм,#госпожа,#доминация,#нижний,#сабмиссив,#сессия,#смех,#шортс,#юмор,манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5750904.html</guid><pubDate>Sun, 28 Sep 2025 23:30:00 +0300</pubDate></item><item><title>ЛОМОВОЙ - Несите судно!Метки:видео,стих,</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5751131.html</link><description>ЛОМОВОЙ - Несите судно!Метки:видео,стих,юмор</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5751131.html</guid><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 11:47:00 +0300</pubDate></item><item><title>Алкаш притягивает нечисть , а вы с ним о</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5751538.html</link><description>Алкаш притягивает нечисть , а вы с ним общаетесьУжасы похмелья: Незваные гости со своим уставомМетки:здоровье,мышление,психология</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5751538.html</guid><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 16:49:00 +0300</pubDate></item><item><title>Назначение и состав ходовой части 1 чМет</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5751663.html</link><description>Назначение и состав ходовой части 1 чМетки:видео,машины,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5751663.html</guid><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 23:48:00 +0300</pubDate></item><item><title>алкоголь не решает проблемы стресса - не</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5751846.html</link><description>алкоголь не решает проблемы стресса - нервная система остается напряженнойо тебе видно, что ты трезвенница, у тебя белые белки глаз и глаза очень ясные, и зубки беленькие и здоровые. Это всё говорит о том, что твой арганизм здоровый и ты не злоупотребляешь акоголемАлкоголизм вызван излишним стрессом в жизни а со стрессом надо бороться любыми путямиМетки:здоровье,психология</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5751846.html</guid><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 00:05:00 +0300</pubDate></item><item><title>Матушка-земля. Кавер в исполнении ИИМетк</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5752252.html</link><description>Матушка-земля. Кавер в исполнении ИИМетки:видео,музыка</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5752252.html</guid><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 01:13:00 +0300</pubDate></item><item><title>Друг такие договоры делал. Фигня. Суд не</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5752379.html</link><description>Друг такие договоры делал. Фигня. Суд не проходит. Ты вкладываешься в обучение и суд потом говорит что отработка этого-незаконная. Он стал выдавать займ на обучение и при увольнении ты обязан его вернуть. Если отработаешь то можешь не возвращать.Услышал фразу "ученический договор" - плюй в пороге, разворачивайся и вали с этого инфоциганского барахлаЖелание уехать в сочи выше работы | СороВсё-таки мужик который купил линию, порядочный мужик. И этому челу очень повезлоКогда в жизни гвоздь не забили а деньги естьИтальянская линия, которая так и не заработала | СороЗакончились сумашедшие стахановы, из-за которых зарплата рабочих постоянно урезалась. Молодцы зумеры!Да-да. Потом оказывается, что чтобы стать редактором, нужно не "чуть-чуть напрячься", а работать за бесплатно или за минимум больше, чем указано при поступлении на работу, выходить в выходные и праздники, и еще не факт, что на эту же утку не подсадили еще нескольких человек, также пообещав им сделать из редакторами, а редактором станет по итогу подружка этой женщины, которая только придёт работать и уже оп, редактор. Знаем плавали)Почему зумеры не хотят работать?Метки:манипуляторы,работа</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5752379.html</guid><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 12:53:00 +0300</pubDate></item><item><title>У меня перчатки выполняют роль предохран</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5752783.html</link><description>У меня перчатки выполняют роль предохранителя ,а то пальцы иногда не успивают заживать ,а в перчатках есть запас на ещё 7-9 промохов кувалдойС покупкой первой машины сразу замахнулся на не самый дешевый инструмент. Взял набор стелс на 72 предмета, в 20 году он 6 рублей стоил. Ни разу не пожалел. Этот набор пережил кучу машин друзей и даже сервис, где он себя и окупил, но дожил не в полном составе. Качественным инструментом лично мне приятно работать, никогда не любил дешевые блестящие китайские ключи. Всегда стараюсь брать не самый дешевый инструмент, но даже и дешман бывает многое выдерживает. Недавно взял себе аккумный гайковерт, и соазу замахнулся на макиту на 190Н - жизнь заиграла новыми красками. Со всякими переходниками кручу всё, то, что раньше могло просто слизаться, теперь без проблем откручивается(проверена на в хлам заржавевшей шохе). Еще три года назад взял подкатной домкрат с низким подхватом и высоким подъемом(домкраты у меня всегда были гидравлическими, но этот просто верх комфорта, правда 15кг). В общем иметь хороший инструмент бывает просто в кайф, им приятно работатьСантехключ называется шведки. А от себя добавлю: 1.Гибкий магнитик на палочке и еще есть приспособа для устранения засоров, тоже на гибком основании, где на кнопочку жмешь а с другого конца усики для захвата выезжают. Это прям спасло много времени 2. Гайковерт 3. Маленькое зубило из лопатки для перфораторакупил обратный молоток. Им полуось снял за минуту, из которой 40 секунд на прикручивание оснастки. Ну и потом тоже пригождался при съёме подшипниковМой топ 5 инструментов 5: подкатной домкрат 4: перфоратор (откручивает, что ни откручивается совсем) недавно снимал им дворники 3: гайковёрт Китай 700 Ньютон (главное, чтобы откручивает ступичные гайки) 2: съёмник шаровых прищепка (деликатно извлекает пальцы шаровых) 1: газовая горелка (это инструмент номер один при работе с некрухами. Если гайка не откручивается греем до красна.Добавлю: Электрический тестер - мастхев. Тупо нож концелярский + кусачки. Очень полезная штука - обжимник клемм "сердечко" - проводку чинить просто сказка. И если ковыряете японцев - отвертки и биты стандарта JIS - многие про него не слышали и PH-ками раздирают все винты, в которые JIS садится как должноЕще нужно понимать, что шестигранные головки охватывают болты лучше 12-гранных; но у последних лучше углы подхода к болту8:17На счет клешней, абсолютная правда, не помню зачем и для чего я его покупал, но это до сих пор мой любимый инструмент, которым я постоянно пользуюсь.Хороший вороток 30см с подвижным квадратом на 1/2 + труба Гайковерт аккамуляторный + набор ударных головок. Хорошая горелка на цанговый баллон Распылитель типа садового (на 1-2 литра с насосом чтбы давление накачать) но маслобензостойкий или для обезжиривателя. После замены масла, сальников. Им хорошо замывать масляные потеки с агрегатов. Баллоны с карб клинером очень дорого, а в этот можно заливать копеечный растворитель/ацетон из строймага и смыть маслянге жужево. После продуть воздухом. Можно из аккамуляторной же воздуходуйки если нет компрессора. Стойки/подставки под машину. Очень удобно вывешивать автомобиль. Хороший налобный фонарь. Магнитик на телескопической палочке. Слесарные тиски!!!! Маленький складной стульчик под зад и строительные наколенники. Перчатки и зашита рук от загрязнений, имба набор выглядит так: черные нитриловые перчатки + поверх тряпошнные перчатки с синей пупыркой. Руки чистые чувствительность окэй. Цена копье. Снял и выкинул. Перед этим намазать руки любым жирным кремом типа жидкая перчатка После работ Специальная паста для мытья рук от техногенных загрязнений типа чистика, работаю в офисе, люблю ковырять некруху жены, на работу хожу с чистыми руками. Если этого не делать черная грязь въедается в мозоли и прочие места с грубой кожей, выгдялит неопрятно. Пара мешком древесных опилок. Если я разлил некую жижу в яму удобно засыпать опилками и потом их собрать чтоб выкинутьвсе по делу. Я правда кроме двигателя ничего динамометрическим ключем не тяну, а сейчас и вовсе гайковертом на первой скорости 3 секундытак он не часто нужен, на самом деле. мотор + алюминий в подвеске, вращающиеся детали. остальное либо не принципиально, либо на глаз нормодин из самых важных инструментов - хороший молоток, близкий к мини-кувалде, чтобы и бить хорошо, и в руках лежал нормально таким и башку на болт забить, и кузов подвыпрямить, и выбить какую-нибудь хрень, и наоборот забить какую-нибудь хрень обратно, и так далееЕщё докупи набор шарнирных(колокольчиковых) ключей. Удобно. Можно его так поставить, что вторая рука свободна. А ещё он позволяет прикладывать усилие в плоскости головки болта и тем самым не ломать его. Если ты понял, о чём яКлючи с трещёткой топ 1 mvp, стоит купить набор и сразу поймёшь как он был нужен. Зажимной ключ это база. И я бы ещё советовал троссовый съемник пружинных хомутов с фиксатором, а то иногда такие ублюдские патрубки, которые хрен наденешь одной рукой или где вообще не подлезть ключом, чтоб разжать хомутСкажу не очевидное. Имба - гидропресс. Да, не прям копейки, но домкрат на 10-15 тон и пачка швеллера десятки обойдётся меньше чем в чирик и самому его собрать будет в три раза дешевле чем купить готовое решение. И внезапно им пользуешься прям сильно чаще чем ожидал. Каждому гаражному маслателю очень настоятельно советую заиметь. Сам домкрат переворачивается, нижнюю опору лучше делать на болтах для универсальности запихуемой деталиесть такой) нужно было поменять сб в стойках, пресс готовый стоит чуть меньше, чем сервис просил за работу. штука очень полезная, у меня вот всю жизнь не было тисков - так сложилось, что нет ни стола, ни места под него, тиски некуда ставить. так вот пресс за них вполне отрабатывает, с тех пор всегда используется, хотя брал чисто из экономииСейчас на алиэкспрессе аккумуляторный инструмент копейки стоит, так что берите гайковёрт на 1000Н.м, под машиной не всегда можно с трубой подлезть, не придётся перед поддомкрачиванием откручивать колёсные гайки, можно сверлить как дрелью, только с самими аккумуляторами у китайцев пока не очень, платы управления уходят в защиту когда заряда ещё больше половиныПодкатной домкрат, вот вы после обычного домкрата кайфанете1. Узкогубцы 2. Дешевый полуавтомат на порошковой проволке 3. Накидные плоские ключи чтобы откручивать что-то в узких местах 4. Мультиметр 5. УшмЛУЧШИЙ ИНСТРУМЕНТ ДЛЯ ГАРАЖА И АВТО - ДЕШЕВЫЙ И ПОЛЕЗНЫЙМетки:машины,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5752783.html</guid><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 13:56:00 +0300</pubDate></item><item><title>Короче, как бы вас ни ратсили, вы всегда</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5753027.html</link><description>Короче, как бы вас ни ратсили, вы всегда найдёте повод ходить к психологу и прорабатывать детские травмы)Правильно, зачем мальчика воспитывать сильным и ответственным человеком, пусть будет слабоком, у него мама сильнаяВырастить из ребенка сильную личностьУ меня две дочери, воспитываем одинаково, но обе разные. Одна напролом идет, на конфликт, а другая готова сама все сделать, лишь бы конфликта избежать.Если ребенок живёт в агрессивной среде, какая бы сильная психика у него не была, негативные последствия в формировании взрослой личности все равно будут.Если ребенок из агрессивный среды вырос с более или менее устойчивой психикой, значит был какой-то значимый взрослый в близком окружении, который давал ему поддержку.И тогда это не про гены, а про хоть какой-то положительный опыт взаимодействия с "теплым" и поддерживающим взрослым.В воспитании ребенка участвуют не только папа и мама.А ещё бабушки, дедушки, другие родственники, воспитатели в садике, учителя в школе.Иесли в этом окружении попадается взрослый, который проявляет любовь и заботу к ребенку, ребенок в качестве опоры может выбрать этого человекаесть в окружении хитрые, так называемые " ласковые " люди ,которые воспользовались ситуацией и начинают манипулировать и руководить человеком и настраивать против другого человека ( родителя)Невозможно все предусмотреть, иногда даже незначительные для одного человека ситуации оставляют глубокую травму у другогостойкая психика формируется в безопасной среде.Чувствительность это результат на опасную атмосферу с целью как можно раньше почувствовать опасность и защитить себя.Так что даже в этом есть роль родителейнавыки и реакции на стресс ребенок берет от родителей. Орет ребенок или нет зависит от того, как мама ходила свою беременность ( паниковала, привет кортизол ребенку по общей кровеносной системе). Изучите вопрос с научной точки зрения, потом рассказывайтеличный пример-самое главное воспитание. если говоришь ребенку одно- а сам делаешь другое - ребенок возьмет примером твое поведение а не слова.Можно ли воспитать ребенка без травмМетки:детская травма,манипуляторы</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5753027.html</guid><pubDate>Tue, 30 Sep 2025 13:59:00 +0300</pubDate></item><item><title>БАБСКИЙ БРЕД НЕ НУЖНО СЛУШАТЬ Это абьюз </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5753292.html</link><description>БАБСКИЙ БРЕД НЕ НУЖНО СЛУШАТЬ Это абьюз в чистом видеЭто не абъюз, это демагогия. - Абъюз это злоупотребление преимуществом. Например, у тебя есть деньги, а чайка нищая. Это твое преимущество. Но ты не хочешь платить за нее, а хочешь тратить деньги на себя. Она тебя и обзывает абъюзером. Это слово специально придумали чайки, чтобы оправдывать свою никчемность. - Демагогия это набор ораторских и полемических приемов, направленных на введение аудитории в заблуждение и создание иллюзии собственной правоты. Ключевые слова "обман" и "создание иллюзии"До них все еще не доходит что больше половины женщин не будут иметь детей, все еще пытаются продать свою рожалку и ей манипулироватьДела с женщинами вести реально гемор тот ещё, безответственность, эмоции, капризы, не могу не хочу не нравится передумала, не соблюдения сроков, времени и тд, они мешают личную жизнь с работой и получается трешПервая дамочка близка к шизофрении, нормальный человек говорит спокойно и размеренно, ему не нужно вкладывать лишние ресурсы в речь. "Суета - первый враг" бро. Её-же просто корёжит, всё это под приправой эгоцентризма и лютой гордыни. Надеюсь Вани и Валеры сберегут себя от такого перемалывающего трактора.Работать на бабу - зашкварИнфантильным ТЁТКАМ приходится ЭКСТРЕННО ВЗРОСЛЕТЬ - YouTubeМетки:манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5753292.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:01:00 +0300</pubDate></item><item><title>Одни делают вид что платят зарплату, а д</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5753475.html</link><description>Одни делают вид что платят зарплату, а другие, что работают.... Результат на экране)Я с усилением смотрю на ах... работодателей. Жизнь их к такомуинеготоаила.Это же её первый производственный опыт. То , что для вас является прописной истиной, для неё неизвестные факты. Нужно говорить, объяснять. А откуда у неё появится опыт?У нас в ПТО такая была, вышел кабель из строя, по схеме 150 м. кинули временно СИП, вышло 250 м, у нее затуп, типа мы обманули и украли 100 м. СИПану не инженер она, бухгалтер походуОх уж эти работодатели поколения Х. Они хозяева а остальные чмо безмолвное. Уверен что на четвертый день ушла студентка только после выполнения порученной задачи. Почему то кажется ее показательно уволили чтобы остальной "коллектив это семья" не разбежался осознав "а что так можно было?"А где банальное собеседование перед трудоустройством? Уже при собеседовании было бы видно, что работодатель дебилКакая оплата такие и роботникиКакие сюрпризы ждут, если доверить документы студентке? | СороМетки:манипуляторы,работа,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5753475.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:28:00 +0300</pubDate></item><item><title>как его там не перегоняли , что с тем ма</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5753775.html</link><description>как его там не перегоняли , что с тем маслом не делали , то уже не то масло которое было изначально , углеводороды от постоянного воздействия температуры , трения , перепада даалений , тем более в присутствии влаги имеют свойство портиться и изменять свою молекулярную структуруКак из отработки делают базовое масло #automobileБольшой, понятный, наглядный контент! Очень мне понравилось! Но есть ошибочка. В гидроусилителе давление и расход жидкости не зависят от оборотов двигателя. За постоянное давление и расход отвечает редукционный клапан в насосе ГУР. Поэтому, утверждение, что руль легче на высоких оборотах и, что важнее, ВЫСОКИХ СКОРОСТЯХ - не верное. Не воспринимайте как критику. Просто уточнениеАвтор абсолютно прав!!!Постоянное давление и расход возможен только в ЭГУРе,которое поддерживается ЭБУ путем изменения оборотов электродвигателя насоса.Редукционный клапан ГУР просто сбрасывает сверхдопустимое давление,которое возникает на не прогретом агрегате,либо на максимальных оборотах.На холостых оборотах двигателя насос ГУР,связанный с двигателем посредством ремённой или шестеренчатой передачи,выдаёт минимальное давление,иногда недостаточное для усиления поворота руля,особенно "на горячую".Поэтому для поворота на месте приходится добавлять оборотыне рекомендую вращать руль на месте, т.к. это снижает ресурс деталей рулевого управления. Второе: ничего не сказано о рулевой трапеции, для чего нужна, а также об углах установки управляемых колёс.Устройство рулевого управления автомобиля различные типы усилителей руляМетки:#automobile,видео,машины,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5753775.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 00:33:00 +0300</pubDate></item><item><title>Это у баб одиночество, а у мужчин - счас</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5753914.html</link><description>Это у баб одиночество, а у мужчин - счастье и свобода от проблем, которые им создают женщиныблизость с женщиной-бревномМужчины записывают ролики и бомбят на одиноких женщи? Ругаются на них что она пропадают как любащая жена? Заботилвая мать? Что то я не видел таких роликов но зато кучу роликов как женщины бомбят на холостых мужчин, как мужчины не хотят брать отвественность, содержать женщину, заводить семью и нести деньги женщине а все лиж бы для себя, столько грязи в сторону мужчин летит просто из за того что он выбрал себя а не отношения. По этому для мужчины жизнь без партнера это свобода а не одиночествоЖенщины будут выбирать себя пока еда не закончится!Когда живешь один. Даже зарплаты грузчика хватает на всё5 лет живу один после развода. ВЫВОД:нервы успокоились, бросил пить, финансы поползли вверх, любимое хобби заменило весь негатив, появились планы на жизнь. Машина, квартира все моё, кредитов больше нет. Не жизнь, а счастье. А ВЫ ТАМ ДАЛЬШЕ ХОТИТЕ, ЧТО ВЫ ТАМ ХОТЕЛИМУЖЧИНЫ ВЫБИРАЮТ СВОБОДУ, А НЕ ЖЕНЩИН!! - YouTubeНикогда не верь никакой бабе на слово! Каждому мужчине это необходимо четко уяснитьЖенщины приняли поражение от кукол!Ахах, единственное преимущество которое нашли это - цена! Вот так так!- и что, вам этот робот помоет посуду, уберет дом, постирает одежду , родит ребенка воспитает его? - ух ты, только сейчас баба вспомнила зачем она нужна. Без робота она просто красивая мебельХотеть - это наркоманское слово! С чего женщина должна хотеть чтобы ты выжил или не выжил - ей по большому счету фиолетово твоё выживание, и никакой опасности её точка зрения для тебя не представляетЖенщины СНГ ДOBЫЁ**ЫВАЛИСЬ! Мужчины выбирают КУКОЛ!Еще у них новая фишка появилась: Мужчина не должен меня обеспечивать. Но он может, если хочет. Я выберу того кто хочет10:00Профессиональная деформация. Профессия - семейный неудачник. Мент видит в каждом прохожем преступника, врач видит в каждом прохожем больного, семейный неудачник видит в каждом ребёнке прицепчика.НОВАЯ ОПАСНОСТЬ ОТ БАБ!Живет женщина одна, нормальный человек, живет по средствам, экономит. Но как только появится мужчина фсе, нужно луну с неба, дайсоны, бентли, мальдивы... как будто бутылку с джином нашла, который должен выполнять все желания бесконечнопаразиты волнуются- пропала кормовая базаБазовые потребности это кусок хлеба и крыша над головой,а не картье и мерседесЖенщины запомните. Щедрый мужик - это нищий, романтик, мечтатель. Его юзают на работе, все друзья и соседи, он будет голодать, но за внимание и похвалу, платить не перестанет. Тот кто умеет использовать общество и зарабатывать, благотворительностью не занимается. Если он вас полностью содержит, то вы собственность, актив, аксесуар. Права у вас на уровне ребёнка, котёнка и за подобные видео вы вылетите как пробка и тут же заменят лучшей версией.Её СТРАХ vs Её ТРЕБОВАНИЯ | Почему «достойных» мужчин нет. - YouTubeМошенники впрямую никогда не говорят, что они мошенникита , которая на стриме говорила про деньги- деньги для неё от мужчиныМужики, зачем вам деньги, если не сливать их на баб ? Разве не это мужской инстинкт ? Что вы с ними собираетесь делать, с собой в могилу уносить, ну серьезно, а? Это тоже самое, что иметь х, и вместо того, чтобы примегять его по назначению им скажем рисовать картины . Нафига вам деньги?будем тратить ИХ на ВАС. Но по нашему тарифу. За шлифовку болта будет не ,,пол-царства'', а пол-литра пиваса балтикаВСЁ! НИТАКУСЯ СЛОМАЛАСЬ! - YouTubeМетки:манипуляторы,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5753914.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 14:07:00 +0300</pubDate></item><item><title>В отечественных фильмах и сериалах все т</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5754212.html</link><description>В отечественных фильмах и сериалах все также продолжается пропаганда никчёмности мужчин и сильных женщинах на лидерских ролях. Но выглядит это диковато. В частности сериал МедиаторРусские женщины против своих. Историческая ловушка, в которую мы попали. Секреты женской агрессии.равные права ≠ равные обязанности как бы, вы а с б не путайтеНика Тарасевич | Стендап про Феминизм на всю странуОт любой из этих групп следует держа ться на безопасном расстоянии, ибо понять чего им надо практически не возможно ни с молоду, ни в почтенном возрастеУдовольствие от секса это деньги?До какого возраста женщины ведут половую жизнь и хотят сексаЖена - это временно ! А бывшая жена - это навсегдаесли ты "залетишь" здесь в Германии, то алименты на ребёнка ограниченны т.н. "дюссельдорфской таблицей". Это значит, что отец не платит процентуально, а конкретную сумму - на ребёнка до 5 лет например мин. 482 Евро и макс. 964 Евро. Причём 964 Евро он платит тогда кода его месячный доход превышает 9.701 Евро. Алиментов на мать ребёнка нет вообще если вы не состояли с ней в браке. Да и не факт, что ребёнка оставят с матерью. Если у неё нет доходов и она без социальных выплат не может снимать себе жильё, то ребёнка могут оставить и с хорошо обеспеченным папойБабский наебизнес, вот зачем нужны НАСТОЯЩИЕ мужчины - YouTubeОна устала шлифовать болты за гаражами, теперь хочет с Ваняй семью серьёзноСемья сейчас-Главный ПОНТ женщин #отношения #семья #психологияотношений #отношениямужчинаиженщинаМетки:#отношения,#отношениямужчинаиженщина,#психологияотношений,#семья,манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5754212.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 17:08:00 +0300</pubDate></item><item><title>у мужских особей понты начали означать о</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5754414.html</link><description>у мужских особей понты начали означать одно, а статус – уже несколько другое. Первое по-прежнему демонстрировало возможности особи (в т.ч. креативные) и могло означать претензию на повышение авторитета, второе – показывало реальные, полезные достижения, то. в чём имеющий статус был силён и опытен. За понты вместо статуса мужчину могли всеръёз «спросить» – и ему пришлось бынести ответственность.Человеческие самки тоже стали «играть в статус», но у них он ничем не отличался от их подражательных понтов. Все достижения в «нехужести» основывались не на безусловной общественной полезности, а на субъективном мнении окружающих. Проще говоря, надо было понравиться. А это не сильно отличается от указанных выше привычек самок обезьян. При этом за хитрости, подделку и обман никто с первобытных баб не спрашивал. Мужчин возня между бабами беспокоила лишь со стороны соблюдения общего порядка.Поэтому вместе с безответственностью (той, которая не задевала первобытных мужчин), у древних баб понты, обман, лицемерие и прочие качества, где участвует «ненастящность», попёрли развитием в ширь и в глубь. И, в наше время, во всём этом женский пол достиг известного большинству мужчин мастерства. Пожалуй, у современных женских особей ПОНТЫ стали ОСНОВНЫМИ ЦЕЛЯМИ их жизней. Стать самой-самой в общем стаде подражательниц. Деньги, шмотки, имущество, красота, мужчины, подарки, видеоблоги, шикарная жизнь, популярность - этовсё ради понтовПонты и статусы: c0men — ЖЖМетки:манипуляторы,отношения,понты,психология,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5754414.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 23:30:00 +0300</pubDate></item><item><title>читал журналы. На столике лежал женский </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5754791.html</link><description>читал журналы. На столике лежал женский журнал, где была сфоткана крутая бизнес-леди и обещался секрет как стать успешной бизнес-леди. Я решил прочитать. Оказалось, что это была статья о том, как... одеваться, чтобы выглядеть как бизнес-ледиОбезьянство-детсадовство во всей красе.Во что баба накрасилась, тем себя и ощущаетТакая вот игра, в которой ещё и правила собственныеПонты и статусы: c0men — ЖЖМетки:манипуляторы,мышление,отношения,понты,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5754791.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 23:30:00 +0300</pubDate></item><item><title>Алень - это пассивный доходДо тетки дошл</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5754985.html</link><description>Алень - это пассивный доходДо тетки дошло, что бы погасить кредит надо работать)Ищет мужа, который расплатится с долгами и вылечит от алкоголизма.. Алени! Налетай!Каждый алень на 1000% уверен, что он всё контролируетЖенщина в кредитах ищет обеспечунаБыл в разных странах - и в Европе и в Азии, но такого пренебрежительного отношения к мужчинам как в СНГ я не встречал ни разу. Также как и ни разу не слышал от иностранных женщин о том что мужчина им всё должен и обязан. Как только вернулся в СНГ - про долги и обязанности мужчин было первым что я услышал от СНГ женщин. Вот и думайте3:06мин. Когда не тянеш потреблять Натрашку. Да конечьно. Каждый мужчина так и мечьтает взять себе на шею безполезный баласт- глиста, который будет тянуть ценой своего здоровья. Чтобы потом жить на 10- 15лет меньше.Есть ли разница между женщинами СНГ и иностранками?Мне 50. Стариком себя не считаю..но и не молодой уже.. У меня всё отлично! И зачем мне на старость лет глупые тётки с кредитами, болезнями, проблемами, нищими детьми..мне это не надоТетка в депрессии с ней кроме пенсионеров никто не знакомится - YouTubeМетки:манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5754985.html</guid><pubDate>Wed, 01 Oct 2025 23:56:00 +0300</pubDate></item><item><title>Развал-это вертикальный угол,он может бы</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5755371.html</link><description>Развал-это вертикальный угол,он может быть как положительным,иак и отрицательным. Схождение же-то же самое, но в горизонтальной плоскости. Развал регулируется стойкой в основном, а схождение рулевыми наконечникиХитрости бывалых водителей! #автолайфхак #авторемонт #ремонтавто #ремонтавтомобиля - YouTubeМетки:#автолайфхак,#авторемонт,#ремонтавто,#ремонтавтомобиля,видео,машины,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5755371.html</guid><pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:08:00 +0300</pubDate></item><item><title>САМОЕ понятное объяснение ГРМ. Проще нек</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5755553.html</link><description>САМОЕ понятное объяснение ГРМ. Проще некуда!Метки:видео,машины,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5755553.html</guid><pubDate>Thu, 02 Oct 2025 00:33:00 +0300</pubDate></item><item><title>Она у всех разная. В меня тайно была влю</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5755716.html</link><description>Она у всех разная. В меня тайно была влюблена сотрудница. Пытался идти на контакт послала нафиг. Перестал иметь связи. Опять пишет. *бнутая любовь?Схему по привязке женщины ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений"Развод стал для неё актом освобождения" / "Его деньги больше не влияют" Дядька, подозреваю, не проксировал свои активы и доходы. И бывшая, сидевшая на всём готовом, ушла с половиной "совместно" нажитого. КлассикаЖенщины которые 40+ давно в браке, могут дропнуть, и пустится во все тяжкие, молодые любовники, и т. д. и мужиг тут не причем. Это просто женский кризис переоценки, "тот ли это мужиг" "Я потратила время" Он у всех 40+ наступаетчё то у этой бабенки все в 45 богатые бизнесменыСколько она интересно средств "освободила" у него?ДЕНЬГИ И ВЛАСТЬ УБИЛИ ЛЮБОВЬ И ПОХОРОНИЛИ ОТНОШЕНИЯ - YouTubeБабья дозволеность узаконена и это приговор институту семьиСкажу на опыте. И менно так и надо. Забить на все. Горы , рыбалка, бани с ....и т.д . Остынеш, отвлечешся и проблемная ситуация уже играет не такими уж черными красками. Ох уж эти психологи. Кого угодно до тюрьмы доведутОчередная попытка убедить, что проблема в тебе, лишь бы не признать, что с женщинами сейчас творится лютая дичьНадо добавить один нюанс - дичь происходит с женщинами, которые вокруг тебято есть с теми, которых выбирал ты. Собственно, про это Мила и говоритвсе кругом виноваты, а я принцчисто женский коммент: утрирование, передергивание, отсутствие анализа. Кто-то провозгласил себя принцем? Это самазванными принцессами становятся каждая первая.Если твой мужчина не прав - значит это не твой мужчинаКак управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений #самооценкаЭто возникает тогда, когда мужчина закрыл женские потрбности в еде, тепле, одежде, телефонах и прочем. А женщина не хочет закрыть его потребности. В душевном тепле, ласке и прочем. Конечно возникнет агрессияНикто никому ничего не должен, факт. и каждый имеет право отказать без объяснения причинВы видели реакцию женщин, когда им отказываешь в сексе?) У мужиков на фоне женщин вообще агрессии ноль, вот когда женщине отказываешь, там ярость, ненавистьЕсли мне отказала женщина, я ей сочувствуюПля, откуда вы такиеРсп.хачухи купи дайБесит, когда мне отказывает девушка! #психологияотношений #миларубинчик #самооценка #психология - YouTubeВ девушки например должен, как выразился автор, абьюзер, должен бытьРусским девушкам нравятся агрессивные парни: дураки, и она использует хороших воспитанный мальчиков. Потому что у тех проще мышлениеКак управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений #самооценка - YouTubeПроблема в том, чтопосле 100 отказов, зачастую 101ый положительный ответ уже просто не нуженПрикол в том, что на 5-7 отказов будет один положительный исход, но дальше начинается жопа №2, это попытка вытащить ее на встречу! И тут уже история полоскания мозга может длиться бесконечно! То есть чтобы что-то получить, надо ставить этот процесс на конвейер, с одними знакомишься налаживаешь контакт, других тянешь на свидания, третьих, кто пришел, угощаешь-радуешь и т.д. и возможно когда-то кто-то станет твоей. А как же чувства? Будут ли чувства к той, которая достанется тебе таким образом?Баба которая никогда не подходила знакомиться сто раз настоятельно это рекомендуетсами знакомьтесь.Они реально не понимают что нормальному мужчине это не надоЗАПОМНИТЕ, МУЖИКИ, когда вы постоянно приносите себя людям, которым вы НЕ нужны, в конце концов вы обнаруживаете себя НЕ нужным самому себеНеправда, получив отказ, два, три потом на тебя начнут тыкать пальцем, мол смотрите этот неудачник хотел засунуть свою змею в пещеру Наташи, ха ха ха, смотрите это он, и будут тыкать на тебя в 5ке в очереди, расползутся слухи и тебе придётся переехать.Бельмондо всё равно лучший, поэтому можно не стремитьсяСамооценка то падает уже после нескольких отказов и после чёт и знакомиться больше не хочетсяУ всех "многоразовых" практик есть один минус, теряется изначальная значимость самого себя и дела в целомЭто соверменная психология. Сделать рынок мужчин удобным для бабПацаны все это хрень.... самое главное вкладывайте время, силы, деньги , обучение, здоровье и тд в первую очередь в самого себя изначально, развивайтесь!!! После этого девушки сами будут крутиться вокруг тебя и будешь выбирать. А бегать за ними себе дороже, все прахом может пойти, а время упущенно"Улучшать свою базу"- подстроиться под хотелки социума и инстаграмм шаблон, который в голове у женщины. Ну такоеНеправильный ход мыслей у неё, она считает что парни думают как она, не так это работаетповерьте, вам точно мои проблемы не нужны)))) но могу отдать) если очень надо)я про то что тут конкретно обсуждается. Не могу знать всех ваших проблем , если можно отдать ваши проблемы значит это не особо крупные проблемыКак управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений #самооценка - YouTubeЯ постоянно за что-то частями тела цепляюсь, но при этом мне тааак хочется, чтобы мои границы не нарушали, не то что влазить в чужиеКак управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений #самооценка - YouTubeЕсли бы каждая мама своей дочке так тонко объясняла, что к мужским поступкам нужно относиться с уважением и благодарностью, я чувствую был бы совсем другой коленкорверно. А поскольку большинство из них сталкивается с дофаминовыми дозами от внимания постоянно, то влюбляться не обязательно, если есть постоянно ротация дурачков ухажёров, зачем сосредотачиваться на одномага и она сама с этого ржет, демонстрируя, что ценность этому нулевая и просто надо благодарно относиться к проявлениям мужской заботы, чтобы поток халявных ништяков не прекращался, вот и всеэто работает до 30, максимум 35 лет, дальше все наоборот, женщины стареют и теряют ликвидность, мужики только набирают ее с возрастомВ комментах Ютуба они все идеальны и все сами заработали, сами знакомятся, красивые, в постели огонь и прочее. В приложении знакомств адекватные и общительные. Но это все в комментах ютуба. В реальности всё наоборот и полным набором именно всё от обратного почти в каждой.Никто из ожп это не ценит , для них это по умолчанию должно быть и всеВ любом случае слышишь: " А чего так ма..."хоть ВЫ это понимаете. А многие девчонки считают что так и должно быть, будто нам по кайфу кормить незнакомых людейМужчина всегда должен заботиться о своей женщине.В свои 47 лет я понял , что женщины не ценят ничего кроме денег от мужчины ! Чтобы мужчина не делал для нее ,она считает это должным ! Есть деньги , она с тобой. Если что-то у тебя случилось ,она от тебя уйдет сразу ! Она не будет ждать, когда ты снова встанешь на ноги ! При том что она писала , говорила что любит и не может жить без тебя ! Как после этого можно им верить ? Любить женщины в это время не могут !Только что смотрел видео 2х летней давности "о чем молчат проститутки". Вот, прямая корреляция между ними и женщинами после 30ти. Странно, что многие мужчины этого так и не понялиКормят олени мужского пола. Самцы - отбирают пищу у самок. Парадокс в том, что самки доят оленей, а дают - самцамВообще это же главная отмаза. "У меня сложный характер". И набивание цены)У всех девушек разный гормональный фон перед месячными, кто-то спит сутками и выспаться не может, кто-то только через крик может сбросить напряжение… Она это, может, не связывала и не знает, что с этим можно делатьэто просто дары, чтоб попробовать заинтересовать самочку. а дочке она лучшеб сказала, что мальчики что то ждут в ответ, и ненадо принимать ничего от тех кто ненравитсяКак управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений #самооценка - YouTubeМетки:#миларубинчик,#психология,#психологияотношений,#самооценка,манипуляторы,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5755716.html</guid><pubDate>Thu, 02 Oct 2025 10:57:00 +0300</pubDate></item><item><title>​«Незваный гость»: Водная атака и драма </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5756033.html</link><description>​«Незваный гость»: Водная атака и драма рубежа веков! #history #art #facts #painting #кино #историяМетки:#art,#facts,#history,#painting,#история,#кино,видео,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5756033.html</guid><pubDate>Thu, 02 Oct 2025 13:29:00 +0300</pubDate></item><item><title>Не в схеме дело а в состоянии гормонов =</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5756401.html</link><description>Не в схеме дело а в состоянии гормонов = мужества, здоровья. И развитости.Мужчина занят делом - а не обслуживанием кого то.И когда он занят делом и счастлив и в силе и здоровье от этого - тогда женщина а его уважает и ценит и бегает за нимЕсли мужик не дурачок, то никогда не поведётся на ее требованияДо секса нет отношений.Отношения начинаются только после секса и то не первого.Какие могут быть условия, если вы друг другу еще никто?Девушки с условиями могут искать, искать и ничего не найти - от них будут стараться отказыватьсяКак управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношенийЖенщинам важнее денюжка, которая будет на них потрачена, это должен знать каждый мужчинаБайка интересная конечно, но оторвана от реальности. Вот как -то раз зашёл я в парикмахерскую, когда бабьё скучало без клиентов и трепалось о всяком... То что я услышал за те 10-15 секунд пока снимал куртку в прихожей заставило переосмыслить мою концепцию отношений в целом.....Член не имеет значения - мужчины в целом не имеют значения. Кроме конечно "любимого" , который естественно не муж. И вообще "муж", "спонсор" и "любимый" должны быть тремя разными людьми.Когда женщины заявляют , что не важен размер, а важно уметь им пользоваться-я вхожу в ступор. А как им еще можно пользоваться?слушать бабские советы для мужчин.... манипуляции, мотивации и прочая хрень уже из каждого утюга прётСхему по привязке женщины ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений - YouTubeмногие бабы хорошее отношение воспринимают за слабостьСхему по привязке женщины ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношенийНахрена вообще нужно вспоминать бывшихСхему по привязке женщины ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений - YouTubeИтог: Не берите нищенку, берите девушку своего уровня. Излишне вкладываться и баловать не стоит. Стоить все обсуждать, особенно если наглеть начала.Мужчина должен видеть для кого он цененвывод этой истории, как в женщину не вкладывай, лучшим и любимым для нее не станешьмою бывшую тоже перекосило.Обрезал ей финансирование, и она стала нахрен никому не нужна)Не личность развил, а упаковку украсил....Содержание неизменноСамый опасный тип это недовашки, а когда в 45+ лет опомнятся то всё уже поздняк метаться, лохматка просрочиласьЭта самый частый перекос,они в себя начинают верить а потом когда их спускают на землю, начинают выходить на контакт с бывшимиМоя история .Собой нужно заниматься мужики в первую очередь , потом все остальноеА бывает и хуже... Ресурсы высосаны, их источник, колодец - загажен, отравлен, заплёван и уходят искать следующего идиота, пока предыдущий разгребает насранное, если вдруг в живых каким-то чудом остался, в отличии от предыдущегоВкладываться прежде всего надо в себя- что бы ты сам был король-королевич- бриллиант редкой породы- останется с тобой- значит радоваться будет женщина вместе с тобой твоему счастью, а если уйдёт- таки не жалко будетТолько не нужна такая женщина этим новым мужикам, либо для несерьёзных целейО чем ты говоришь?!как можно расширить девушку и увеличить статус голодранки?)Если мужик вложил в нее денег, то делал он это для себя, и своего эгобаба- это красивая обертка, которая без мужика вообще ничего не можетТакие мужики между собой общаются и знают, с какого болота лягушка появиласьНе надо развивать курицуПросто женщина перешла на другой уровень, все правильноА что не так то? Конкуренция это нормально. Мужику всегда придется доказывать что он лучше всех других мужиков. Бабы же хотят себе не просто мужика, а лучшего из всех. Это не дает мужчинам застыть на месте. Во - первых. Во - вторых , там же эта барышня тоже не одна. И она видит что ее муж пользуется спросом у других баб. Так что чем выше, тем более жестокая конкуренция. Правила игрв просто нужно принять.Схему по привязке женщины ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений - YouTubeбогатые люди держутся в своём обществе, себе подобных. И ищут пару на долгосрочные отношения среди обеспеченных людей. А на временный перепихон на несколько недель или месяцев везде можно найти девушек. На любой тусовке Там девушки знают, что это не надолго, поэтому и пытаются выставлять завышенные расценки. Но и там есть те девушки которые согласны на не большие подарки. А вообще то богатые парни стараются не щеголять деньгами. А сначала привлечь внимание девушки и понять нравится ли он ей как партнёр. Милллионеров найти не так то просто.было всегда что мужчина обязан заботится о семье женщине, и спали только с женой а не так разгулялись по всем притоном с разными а потом удивляемся что должны что-то женщине бесплатно на халяву превыкли, и это ненормально что женщина не требует ответственности у мужчины за пользование собойКто дарит подарки - тот сам не подарок! А.Маркарян (это мгновенное снижение ранга мужчины)Схему по привязке женщины ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений - YouTubeМетки:#миларубинчик,#психологияотношений,манипуляторы,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5756401.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 00:06:00 +0300</pubDate></item><item><title>Сын алмазного алигарха сидит в тиндер, в</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5756595.html</link><description>Сын алмазного алигарха сидит в тиндер, вопросов понимаю не возникало.... Ну молодецГлавное, что этот вопрос у девушек не возникает в голове, когда они знакомятся с ним !! Готовы всем пожертвовать, только бы не выглядеть нищенками рядом с таким принцем..))) Поэтому и раскошеливаютсяА ещё очень убедительно для меня,если у меня попросит в долг деньги сын алмазного олигарха. Типа ему ж больше не у кого попросить, только у меняМиллиардер просит в долг... не чего подозрительного такое каждый день происходитадекватным людям не нужны те, кто просит в долг.Больше всех жалко девушек. Так хотелось им любви, а получили огромные долги на много летБольшинство современных девушек так и живёт (или хочет жить) разводя одного аленя за другим, но за это их почему-то никто не сажает в тюрьмуЕсли мадам оставить без штанов парня - это нормально. А если девушку немного обезжирят, то это прям преступление векадаже в браке лучше не одалживать мужчине. Он сам разберется , ведь он мужик.современные девушки… за свой ужин заплатить жалко, а денег мужику одолжить- да пожалуйстане понимаю в чём его вина. Миллионы девушек постоянно знакомятся с мужиками чтобы те платилиАфериста из Тиндера задержалиМетки:манипуляторы,отношения,паразитирование</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5756595.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 00:21:00 +0300</pubDate></item><item><title>Пьянство значительной части женатых мужи</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5756700.html</link><description>Пьянство значительной части женатых мужиков это в большинстве случаев психологическая защита от такого рода свет.зачем? Чтобы жить за твой счет, зачморить и пользоваться. Кто алень пусть терпитПочему для женщины ты всегда недостаточно хорош? Как женщина убивает в тебе мужчину?!Метки:манипуляторы,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5756700.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 00:51:00 +0300</pubDate></item><item><title>Все верно. Я не зумер, 88ого года. Но на</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5757143.html</link><description>Все верно. Я не зумер, 88ого года. Но на работу я работаю исключительно ради денег. Всякие там высокие «идеи» мне побоку. Только деньги и все. Да, я работаю на совесть и выполняю самые сложные задачи в своей сфере, но цель исключительно деньги. Все остальное мне дают моя семья, или друзья.Я 1983 года рождения, человек творческий. Желание работать за идею пропало после первой же зарплаты. Когда поняла, что моя тушка на эти копейки не выживет, все мысли пошли не в творчество, а в то, как выживать в таких условияхбывают идейные творческие люди, но при первых же признаках голода и холода они понимают, что одними идеями сыт не будешьЯ 86-го. Идейность в жопе играла до 30 лет. Рада за молодое поколенте что др них доходит раньше что работа это про деньги, а жизнь домаЕсли фирма не дает: корпоративную машину, не оплачивает или не предоставляет квартиру и не предоставляют 3-х разовое питание, то да первое, что я хочу знать это размер ЗПФирма тоже хочет знать-а ты зарплату то отрабатывать сможешь?А ты я так понимаю обиженный на жизнь работорговец?А это твоя обязанность как работодателя - обеспечить работника работой. Что тебе даст идейность работника - гарантию его окупаемости? Поделись технологией.Да мы не против платить,если ты свою зарплату сможешь отработать. Если нет-то никто тебе никаких денег платить не будет. Или будет-но по твоей выработке. Сдельно. Никому твои дети и коммуналка и на фиг не обосрались-это твои проблемы. Интересен ТОЛЬКО твой профессионализмтак и мне ваши проблемы нафиг не всрались когда я спрашиваю конкретно о зарплате и вы врёте. Говорите одно,а платите другое под предлогом своих проблем. Зачем врать? В вакансии написана зарплата, по факту она всегда ниже и в лучшем случае на четверть. Потом воют что работники бегут. Потому что враньё никому не нужно.А ты рассчитай по объему и интенсивности труда ( есть справочники специальные для этого), сможет или нет окупить. И если человек на окладе, а ты не обеспечил его работой и он простаивал - ты все равно ему все выплатишь, т к это твой просчет. Понял? Не надо перекладывать свою некомпетентность на человека, который с твоего ссаного бизнеса ничего не имеет, кроме гемора.Недавно видел вакансию, где работодатель предлагал поработать на него за бесплатно полгода взамен на его обучениеАга! А может ему ещё платить за "обучение"? А пендаля он, случаем, бесплатно не хочет получить?Когда лет 20 назад я был простым студентом, а многие из нас учась уже подискивали себе профильную работу, был в нашем регионе один о…вший работодатель который прямым текстом сначала говорил - будете у меня работать бесплатно, а затем оборзев в край заявлял, мол вы мне платить должны за то что я вас профессии учуУ руководителя зарплаты 1.2 мульта, а работы и подрядов на 10 миллионов. Вот он и выкручиваться долженЛучший способ развалить фирму - предлагать работать бесплатноу меня был начальник… платил три копейки, а потом приходит и говорит. Я придумал значит схему наставничества! Буду набирать сотрудников на обучение на практике))) За деньги) С них…) никого он в итоге не нашелОбучение тоже денег стоит. С какой стати вас должны обучать бесплатно?вот пусть и обучает тогда за деньги вместо университетов, а не на работу зовёт за бесплатно под видом обучения какого-то мифическогоЕсть круче. Пройдите платное обучение у нас (100 к) , трудоустройство в наш штат, гарантированноДа уж, это не мы, наивные иксы , которые работали без зп по полгода и более, а то еще и выдавали ее чем ни попадя. Я думаю, работодатели нас считали идиотами, юзали, как хотели, постоянно напоминали про очередь за забором, сокращали с работы после 15-20 лет честного труда...Все это мы озвучилиСлышал в живую бомбёжь о том, что в первую очередь спрашивают "А какая зарплата?". Бля, а что нужно спрашивать?Любая великая идея должна окупаться для обеих сторон, а то это иждивениеНу надо же, чудеса какие) На собеседовании спрашивают,какая зарплатаПочему меня должна волновать фирма какого то левого дяди? Этого дядю волнует моя жизнь и проблемы? Он при первом же косяке меня выкинет и найдет нового работника. Вот и мне его фирма до одного места. Сугубо денежные отношения. В капитализме живем. Щас никто ничего просто так не делает. Сами такую систему построили, принимайте правила игрысогласна, они сами такую систему создали, начиная ещё с 90 х . А теперь возмущаются. Им профессионалов подавай за три копейки. И сейчас, уже такого не будет.работника не должны волновать проблемы работодателя.Ага. Работать за идею и быть преданным компании под названием ООО Параша с уставным капиталом в 10к Еще смешно когда такие параши себя сравнивают с иностранными корпорациямиВсе такие смешные за идею хотят , что б работали . АЛЛО коммунизм развалили , так что играйте по правилам капитализма- платите деньгиПо настоящим волчьим правилам капитализма принцип выходит один: платить как можно меньше - но выжимать из людей по максимумуРаботодатели и реальность молодого поколения #работа #найтиработу #найтиработу#карьерныйконсультантМетки:#карьерныйконсультант,#найтиработу,#работа,манипуляторы,работа</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5757143.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 11:11:00 +0300</pubDate></item><item><title>Тут только обнять и плакать. Прямо рок к</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5757184.html</link><description>Тут только обнять и плакать. Прямо рок какой-то у этой компании... что ни сотрудник, так идиот и она как суперженщина, все проблемы руками разводит, словно Аллегрова тучиЕё должностьпросто критикесса в компанииакая то ерунда.. Прежде чем сдать отчётность в Большой и вот такой Правильной компании, обсуждается эта отчётность и рассматривается со всех сторон!!! Убытки показывают если точно уверены доказать его наличие. Прям глупостьКак бухгалтер подтверждаю. Метод двойной записи. Если на одном счете 500 млн (84 счет, убыток), то в корреспонденции с какими счетами, если у них нет таких оборотов?!вы не правы, когда у руля не острая управленка - быть может все что угодно)))Как новый бухгалтер «нашла» - 500 миллионов | Соро - YouTubeМетки:работа,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5757184.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 11:25:00 +0300</pubDate></item><item><title>либо работать,либо оказывать вниманиеЕсл</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5757507.html</link><description>либо работать,либо оказывать вниманиеЕсли в отношениях есть проблеммы, Это ПРОБЛЕМНЫЕ ОТНОШЕНИЯ.Как управлять женщиной ищи на procrastinate.ru #миларубинчик #психологияотношений #самооценкаУ меркантильных нет запроса на верность партнёра. Они готовы хоть 100-й в очереди стоять, главное - чтобы платил. У них другие приоритеты, тем более, что сами они, как правило, тоже верностью не отличаютсяДевочки на все готовыРади улова в мутной водичкиЗАКРЫТЫЙ КЛУБ для парней Prive18+ https://t.me/MRubin_bot #миларубинчик #психология #отношения - YouTube"ваши" же психологические тренинги (имею ввиду всех современных психологов) порождают такие личности с неадекватной самооценкой. - ты никому не должна, ты самая красивая, ты самая умная. И сидит поверившая в себя жаба, что прынц выберет именно её.Я бы так вопрос для них поставил: - никто не будет реализовывать твои иллюзии, жизнь это сложно. особенно если еще и отношения появилисьЗАКРЫТЫЙ КЛУБ Prive18+ https://t.me/MRubin_botВ любом случае чио 25 летние, что 35 летние разведут мужика одинаково. Только если это все одинаково, зачем мне тогда 35 летние?ЗАКРЫТЫЙ КЛУБ для парней Prive18+ https://t.me/plus18club_bot #миларубинчик #психология - YouTubeВ 25 лет восторгаться простой фигнёй обитательница городской среды не будет. Удивительное свойство людей забывать не то что обстановку, но даже какими они сами были 10-20-30 лет назадУ 25 летних и 45 летних запросы в плане мужчина долженобязансодержатьобеспечивать абсолбтно одинаковые.На словах, да. На деле - сами вешаются, безо всяких этих игр и качелей как у 20-25-летних. Потому что иначе они эту конкуренцию молодым проиграют, вот и не выпендриваются. Ну если ты из себя что-то представляешь, и в хорошей форме. Иначе впрочем ты не нужен ни тем, ни тем.Нет никого лучше молоденьких таечекЗАКРЫТЫЙ КЛУБ для парней Prive18+ https://t.me/plus18club_bot #миларубинчик #психология - YouTubeкороче у девушек ничего не поменялось) Ищут богатых а спать будут с чуваком из качалки и серферомЗАКРЫТЫЙ КЛУБ для парней Prive18+ https://t.me/plus18club_botНа обычном лексусе…на совершенно обычном лексусеЗАКРЫТЫЙ КЛУБ для парней Prive18+ https://t.me/plus18club_bot - YouTubeя больше не спасаю принцесс :) Все равно они уходят к тем, кто ради них палец о палец не ударилЗАКРЫТЫЙ КЛУБ для парней Prive18+ https://t.me/plus18club_bot - YouTubeМетки:#миларубинчик,#отношения,#психология,#психологияотношений,#самооценка,манипуляторы,отношения,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5757507.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 11:42:00 +0300</pubDate></item><item><title>Одно другому не мешаетЭто иначе называет</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5757730.html</link><description>Одно другому не мешаетЭто иначе называется не уважать себя - что работать за копейки по уши в кредитах, что молча хавать оскорбления или лишнюю бесплатную работу от начальника. Ну субординацию, конечно, никто не отменял, думать головой должен и подчиненный, прежде чем что-то сказать начальнику,и начальник, прежде чем что-то сказать подчинённому.А то у нас зачастую только в одну сторону это работает "я - начальник, ты - дурак"Лебезить перед начальством тоже не стоит.Если начальник-дрянь, то это необходимо донести до негоон это знает сам и активно этим пользуетсяЧто такое рабское мышление? #работа #карьера - YouTubeМетки:#карьера,#работа,манипуляторы,психология,работа,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5757730.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 11:50:00 +0300</pubDate></item><item><title>Очень Показательно !Для рекламы --мира ф</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5758024.html</link><description>Очень Показательно !Для рекламы --мира финансовТебе интересен мир финансов и инвестиций — жду тебя в моем ТГ канале https://t.me/+oxYFpXISa-ViY2RiМетки:видео,манипуляторы</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5758024.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 11:56:00 +0300</pubDate></item><item><title>Бывших (мутных) МВДшников вообще нельзя </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5758268.html</link><description>Бывших (мутных) МВДшников вообще нельзя допускать в нормальные компании, они никогда не отвыкнут от своих муток + делают вид, что работают, интриги и наезды чисто для галочки. Пора пересмотреть их необходимость. Речь идет о бывших и мутных, а не действующих настоящих полицейских!Реальный случай на собеседовании #работа #собеседование #карьераМетки:#карьера,#работа,#собеседование,манипуляторы,психология,работа</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5758268.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 12:00:00 +0300</pubDate></item><item><title>Вот заявление, меня хочет усыновить друг</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5758606.html</link><description>Вот заявление, меня хочет усыновить другая большая и не менее дружная семьяСемья у меня дома, а здесь у нас с Вами двусторонне трудовое соглашение. Я - работу, Вы мне - деньгиА начальник значит не ради денег работает? Ну пусть тогда со сотрудниками поделится, сформирует семейный бюджетКогда руководитель неадекват #работа #карьера #начальникМетки:#карьера,#начальник,#работа,манипуляторы,работа</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5758606.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 12:03:00 +0300</pubDate></item><item><title>24 сентября 2025 г.Метки:видео,музыка,юм</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5758728.html</link><description>24 сентября 2025 г.Метки:видео,музыка,юмор</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5758728.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 19:44:00 +0300</pubDate></item><item><title>Our Weekend Getaway to Pull-A-Part for C</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5759137.html</link><description>Our Weekend Getaway to Pull-A-Part for Charity! : CarFest Donation Car Build Part 4Метки:видео,машины</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5759137.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 20:57:00 +0300</pubDate></item><item><title>Как слить тормозную жидкость // Прокачай</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5759345.html</link><description>Как слить тормозную жидкость // Прокачайте тормоза дома! (на примере моего Toyota 4Runner третьег...Назначение и состав ходовой части 1 ч - YouTubeНазначение и состав ходовой части 2 чКак правильно использовать различные типы коробок передач на автомобиле - YouTubeМетки:видео,машины,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5759345.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 21:04:00 +0300</pubDate></item><item><title>Русские женщины против своих. Историческая ловушка, в которую мы попали. Секреты женской агрессии</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5759489.html</link><description>Как тетки только не крутят , чтобы убедить мужчину что он ДОЛЖЕНсовковый матриархат продолжает самовоспроизводиться уже в капиталистических условияхРусские женщины против своих. Историческая ловушка, в которую мы попали. Секреты женской агрессии.Метки:манипуляторы,мышление,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5759489.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 22:07:00 +0300</pubDate></item><item><title>Деревянные домаПесни для мужчин | Шансон</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5759908.html</link><description>Деревянные домаПесни для мужчин | Шансон для душиМетки:видео,музыка</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5759908.html</guid><pubDate>Fri, 03 Oct 2025 22:12:00 +0300</pubDate></item><item><title>У Омежки рабская внешка! Голосок подчине</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5760184.html</link><description>У Омежки рабская внешка! Голосок подчинения,и мышление... Жена жирная ему приказала: сделай быстро ролик! Я проверю!иначе секс не дам ещё 1 мес!3:53а как он объяснит необходимость содержать жену в условиях равенства и феминизма?Мужчинам навязывают женские ценности ртами женщин. Все из-за того, что говорить это преррогатива женская. Мужчины только делают. Но это в прошлом, все меняется. Хорошо, что мужчины тоже стали открывать рты, чтобы вещать свои мужские ценности. И это становится не стыдно. Есть обязанности, но есть и праваЯ работаю в кафе и здесь кассиры две женщины 50+. У всех их нет мужей, у одной умер от инфаркта в 43 и у другой в 46. Я подумал, может нах мне жилы рвать, может начать больше отдыхать и побольше думать о себе любимом?))Что за заблуждение "женщина будет подчиняться, если она не работает". Сейчас это уже не работает, потому что у нее есть выбор. Она наоборот будет затрахивать мозги своему мужику от безделья, насмотренности нельзяграмма и общением с подругами, которые будут вносить в ее голову вирус "недомужчины". А хуже - от безделья будет флиртовать и ходить на свидания, и даже может устраивать "просмотры заката в тачке других мужиков" с продолжением. Во будет обидно этому обеспечену, что вкалываешь, а твоя жена, которая ест из твоих рук занимается "просмотров красивого заката" в салоне авто очередного безработного))) желаю лысому ему не откинуть копыта от инфаркта и излишней ответственности в 50 лет))Обратите внимание на лицо и этнос черепа мужчин-неудачников в знакомсивах и отношениях с женщинами. У них глаза жертвы, т.е. уголки глаз опущены, ну как будто выражает "памагите несчастному". Это не хищник, а жертва. Челюсть узкая, обратитите внимание, задвинута внутрь. Лысый, кругленький. Голос отвратный. Таких мужчин женщины не любят и не уважают. Им нужен "умный и красивый хищник". Остальным мужчинам приходится страдать и возмущатьсяЖенщины даже если могут вести хозяйство сами этого не любят и ищут себе мужчину, который бы впрягся и тянул всё на себе. Если женщина выбирает мужчину, то он для неё " бизнес-проект ". Она влюбляет его в себя. Это несложно т.к. женщины прекрасные актрисы и могут имитировать не только оргазмы , но и безумную любовь и преданность... А если в процессе отношений женщина решит, что мужчина слабоват, не тянет и на его горбу в рай въехать не получится она просто его бросает и ищет другого. А возможно сначала найдёт другого а потом уже бросит " никчёмного " Найти несложно, даже если дама ничего особенного из себя не представляет ( на сайтах знакомств у женщин в 100 раз больше лайков, чем у мужчин). Кстати им наплевать, что испытывают те мужчины, которые влюбились в них, но не прошли проверку и были отвергнутыАвторитет для женщины государство а герой милиционер и даже на своего мужа может написать это в порядке вещейАлкоголик мне рассказывает что я могу и что нет? Самое смешное алкаши которые имеют семьи и рассказывают что ты если не может содержать жену то и детей у тебя не будет. а алкаш сам сидит на долгах и кредитах потом еди долги перелазят на детей... бесконечный цикл.... Да бабам нравятся такие как этот клоунский алкаш.... А обычный им не нравится... просто трезвого в ЗАГС в стойло не затянет и не сможет доить.человек в принципе деградирует, без работы или какого-то своего дела. И в основном это женщины, которые сидят на шее у мужчинАленяка прям хрестоматийный. Даже харя лоховскаяВидел не раз, когда с виду незатейливый челик на котором все хотели заработать, на серьёзные бабки ушлых кидалЗнаю этого чувак очень давно на него был подписан, к стати он разведён жена шаболда сам растит дочку но при этом продолжает содержать БЖ, недавно айфон последней модели ей купил.к стати не смотря на антураж он довольно состоятельныйТак он и рассуждает с точки зрения финансово крепкого мужика. Для него айфон бывшей купить как почесаться, а местная гопота на пивко мелочишку считает.Зачем нужна эта семья, у меня её нет, я терпеть не могу детей, женщина бесит уже на второй день её нытьём, а деньги лучше на себя потрачуНарки и синяки плодятся даже очень неплохо, плодя себе подобных маргиналов. Так по твоей логике это весьма достойные люди, которые пополнят генофонд человечестваВОТ ОНО МЫШЛЕНИЕ ГОТОВОГО ПОДЧИНЯТЬСЯ - YouTubeА этот рынок невест и отношений с нами в одной комнате?Как только 16 исполнилась - сразу в рынок вошла, нравится тебе это или нет, не придуривайсячто нужно мужчинамбольше всего интересно что именно девки рассказывают например мне, мужчине, как быть мужчиной и каким я должен быть (естественно подбивая это все под свою выгоду). Не кажется ли это несколько нелогичным и глупым? Ну типа, откуда эти то глупые куры знают какого быть мужчиной и как мужчина себя самоощущает? Это как я, вдруг, ни с того, ни с сего, начну рассказывать курицам как высиживать яица. Такой же уровень экспертности.Мужык банкомат по факту, а вы как думалиСодержанки из ТикТока учат как быть МУЖЧИНОЙМетки:манипуляторы,отношения,паразитирование,психология,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5760184.html</guid><pubDate>Sat, 04 Oct 2025 22:52:00 +0300</pubDate></item><item><title>Жонглируем с нуля #1 урок (1 мячик)Метки</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5760423.html</link><description>Жонглируем с нуля #1 урок (1 мячик)Метки:видео,полезное</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5760423.html</guid><pubDate>Sat, 04 Oct 2025 23:28:00 +0300</pubDate></item><item><title>Рванём, братан!Тюремный шансон о побеге </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5760660.html</link><description>Рванём, братан!Тюремный шансон о побеге и свободеПо этапу в ночь — настоящая история из жизни, пронзающая до мурашекМетки:видео,музыка</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5760660.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:04:00 +0300</pubDate></item><item><title>Малка правильно пишет про некоторую опус</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5761013.html</link><description>Малка правильно пишет про некоторую опустошенность начальников. Но она не описывает причины.Ну вот некий Иван Михайлович последние лет 30 руководит людьми. Что это значит? Что он решает кого назначить, кого уволить, кому дать премию, кому пинка. И делает это каждый день.Его утро начинается с того, что развалившись в кресле он вызывается секретаршу и придирается к ней, что  кофеечек то с тремя кусочками сахара принесла, а я ведь много раз говорил, что надо 2.  Мне потом что??!! Выкидывать его?!?! Мне!?  (Катюша/Ульянка/Олечка тут писиются со страха, трепещут, извиняются и заискивают,  и рефлекторно что? пытаются поиграть сисечками, задобрить барина небольшим секс-подарочком. Это не нарочно, они не сучки и не шлюхи, так срабатывает подсознание — чтобы защититься от гнева альфа-самца, надо ему дать, или хотя бы изобразить готовность дать). Этот ритуал происходит годами. И в сознании Ивана Михайловича секс — это то, что ему охотно дают глупенькие молоденькие девочки, стоит только хорошенько их выдрючать.Потом начинается совещание и там он дрючит рыб поинтереснее, средних начальников и начальников вышесреднего. И каждая , что женщина, что мужчина, прогибаются и выражают готовность исполнять беспрекословно малейшие его прихоти.  И в голове Ивана Михайловича рождается следующая связка, что не только маленькие и глупенькие, но и поумнее тоже ему всяко разно будут сосать, только с этими надо сочетать — немного дать им денежек и почетных грамот (устной похвалы директора) и прибавить усиленную дрючку и вуаля — тебе уже сосут публично (совещание то общее) и любой, кто тебе подчинен. Причем сосут причмокивая , с рассказами, как тебя уважают и любят.  За то что ты их в ответ дрючишь.В переводе на русский это значит, что все что надо для получения от людей любви , секса, выкачки из них энергии — это установить над ними власть и загнать их в постоянное состояние униженности и готовности тебе отсосать.Годами получая по такой схеме энергии и не отдавая ничего взамен, начальник становится а) закоренелым эгоистом и б) что то типа легкого наркомана, привыкшего к «нажми на кнопку получишь результат»Думаете дома, в личных отношениях, он будет действовать иначе?С чего бы это?Он точно также будет пытаться сделать из партнера ресурс, отдавая в ответ «устную похвалу директора», то есть ничто.  Опыта в этих играх ему не занимать, и как правило ему удается прогнуть женщину.  Дальше она ему мало интересна в смысле игры. Игра нужна для прогиба, если жертва прогнулась, то все. Дальше ее только жрут.  Что и описано в письме к Малке.Мой жизненный опыт говорит за то, что при первых признаках дрючки (два кусочка сахара) надо смело выливать кофеечек  налысуюбошку альфа-самца и увольняться.  Если совсем нет возможности уйти, то надо стать камнем или ватой — но это достаточно большой душевный труд.   Наладить душевные отношения с таким персонажем невозможно. Души там нет.Власть. Единственный его интерес в жизни.  Даже если в 15 лет такой человек мечтал стал Айболитом, то просидев 30 лет в директорском кресле, и почуяв вкус власти, человек полностью меняется.   Ни к каким душевным, теплым, близким отношениям такойупырьначальник не способен.Если женщине очень важны деньги, то единственный способ взаимодействия с таким — внешнее преклонение до раболепства, при этом внутри себя женщина понимает, что это лишь спектакль. Но для такого нужны определенные психопатические черты в характере женщины.В-общем ну нафик отношения с боссами.Любой мужчина после 35ти — вампир и высасывает из женщины силы, не так, так эдак. За теми исключениями, когда он занимается мощными оздоровительными практиками на продвинутом уровне (йога, цигун, восточные боевые искусства, китайская/тибетская медицина и т.д.).Срочно беги от того, рядом с кем ты толстеешь, тупеешь и грустнеешь!По-моему, заплыть жиром, стать некрасивой и запущенной — это ужасно.Конечно. Но большинство людей в жизни имеют цели не выше биологических, и расслабиться и получать удовольствие (деградируя потихоньку) вполне себе животное такое счастье.Вследствие того, что мужчина высасывает из женщины энергиюБлллядь...Мадам. Эзотерический бред лишь показывает вот такую зависимую, у которой своих целей в жизни выше животных и нет. Но зато есть раздутое эго, когда, да, тут есть своя извращённая логика —во всём виноватым назначается благодетель, за счёт которого она и живёт.Если муж1)Запрещает ей заниматься спортом2)Заставляет два раза обедатьтогда и только тогда он виноват. Нет? Значитобычная клуша, не знает чем себя занять, а витальные потребности мужик закрыл — вот от безделья и выжирает мозг окружающим.Раньше бы выводком детей была занята, витальные цели бы следовательно оставались, но нынче шалишь...Женщины с адекватной самооценкой хотя бы при этом мужу благодарны, что снял труд биться за жизнь. А с раздутым эго (в клиническом смысле, не ругательном) как и положено, принимаются пилить сук, на котором сидят.Зубы чистить, причёсываться и держать себя в форме не отношения мотивируют, это для себя делается у нормальных людей. И вообще жизнью заниматься своей самому. Причём если такое скажут про мужика, вы согласитесь — что за чмо, которое себя в порядок приводит только "влюбившись". А про женщину почему-то нет.Да, у современных клуш мода косить под нормальных, они "эзотерикой" занимаются, "таро" и прочей дикой ебаниной, имитацией реальной жизни. Легко спутать с нормальными, если не присматриваться к предмету занятий. Где реальность подменена бредом. Клуши с претензиями, с раздутым эгоНачальники: maya_nikitina — ЖЖМетки:манипуляторы,мышление,отношения,паразитирование,работа,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5761013.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 00:25:00 +0300</pubDate></item><item><title>согласна. Не факт, что и ровестницам так</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5761077.html</link><description>согласна. Не факт, что и ровестницам такие нужныЖенщин слишком высокого мнения о себе тоже много. В этой передаче была женщина 35 лет, 5-ро детей, искала мужа с большой з/п и добавила-я не люблю готовить. Когда ей задали вопрос-а что вы можете дать мужу:свою женскую энергиюКак раз таки ровестницам он и не нужен, а молодые девушки еще глупые и всему поверят и с ними есть шанс у негомне 48 и такой тоже не нужен)Бедные мужичошки! А они ведь себя так ценят!!!Собрались старушки. Раскудахтались. Вам нужно за все платить? А как это называется не напомнить? А молодость очень быстро проходитНормальные мужчины 50летние 20их воспринимают как детей. А вот почему некоторые хотят детей, это вопросНу это же уже далеко не детиНормальный мужчина, неважно сколько ему лет, будет воспринимать взрослую женщину, как женщину, а не ребёнка. Женщина начинает выглядеть как женщина, физически, +- к 18 годам, по европейским стандартам. И мужчина, 50 ему, 20 или 90, видит женщину, а не ребёнка. Другое дело её внутренний мир, тут сложнее, ребёнком может быть и тётенька за 30. Так что "восприятие" от очень многих составляющих зависит.ПОТОМУ ЧТО РОВЕСНИЦА СКАЖЕТ ТЮЮ... И ЭТО ВСЁ НА ЧТО ТЫ СПОСОБЕН !!!И ОНА ТОЧНО ЗНАЕТ ЧТО ХОЧЕТ И ЧТО САМА МОЖЕТмолодые парни сами не прочь склеить взрослую женщину. Я своего кавалера,который на 27 лет моложе в начале отношений несколько раз спросила: посмотри на меня внимательно. Тебе такое точно нужно?Тот момент, когда ты проиграла по всем фронтам 18-ти летней!!Они сами клеятся, причём я не богатая,просто яркая,спортивная,подтянутая,харизматичная и сексуальная в свои 45У мужа есть такой знакомый. Ему 50 лет, большой живот, спортом не занимается, не симпатичный, не работает, при этом себе искал молодую, стройную с модельной внешностью и обязательно чтобы у нее был доходный бизнес10 лет искал, но в итоге нашел такую же паразитку ровесницуОни уже в 30 выглядят как деды , в 50 боюсь даже представить, живу за границей страшных мужиков не много, обычно все на спорте, красиво одеты, с машиной, с работой , высокие и при всем этом наборе требований к женщине нет ни по возрасту ни по доходу ни по внешности. Наши дешевки сами разбаловали мужчин своими выкрутасами то по салонам красоты лазят , то по залам вот у них и требования такие.Умоляю, передайте лично от меня пару лещей))точно. Ещё у них считается неприлично на молодой женится, в основном выбирают ровесництакой и 40-летней не сдался! Зачем? Ребенка она вырастила, себя обеспечивает, жизненные трудности позади, впереди спокойная, свободная жизнь, зачем ей эти потрепанные никчемные мужички?Прям как моя бабушка говорите, только она ещё дополняет тем, что женщина после 50ти продолжает оставаться красивой, а мужики не очень)И сидит богатый красивый 40 летний мужчина и думает зачем мне 40 летняя женщина и что она может предложить такому мужчинеда и больше скажу что богатому красивому мужчине хоть в 30 хоть в 70 женщина хоть 20 летняя хоть 50 летняя ни чего предложить не может потому что у него есть деньгиЗабавно как бабки бомбят) вам цена в 20 лет 3 к рублей в час, а они тут сидят и рассуждают как им не нужен тот, кто даже в поле с...ть с ними не сядетБыл бы дядька денежный вы бы тут все кипятком писалиТе же кто говорит женщинам 45+ с 3мя детьми, что она мечта миллиардераУчитесь девочки самооценке.... Вот так надо о себе думать и себя любить, как эти мужчинки. А мы все в себе недостатки ищемОсобенно прикалывает «без лишнего веса» оно даже в уме не предполагает как тяжело держать фигуру в форме только за это стройным девушкам нужно подавать богатых мужчинТоли дело «девочки» на сайтах знакомств. Умницы красавицы, и вообще без требованийя тоже хочу чтобы сын жил со мной до 30, и только потом женился, тк считаю что в браке делать нечего. На тебе либо едут, либо ты везёшьПолзет Козлодоев, мокры его брюки. Он стар, он желает в сортирА чего вы стоите лет так после 30ти, если с вас весь макияж смыть?)Ну в совке мужики совсем поехали башкой , рада что адекватные женщины массово находят себе мужей из заграницы и живут достойно и счастливо !!Почему небыло озвучено,что в 40 лет желать вчерашнюю школьницу это не нормально? Почему взрослый человек смотрит не на своих ровестниц и вынужден искать тех кто на 22(!) года младше? Это даже оправдывать не надоА почему взрослый мужчина должен смотреть на своих ровесниц?если у него есть связи и валютный счет, то разница в возрасте 25+ должна восприниматься обществом естественно?А то, что девочки молодые через 5-10 лет выходят(или выносят) из такого покалеченными и измученными, это лишь неудачные последствия, ведь сама виновата?Мужчина за 40+,я считаю, и на метр не должен приближаться к девушкам, пока они головой не начинают думать. А это происходит после окончания института и времени работы.Мужчины 40+ любят помоложе / тгк kekskultura #психология #отношения #давайпоженимсяМетки:#давайпоженимся,#отношения,#психология,манипуляторы,отношения,паразитирование,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5761077.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 12:02:00 +0300</pubDate></item><item><title>У него вообще 0 всего. Он просто ХОЧЕТУ </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5761476.html</link><description>У него вообще 0 всего. Он просто ХОЧЕТУ кого?изначально недалекие. Позднее развитиеТестостерон снижается, необходима дополнительна стимуляция. Это молодые ребята шустрые, лишь бы оно двигалось. А 45, ну, понятно жеЕсли 19 летняя реально влюбится в 40+ мужика и будет с ним не ради денег, то ей надо к психиатру, ибо там проблемы с башкой и очень сильные. Ну не может девушка без психических проблем испытывать любовь к мужикам, которые в 40 выглядят на 50.и 40-летним женщинам также больше нравятся молодые, но они почему-то умеют себя объективно оценить и определить главное. Хотя, у всех разные предпочтения и если женщина всегда на внешности фиксировалась, то при наличии денег купит молодого, а при их отсутствии будет одна. Тоже самое, в принципе, и мужчин касается, только нужно осознавать, что как личность ты малоинтересен/интересна - нужен твой ресурс. Если есть понимание и принятие этого, то все окОттуда, что они находят этих 18летних девушек. Если бы им эти девушки отказывали, мужское ЧСВ сразу пришло бы в нормуМужское чсв не зависит от женщинпрежде чем делать какие то выводы нужно не фантазировать а анализировать . Что может дать мужчина 45 лет девушке ? И Вы начинаете перечислять всякие глупости . Мужчина дает девушке не то что Вы придумали а то что хочет конкретная девушка . Кому то квартиру а комуто шоколодку с орехамиМужики такие глупцы,но самооценка у них выше крышиПочему мужики глупцы?Он должен искать с после 35 с детями и треия разводамии с опытом записанным в медицинскую книжку кожвендиспансера-самодостаточнуюКаждый имеет свой этап, возможно это начинается в тот период, когда женщины начинают обсуждать, чужих малознакомых им людей и говорить, что и как им делать..На самом деле мужчинам нравятся женщины опытные, с которыми не надо возитьсяне на каждую девятнадцатилетнюю приятно смотреть.Мужчины 40+ любят помоложе / тгк kekskultura #психология #отношения #давайпоженимся - YouTubeМетки:#давайпоженимся,#отношения,#психология,манипуляторы,отношения,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5761476.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 13:10:00 +0300</pubDate></item><item><title>В Мурманской области осадки в виде мужик</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5761657.html</link><description>В Мурманской области осадки в виде мужиков выше нормы" - Марина, ваш юморПо статистике, как раз, из этих 112 мужчин часть алкаши, часть сидели, часть в принципе не рассматривают долгосрочные отношения, из оставшихся- вам не понравятся либо они, либо вы им. Кроме того, отчего они одиноки? Видимо от того, что на самом деле идеальны, но другие женщины этого не разгляделиВ 40 нигде не встретишь.Либо женатые, либо алкашиЕсли женщина 40+ хочет найти себе мужчину, то нужно: - умерить свои непомерные требования - быть готовой отдавать в отношениях больше, чем молодые девушки - не претендовать на деньги мужчины и его имущество - не стараться затащить мужчину в ЗАГС - уважать мужчину таким, какой он есть и видеть в людях не только минусы, но и плюсы (быть объективной) - завоëвывать мужчину. Красиво ухаживать, готовить вкусную еду, дарить подарки и великолепную близость. -Да, забыл о главном... Не иметь детей. Если женщина РСП, то это гарантия почти стопроцентного фиаско. Другими словами, это должны быть абсолютно прозрачные и честные отношения. Женщины за 40, вы готовы к такому?Статистика, конечно, дело хорошее. Но мое окружение говорит об обратном(((Но какого качества эти мужчины….вопрос самый важный.никто не говорит,что их нет или мало.Но если ты хочешь конкретного,а такой типаж свободный не попадаетсяМне 37. Мужчины в 40 лет уже не особо хотят отношений. А если и хотят, то только с девочкой на 15 лет моложеКак найти свою любовь после 40. Что делать, если все нормальные мужчины уже женаты?я очень тактильная… не хватает теплаХолодные родственники: почему появился сценарий безразличия? Травмирующее прошлое, сепарациямужчина всего в жизни должен добиться сам. Он должен сам себя сделать иметь в жизни цель и заниматься делом. Мужчина должен быть доминантом. Когда женщина доминирует в отношениях, то это делает несчастными обоих. Проверено.Моя подруга вышла замуж по залёту Ей почти 40 ,ему 22 Был шофером, стал предпринимателем и все делает для нее Ножки ей до сих пор целует Все, что она захочет- к ее ногамЖенщины в хорошем возрасте любят молодых мужчин...И те двое уже пожили с женщинами и заценили свободуУ меня двое соседей в подъезде одни живута что не женитесь пол подъезда разведенок ? На этом и с прицепами !? Так и живут одни а рсп и так и эдак намекают но воз и ныне там. А что эти мужики получат от этих бабинь ? Вот именно три вещи это : первая, вторая , третья работа. Смысла нетЭто звучит так, как будто одинокие женщины за 40 лет не пьют алкогольПостоянные и самые массовые клиенты алкомаркетов и психдиспансеровКакая прекрасная жизнь у этих 2х свободных счастливчиковРолик так оценили "положительно", что аж комменты к нему закрыли. Я хочу сказать, что из 100 особей о которых говорит героиня если и остались 2 настоящие женщины то это хорошо. И кстати женщины бухают не меньше, а то и побольше парней. Вот только с ее слов эта сотка особой ну прям святаяВсё равно что-то с вами не так, если с такого количества вам не угодила ни однаИ они ещё требуют чтобы эти 2 оставшихся героев добивались каждуютут разговор о том что нормальному мужчине, вернее 2 нормальным мужчинам все равно кого то там нужно добиваться. И не важно по 50 на каждого или по 5, мужик должен. Хотя статистика говорит об обратном, что бороться и добиваться нужно женщинеОни всегда это требуют, даже если один будет на тысячуНадо же узнать, как ты к ней относишься. Хотя бывает добиваются, а потом оказывается что не нужна. Незрелые личностиПеречисляя столько негатива о мужиках, забыла сказать, что всё это на 99% они получают после связи с не той женщинойНа сто женщин после 40, дай бог найдётся один дуракБРАЧНЫЙ РЫНОК / На 100 женщин после 40 лет сколько мужчин?идея бостонского брака мне нравится. Адекватных и способных к диалогу женщин в моем окружении сильно больше чем мужчин. Живешь себе с подругой, винишко с сериалами по вечерам, иногда в клуб можно сходить"А дальше расчет только на свои силы",а в наивной молодости на что расчет ,на чужие силы?им психологини рассказали, что ради бабушек 30+ олигархи стоят в очереди, нужно только курсы купитьНадя, вы всё Мудацкое Движение собрали этим видеоМудозвонное движениекак взорвались в комментах невостребованные мужикиэто мужчины за 40 уже никому не нужны, даже с деньгами ужеБыли бы с деньгами, были бы при жёнах. Но они хотят всё бесплатно, как в младенчестве, и сильно злятся, что не получается"Были бы с деньгами, были бы при жёнах" - как раз при женах и денег нет. "Но они хотят всё бесплатно" - вызвать на час - это бесплатно, в сравнении с женой. "те у кого деньги есть они либо на работе сейчас либо бизнес делают" - открою секрет, на работе денег нет. Кто здесь сидит, у того или бизнес уже организован с их минимальным участием, либо живут на проценты и развлекаются здесь, смотря курятникОчередное женское видео абьюзивного обесценивания мужчинв целом и выставление женщин мученицами, которые бредут во тьме мужчин))Я не готова быть удобной, но мужчина должен стать удобным для меня. Это не инфантилизм, нетЗажигайте милочки только не забывайте, турецкие аниматоры алименты платить не будут.)Мне 40+ моему мч 27работает он (изначально было проговорено)несчастный аленяка.Спасибо автору за тенденциозное и предвзятое видео, никто не может запретить возводить частный случай в абсолют.Автор говорит то,что определенный срез женской аудитории желает слышать,т.е. нарабатывает целевую аудиторию, насколько сказанное соответствует действительности,8:29в похоже не важно.А заявленное о продолжительности жизни мужчин, в браке и вне его,это вообще сова натянутая на глобус.Как и то ,чо русскоязычные женщины котируются в дальнем зарубежье.Обман себя это самое бесперспективное занятие.Но польза от такого контента безусловна, женщины невротического склада характера,поверившие автору,уменьшат взаимодействие с мужчинами,тем самым сберегая, выше названых.Не стыкуется сказанное со статистикой.Автору успеха в зарабатывании денег"Мы видим как все прекрасно у голивудских звезд" ) Тетя а теперь подумай своим вакуумом почему у Голивуских звезд все хорошо, и почему у 95 % населения этой планеты не будет так, как у голивудских здездМечты тëток поражают, 35 летнему вы нужны только ради интересного опыта)) не более тогоСИДИТ ОДИНОКАЯ 47 летняя И РАССКАЗЫВАЕТ КАКОЙ У НЕЕ ВЫБОР ОГРОМНЫЙ ))) но все ни как не выберет )Меня вот мужчина моложе меня на 6 лет активно звал на свидания и в отношения. А я как подумаю, что это надо собираться. куда-то ехать, общаться, улыбаться его шуткам. Да нафиг надо! Я лучше дома Ютуб посмотрю) Когда у женщины в 40+ есть своё жильё, свои деньги и интересы - мужчина воспринимается как геморройЧто ж вы все такие проработаные НО ПЛАТИТЬ ЗА СЕБЯ НЕ ХОТИТЕ и подарков от нас требуете!!! НАДО БОЛЬШЕ РАБОТАТЬ И МЕНЬШЕ ПРОРАБАТЫВАТЬСЯ )Маргиналы за гаражами ее драли за бутылку пива ,потом Алень должен за эту Я НАГУЛЯЛАСЬ , брать ответственность,добиваться уже добытое за гаражами кем тоНе нагулялась, а ПРОРАБОТАЛАСЬ (во все дыхательно пихательные) Опытная дама - счастье для аленяРузкие наташки очень ценятся, поэтому в 40 одни) Очередь к ним стоит в спальню, но никто в отношения с ними не спешит)23:45типичный представитель старого доминирующего кадавра.)БРАЧНЫЙ РЫНОК после 40 лет. Девочки, какие мужчины нам остаются? - YouTubeМетки:манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5761657.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 15:07:00 +0300</pubDate></item><item><title>Большевики дали бабе права так как социа</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5761999.html</link><description>Большевики дали бабе права так как социализм делает из обезьяны человека ! Мы откатились обратно в звериный капитализм , а права остались обезьянам человеческие еще и более расширенные . Капитализм монетизировал любовь .Русские женщины против своих. Историческая ловушка, в которую мы попали. Секреты женской агрессии. - YouTubeМетки:манипуляторы,отношения,саморазвитие</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5761999.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 16:10:00 +0300</pubDate></item><item><title>Наши бабешки уникально воспитаны. Они по</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5762206.html</link><description>Наши бабешки уникально воспитаны. Они почему-то готовы только снимать сливки и пользоваться правами. Про обязанности, тяготы и лишения они как будто не слышали, ибо не для того принцесс растили. Особенно умиляют понасбежавшие за бугор, которые быстро обламываются там о местные порядкиВ Европе можно найти отношения с содержанием, но это будет 20+ разницы в возрасте. Как правило это мадама 30-35 лет и мужчина 50-60. А 40 летние это с реальными дедами 60-70Ой, а что случилось? Нет аленей, ай яй яй. Это что же получается, что придется работать самой и платить за себя самой? Боже мой, да как такое возможно, да что же это происходит). Добро пожаловать в мужской мир бабина! И это ты еще молодая, а когда тебе будет 30+ лет, то все, не будешь нужна вообще никомуИм нравятся пару процентов мужчин, остальных они вообще не замечают. Деньгами это уже не решитьСочувствую женщинам...... Ведь их мышление базируется на нездоровом образовании в их детстве. Тяжко им будет принимать реальность, и что их манипуляции больше не работаютПо существу тут рассказывается не об отношениях нормальных Мужчины и Женщины, а о моральных уродах. Причин появления уродства много, и одна из них это воспитание. Когда родители сами вырастили божков, потакая им во всем, а потом божки с гипертрофированным самомнением идут покорять мир, а миру пофиг на их "божественность". Мир существовал и до них, мир пережевывал и не таких крутышей, амбициозных, заточенных на успех и пр.Да да а всё ищут джентльменов, хотя сами то институт благородных девиц не заканчивалиРазница между мужчиной и женщиной: мужчина заработаю и осуществлю свою мечту. Женщина, буду искать того кто исполнит мою мечтуЖенщины плачут! В Европе нет аленей!Метки:манипуляторы,отношения,паразитирование</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5762206.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 22:10:00 +0300</pubDate></item><item><title>все правильно, все дело в цене, у наших </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5762402.html</link><description>все правильно, все дело в цене, у наших слишком завышенные требования. Расскажу о своем опыте. Стояли на выгрузке 15 месяца в Джакарте где то 1996 – 98 год, работал в иностранной компании на сухогрузе, привезли из Чили чечевицу, попали в сезон дождей, 2 часа выгрузка пол дня трюмы закрыты, тогда до 11 сентября все было по проще и на судно пускали девчонок пускали без проблем толпами, по началу в первый день 20 долларов за ночь, (после перехода в месяц и больше бы отдал), на следующий уже 10, потом по 5 долларов, потом матросы филиппинцы за 1-2 доллара договаривались без проблем, когда выбрался в город они там даже на картонных коробках из под телевизоров или холодильников спали, так вот, взял одну, заплатил 20 баксов, на утро говорю до свиданье смотрю не хочет уходить, говорю ты слишком задираешь цену, на следующий вечер другая уже 10, так же на утро говорю до свиданье, она уцепилась говорит денег не надо оставь за любовь, вот и жила у меня, когда бы я не пришел всегда радостно с улыбкой встречала, я ей покушать приносил с камбуза, благо грек капитан сказал кормить всех их, принесешь макароны сосиской она уже и счастлива, или зайдешь к филиппинскому повару возьмешь рис, прихожу переодеться, говорю где моя майка здесь была, она говорит. Вон я все перестирала, каюту драила почти каждый день. То пыталась помочь мне помыться в душе, в общем делала все чтобы мне было хорошо, и даже мысли не у нее не возникало в чем-то спорить со мной или проявлять недовольство. Раз звонит утром ст. мех грек говорит зайди ко мне ему было за 60, захожу, а там у него штук 5 голых девиц по каюте часть у него на кровати он на диванчике спит, говорит мне выгони их или забери себе, они вечером набились к нему в гости и сейчас не может выгнать потому как разделись и не хотят уходить, говорят что ты нас голых выгоняешь, у него хорошая выпивка и покушать, это же не на картонке на улице спать, я их пристыдил сказал что вы деда достаете ему много не нужно, говорю а если он полицию позовет, говорят он добрый не позовет в итоге все же выпроводили общими усилиями, моя мадама ни когда ни чего не просила если массаж попрошу тоже делала, за секс вообще даже намека на отказ или даже не желание заниматься всегда с энтузиазмом и зачастую сама инициативу проявляла, и когда я приходил на обед или ужин или на кофе-тайм всегда ждала меня в каюте, а так могла пойти потрещать с подружками ко мне так привыкла при расставании слезы, дал ей конечно еще денег хоть и не просила, далее 2002 – 2018 на танкерах там заходил много раз в азиатские страны, приходишь, стоишь на рейде, катер с девочками походит под борт, да и у причала до 2011 года приходят толпами даже дерутся между собой за мужчин, терять заработок никому не хочется, девчонки всегда тебе рады и покорены, стараются угодить, лишнего сверх оговоренного ни когда не просили, даже наоборот заплатишь за ночь на следующий день если просто погуляешь и ихней забегаловке на 2-3 долларов покормишь ее и все она твоя без всяких оплат, одной на руку бижутерию купил которую она сама выбрала так она на шее повисла с восхищением и поцеловала раз 10, за массажные салоны я вообще молчу, вот такой опыт, не знаю как сейчас, к стати бразильянки да и венесуэлки тоже позитивные, но другие, если так сказать боле экспрессивные и темпераментные, даже более чем кубинкиИНОСТРАНКИ мечтают о РУССКИХ МУЖЧИНАХ, пока СЛАВЯНКИ выпендриваютсяМетки:манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5762402.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 22:16:00 +0300</pubDate></item><item><title>В 40 лет она мечтает выйти замуж?Она не </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5762673.html</link><description>В 40 лет она мечтает выйти замуж?Она не видела контента западных камрадов, в воющими 35летними тетками, которые начали появляться в сети еще ДЕСЯТЬ лет назадБурная молодость закончилась. Теперь за «пробег» придётся платить.Метки:манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5762673.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 22:29:00 +0300</pubDate></item><item><title>Мужчины 40+ любят помоложе / тгк kekskul</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5762944.html</link><description>Мужчины 40+ любят помоложе / тгк kekskultura #психология #отношения #давайпоженимсяМетки:#давайпоженимся,#отношения,#психология,видео,манипуляторы,отношения</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5762944.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 22:32:00 +0300</pubDate></item><item><title>Как настроить полуавтомат для сварки пор</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5763163.html</link><description>Как настроить полуавтомат для сварки порошковой проволокойМетки:полезное,работа</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5763163.html</guid><pubDate>Sun, 05 Oct 2025 23:53:00 +0300</pubDate></item><item><title>Вы реально верите, что он платил 10-12к </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5763379.html</link><description>Вы реально верите, что он платил 10-12к в день?Сомнительная идея. Если напарник не хочет вкладываться в улучшение работы то нафиг он нужениди, купи на 2 миллиона инструмента, чтобы получать тыщ 40, а подрядчик на твоём горбу и инструменте лоха ездил и снимал сливки по 200-300 тысесли у тебя было инструмента на 2 ляма, зачем тебе дядя, с таким инвентарём дядя не нуженВ США действительно автослесарь приходит на новую работу, со своим инструментом, и от того, что за инструмент, количество, стоимость, ему и зарплату платят! Ещё в 90х Авторевю печатали большую статью на эту тему! И в этом есть резон! Пришёл мастер, притащил с собой инструмента на 50 тысяч $, а качественный инструмент легко может стоить и больше, и из этого делается вывод о его квалификации и опыте, и соответственно о зарплатеПри том, что есть разница между обычными СТО, коих большинство и для которых выпускается основное кол-во инструмента и СТО узкой направленности, в которых элементарный инструмент типа ключей составляет 20-30%, а остальное специализированный, типа разнообразных съемников и приспособ. Для обычной СТО важен мастер и одним из признаков такового является хороший, качественный инструмент. А для СТО специализированного важен внешний вид, а качество ключа, используемого для того что бы открутить банальную гайку - дело третье, по стоимости ремонта можно хоть каждый день новый набор головок покупатьУ меня была цель,работал Вахтой на Кране,начал калымить на меж.вахте,была одна отвёртка,решил закупить инструмент,с каждого калыма как традиция была что то купить с инструмента,аж эйфория была от нового инструмента, вместо цацак говорил чтобы дарили на д.р или 24 февраля инструмент,в итоге напарник аху....,и у меня инструмент теперь пылится,а так хорошо начиналиА в реальности он ему кидал тысяч 40-50 в месяц и покупал ему Китайский инструмент в счёт зарплатыОх уж эти мотивирующие речи от кабан кабанычаони так и будут работать- нахер напрягаться, если сумма одна и та же. А вот автор ролика, если не пиздешь, сделал правильно, вот тебе процент (мотивация сделать больше, и соответственно у тебя в кармане больше- а без помощи инструментов облегчающих и ускоряющих процесс это сделать невозможно- при первой же возможности покупаешь орудие облегчающее труд- соответственно мечты ближе будутИнструмент для мастера это всёэто что бы больше подсобников найти себе. А по факту окажется "я же не виноват что объектов нет" или "это просто такой объект геморойный" и т.д.ты бы и 20 в смену получал, если бы не распилы, откаты, мёртвые души и прочие прелести. Я не знаю как у Вас, может Вы непосредственно с заказчиком работаете, но в фирмах, обычно довольно мощноватая прослойка "никчёмных" людей. Куча начальников, менеджеров, всяких дизайнеров и прочих. А монтажник-работяга последнее, потому и слабое звено. Всегда виноватый на ком можно сэкономить!)один подрядчик, один человек! ФЗ - 44, государственные и муниципальные объекты. В том-то и дело,что электронный аукцион - какбэ прозрачная вещь. Государство осмечивает и назначает минимальные расценки + жадность подрядчика, который говорит: " Я вам плачу по 400 рублей в час, как на заводе " И у него даже своей машины нет, ездит на чужих - не говоря уже про инструмент, который приходится нам покупать с зарплаты 60 тыс. А он нужен на каждую из 20 специальностей, по которым работаешь. Единственный плюс в том, что он всегда честно платит эти копейки и никогда не кидает, чтобы нас, последних лохов не потерятьа мне в последнее время кажется, что я - лох по жизни, везде платят копейки какие-то. Но алкаши и этим довольны...Это тот тип людей которые первый раз видят много денег и начинают шиковать но не понимают что это одноразовый заработок а не постоянный доходНа все 150 тысяч напарник купил себе мерседес вместо пилы и рубанкаНа что тратит? Может на бабу? Тогда скоро будет процентовка 10/90. Тебе 10Если б мне такое предложение поступило и у меня не было машины, за пол года научился, хорошо, при зп 200к расходы пусть будут 150к, остается ещё 50, за 3 месяца накопил на инструмент, еще 4 месяца 200к на машмну, да, пусть это будет семёрка обычная, но ты на колесах, потом с автором так де поработал пол года и купил уже себе мерс, а семерку поменял на поджопник рабочий получшеТак вы хотели чтоб он инструмента вам взял?Нормас Он работает ,а куда бабосы его тратить вам решать? Класс Гениально!!Люди ох.. ели. Десять лет работал на кровле, никогда столько не платили. Сейчас работаю один, мелко строительные услуги, столько не платят, конечно, зато инструмент купил весь, какой душа желала, и работать в кайф стало, ни у кого ничего выпрашивать не надо, а мерседес я и сейчас не хочу, это для понторезовЯ лично привык работать своим инструментом. Зная что сломается в моих руках и мне его покупать, а за сколько и какой мне решать, а не работать чужим сломается у меня, и с меня еще неизвестно сколько удержат из зп. Как за новый или как за б/у ремонтНапарник выбрал понты вместо инструмента. Итог? Гуси. #кровельщики #стройка #самостройщикМетки:#кровельщики,#самостройщик,#стройка,манипуляторы,мышление,работа</description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5763379.html</guid><pubDate>Mon, 06 Oct 2025 14:48:00 +0300</pubDate></item></channel></rss>