<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>dekodeko LiveJournal RSS</title><link>https://dekodeko.livejournal.com</link><description>Auto-generated RSS from LiveJournal</description><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Fri, 19 Dec 2025 18:14:59 +0000</lastBuildDate><item><title>на абсолютных альтруистов в нашем общест</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5851948.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(36, 47, 51); font-family: ProximaNova, Helvetica, sans-serif; font-size: 15px; letter-spacing: 0.15px; background-color: rgb(255, 255, 255);">на абсолютных альтруистов в нашем обществе всегда найдется паразит, который высосет альтруиста до дна, а потом пойдет сосать других.</span><br/><br/><a href="https://morena-morana.livejournal.com/1267227.html?view=comments#comments" target="_blank">Три жены господина Г.: morena_morana — ЖЖ (livejournal.com)</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">саморазвитие</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5851948.html</guid><pubDate>Tue, 09 Dec 2025 17:14:00 +0300</pubDate></item><item><title>Sostituzione Puleggia servizi MEGANE 2 1</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5852316.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1681" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261681%26%26%26youtube%26PMEWP_AF6-M%3A2a7626ebb24d341b9307793bfcb0acc4ad0026e2&amp;source=youtube&amp;vid=PMEWP_AF6-M&amp;moduleid=1681&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=PMEWP_AF6-M" rel="nofollow" target="_blank">Sostituzione Puleggia servizi MEGANE 2 1.9 tdi</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1682" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261682%26%26%26youtube%26xlXQDawlmMc%3Aefe0b16e58b050b627f7545c5a96c4e432d1ae71&amp;source=youtube&amp;vid=xlXQDawlmMc&amp;moduleid=1682&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=xlXQDawlmMc" rel="nofollow" target="_blank">Changer un triangle inférieur de suspension</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1683" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261683%26%26%26youtube%26ghsBuAYiYNk%3Ac76489147528cab931a214c960437bc87829f2ea&amp;source=youtube&amp;vid=ghsBuAYiYNk&amp;moduleid=1683&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=ghsBuAYiYNk" rel="nofollow" target="_blank">Changer un soufflet avec un expandeur premier prix</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D0%BE%D0%B5/" rel="tag" target="_self">полезное</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5852316.html</guid><pubDate>Tue, 09 Dec 2025 23:31:00 +0300</pubDate></item><item><title>Не нужно учиться в школе сварщиков! Это </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5852519.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1684" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261684%26%26%26youtube%26ssw0nM5lEPw%3A8ac42ee64a7f4c3955e3756958f55a895cda2daf&amp;source=youtube&amp;vid=ssw0nM5lEPw&amp;moduleid=1684&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=ssw0nM5lEPw" rel="nofollow" target="_blank">Не нужно учиться в школе сварщиков! Это полное руководство по простым и понятным методам сварки.</a><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1685" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261685%26%26%26youtube%26OfRZJPZx4Ys%3A126f03b0ce132699efaf004e8c953d4a80e8117d&amp;source=youtube&amp;vid=OfRZJPZx4Ys&amp;moduleid=1685&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Всвязи с большим количеством критики придется внести некоторые пояснения. В данном видео я затронул основные моменты которые так или иначе влияют на одну из проблем – ЗАЛИПАНИЕ ЭЛЕКТРОДА . Все моменты которые были обозначенны взаимосвязаны. 1) Сила тока – это важнейший параметр который напрямую зависит на весь сварочный процесс и чем выше Реальная Сила тока – тем сварочник лучше. Реальная сила тока св аппар зачастую завышена производителями для увеличения продаж. Для свободного розжига определенного диаметра а так же марки электрода нужна соответствующая Сила тока и если ее недостаточно – это и есть один из факторов залипания . 2) Напряжение Холостого Хода – чем выше это значение тем розжиг электрода легче причем как первый так и все последующие. . Каждый электрод имеет свои тех характеристики в том числе и необходимое напряжение Холостого хода для розжига электрода – Если напряжение ХХ на выходе аппарата меньше необходимого для данного электрода то это еще один фактор залипания. Как я обозначил для свободного розжига должна быть хорошая связка Силы тока + Напряжения ХХ .3) Мощность сварочников- чем мощнее тем больше просаживает сеть и максимальная просадка происходит во время розжига электрода, что тоже является одним из факторов залипания. 4) Сечение удленителя – чем тоньше сечение тем выше просадка напряжения сети во время сварочных работ и это так же является вероятным фактором залипания. 5) Неправильно подобраные типы электров для любительской сварки – Для знакомства со сварочным делом подбираются «универсальные» электроды с Рутиловым покрытием - для которых необходимо напряжение ХХ 50 вольт . Электроды с Основным покрытием более требовательны к Напряжению ХХ и преднозначенны для сварки сплошным швом на короткой дуге , очень капризны на повторный поджиг и за частую не предназначенны для сварки с отрывом. Для работы с подобными электродами нужен навык!!!!! Не правильный выбор марки электрода при знакомстве со сваркой – это еще один фактор залипания.. …6) .Проверенно годами на студентах - Даже если у вас все получается спустя пол часа есть высокая вероятность регулярного залипания и ПРИЧИНА БАНАЛЬНА – сказывается напряжение на руке так как зачастую любитель все движения делает от плеча . а опытный сварщик больше работает кистью . … На начальном этапе «залипать» будут абсолютно все и на любом оборудование, но чем детальней ваш подход к сворочному делу тем процесс освоения будет легче и быстрей. Основные моменты на что обратить внимание я озвучил в данном ролике и повторюсь «Сварка это сложно, НО…………»</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">поправка автору. Электроды не подбираются к аппарату,они должны совпадать по составу с материалом,который вы варите. Иначе всё отвалиться или лопнет.в теории написано что правильно зажигать надо черкашом как спичку об коробок.хорошие электроды загораются от лёгкого прикосновения. И самое главное; сварка априоре производиться на чистом метале,в том числе и под массой(прищепка). Не ленитесь зачищать и будет вам счастье</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Сырые, или некачественные электроды. Маловат ток. Сильно загрязнено место сварки. Не верно выбрана полярность</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">На инверторах указывается условный ток. Тут амперметр нужен</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">я много лет мучился варить учился , а оказалось все просто, стал зачищать место сварки , ну это ладно второстепенно, а главное оказалось надо цеплять массу не на сварочный стол, а на свариваемую деталь, и все пошло. И похрен точно выставляемый ток и т д. Варю улыбаюсь. И еще мощность сварочника , не берите более 5 квт, т.к. максимально допустимое потребление по подводящему проводу у домовладению 5 квт. Так что взяли на 8 квт, то 3 квт запихнуто в заднепроходное отверстие</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Варить плюсом, или минусом?</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">В бытовой сварке все плюсом</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Взял китайский инвертор за 45 баксов и чего ты хочешь ? Возьми 300А немец за 1000 баков и сравни . Только переноску из телефонного провода замени на нормальную</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">заблуждение о том почему прилипают электроды! Во первых, питающий провод должен быть минимальной длины и максимально возможного сечения!!! Во вторых, сеть должна обеспечивать мощность сварочного аппарата ( часто в таком месте как показано на видео трансформаторы не большой мощности, во вторых даже если они и по паспорту расчитаны на какую то мощность, средняя точка звезды, включение обмоток трансформатора, должна иметь достаточно хорошую "змлю", которую должны периодически проверять, а это врядли делается, как сделали при установке - так пока вообще не отгорит... От этого и просадки трансформатора при увеличении нагрузки). Сварочные Трансформаторы соответствуют указаным данным если сеть обеспечивает мощность, падение напряжения так же будет зависить и от длины и сечения сварочного кабеля, по этому они должны быть минимальной длины обеспечивая удобство работы (у меня оба по 10 метров). Мощность сварочника регулируется группой параллельно включеных транзисторов и зависит от высокочастотного импульсного трансформатора - чем мощнее трансформатор тем больший ток можно получить на выходе, а транзисторы обеспечать выходной ток сварочника. И САМОЕ ГЛАВНОЕ, ПОЧЕМУ ПРИЛИПАЮТ ЭЛЕКТРОДЫ? Заводы изготовтели очень часто заменяют требуемые компоненты обмазки или вообще добавляют их в минимальных колличествах, еще хуже когда какой то компонент вообще отсутствует... От этого электродом нужно долбить в металл чтоб пробить наплывшую обмазку, или на конце электрода может возникать "козырек" который удлиняется и мешает гореть дуге, а еще хуже когда этот "козырек" еще и вращается вокруг металлического стержня электрода (козырные электроды) импульсный сварочный трансформатор должен обеспечивать стабильное горение дуги хоть при 20 амперах сварочного тока, хоть при 500!!! Если электроды липнут - есть мусорник! Если нет возможности выбрать хорошего производителя - терпи</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">с любым аппаратом будет залипать, если разжигаешь не правильно... Нужно прикасаться электродом осторожно, чтобы не скалывать край обмазки, чтобы дуга образовывалась, а не коротыш... И перед сваркой свежим электродом, его нужно для начала прожечь, чтобы обмазка была длиннее электрода на торце... Рабочий торец электрода должен быть в виде кратера, где электрод короче обмазки</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=OfRZJPZx4Ys" rel="nofollow" target="_blank">Почему липнут электроды ? / Сварочный аппарат / Электроды / Сварка ММА / тест КАВ</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D0%BE%D0%B5/" rel="tag" target="_self">полезное</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5852519.html</guid><pubDate>Wed, 10 Dec 2025 01:12:00 +0300</pubDate></item><item><title>По каким-то не понятным причинам, женьщи</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5852888.html</link><description><![CDATA[<span style="white-space-collapse: preserve; color: rgb(3, 3, 3); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; background-color: rgb(249, 249, 249);"><b>По каким-то не понятным причинам, женьщины считают мужчин ответственными за собственное счастье, про материальную сторону даже молчу. </b>Если быт, ещё как то можно наладить. То <b>организовать жене счастье, просто не реально</b></span><br/><br/><span style="white-space-collapse: preserve; color: rgb(3, 3, 3); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; background-color: rgb(249, 249, 249);">По личному опыту знаю, что абсолютное<b> большинство женщин, наверное 99%, предпочитают ответственность за своё личное счастье перекладывать на мужчин. </b>И если добром это не получается, то в ход идут военные действия и мошеннические схемы. Не существует обоюдной ответственности, есть ,или нет, только личная</span><br/><br/><span style="white-space-collapse: preserve; color: rgb(3, 3, 3); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; background-color: rgb(249, 249, 249);">влюбчивый мужчина восхищающийся женщиной и не понимающий что женщина это почти бесполезные ходули с писей и двумя отвисшими сисями для женщины это малоопытный мужчина, а если у него мало опыта с женщинами значит он у них не в спросе а потому он слабый и низкоранговый.<br/><br/>Стоит заметить что <b>человек чем красивее тем горделивее, тем меньше он думает развивается ему просто это ни к чему он от природы сама идеальность, развитие идёт там где есть преодолимые умеренные сложности, а красотка родилась и зачастун ждёт чтоб все в ноги ей падали за то какая она вся прекрасная, хотя причем тут ее заслуга если это просто случайность, вобщем зачастую красота противоречит морали, человек такой горделив и считает что заслуживает всего самого лучшего ценой менее ценных особей которых можно пустить в расход.</b><br/>поэтому надо уметь видеть за бабой с сиськами в обтягивающем костюме из терминатора 3 хладнокровную психопатичную убийцу готовую на все ради цели, а <b>смазливая внешность и краткосрочная молодость используется лишь как инструмент социальной инженерии чтобы получить желаемое.</b><br/><br/>через 10 лет это уже будет тот же человек с тем же говном но уже с другим телом, поэтому они и жёстко и фильтруют всех ищут принца или хотя бы обеспеченного ТК время тикает надо акции своей фирмы "ооо сися две писи на дистрофанских немощных ходулях" <b>продать по максимальной стоимости на пике, а желательно ещё и выше рынка.</b><br/><br/>Ещё ладно допишу один момент, натыкался то на бабок то на бомжих, лосины нацепят сзади ничего так а спереди зубов нет бухает лет 15 на вид, перетяжка старой мебели, как и косметика эффект тот же <b>придать форму бесформенному чтобы загнать товар дороже себестоимости, добавочную стоимость короче создать из своих немощного тела с писей и двумя начинающими отвисать сисями.</b><br/>Так что сами выводы делайте, не переоценивайте и не переплачивайте за две сиси на ходулях, хотя Голливуд и повсеместная <b>реклама секса конечно старается наоборот спрос на секс максимизировать</b>, чтобы экономика крутилась кредиты ипотеки машины айфоны итд покупались. Короче мир тюрьма</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=guP-qh5_pXY" rel="nofollow" target="_blank">Мужчины за 30 уходите красиво! - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">саморазвитие</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5852888.html</guid><pubDate>Wed, 10 Dec 2025 01:34:00 +0300</pubDate></item><item><title>Они и в 50 к серьезным отношениям не гот</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5852928.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Они и в 50 к серьезным отношениям не готовы</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А что серьезного вы им можете предложить?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Для немцев платить пополам значит проявлять уважение, равноправие, ответственность, самостоятельность. Немецкое общество построено на идее: каждый взрослый человек финансово независим и не должен чувствовать себя обязанным кому-то без необходимости. У нас же материальная помощь часто воспринимается как элемент близости, внимания, щедрости, желания понравиться или поддержать, а не вмешательство в личные границы. Поэтому и получается культурный шок: в Германии платить пополам — это про спокойствие, равноправие и личные границы. В русской культуре платить за другого — это про тепло, участие и «по-человечески»</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">для этой женщины серьезные отношения это когда за нее все оплачивают ?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">здесь каждый пытается быть самодостаточным и не зависеть от добытчика мужа / домохозяйки жены. Хорошо это или плохо - уже отдельный разговор</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Не могу поверить.Мельчают мужчины.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Семья это когда всё общее. Твои деньги общие и мои деньги мои</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Реально так и есть. Немцам нафиг не нужна семья и дети, они хотят жить для себя, могут так десятилетиями жить в гражданском браке как сожители, без детей. Для них это норма и они даже не считают нужным выходить на новый уровень отношений. У многих и в 30 на уме один вечеринки и веселья. Я встречалась с немцами, какие-то они странные в отношениях, часто ждут от девушки первый шаг, не дарят цветы, с романтикой у них тоже напряг, короче, со временем забила в итоге вышла замуж за русского</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Теперь алень обеспечивает </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У нас же всё наоборот, платит сначала он, а потом как поженятся так всё ложится на плечи женщины, в том числе и материальное обеспечение семьи</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">в режиме платной платной женщины, да, в режиме взрослого равноправного партнёра, то нет</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Платить пополам - лучшее лекарство от любви</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">как они делят деньги за продукты, если учесть, что мужчины едят раза в три больше? Я пока была в браке готовила постоянно , еда металась с космической скоростью, денег вечно не хватало, а после развода я и готовить стала намного меньше и деньги вдруг появились</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У тётеньки бизнес-план не удался. Не удалось сесть никому на шею. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мужики так прилипнут, никакими силами не оторвать! И всё у них проблемы, и все их обманывают, и всё они вот вот и получат долгожданную работу. А ты слушай, развесив уши и плати, плати, плати.Вот и я платила, не задумывалась. А зря. Но последний случай был той самой каплей, которая была уже почти переполнена.У него день рождения в феврале, я ему подарила шёлковую рубашку за 50 евро, и пригласила в ресторан на ужин.У меня д.р. в марте. Он мне купил открыточку и написал на ней поэму собственного сочинения о своей негасимой любви, и пригласил на чашечку кофе в кофетюшник.Бельгиец, рядом с Германией живём.Один менталитет, как бы поживиться за чужой счёт. А потом долго "плакал", телефон обрывал, что я его послала тихой скоростью, да подальше от меня.Никак не мог понять почему, ведь так было хорошо!</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Адекватные мужики. Просто наши наташки привыкли к оленям, да и оленей с детства воспитывают быть оленями</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/dm6fnL7xQW4" rel="nofollow" target="_blank">1 день в Германии: равноправие - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Курятник взбешен своей ненужностью))</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">«Шаболда» — это не про внешность, это про внутреннюю помойку, завёрнутую в «я королева». Мимикрия РСП: «Я же не прошу многого!» — а в списке: машина, отпуск, ремонт и твоя молчаливая покорность</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=v2M3jX3drIg" rel="nofollow" target="_blank">Мужчины выбирают АЗИАТОК! НЕ ХОТЯТ жениться на СЛАВЯНКАХ! - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Женщина стала проблемой а не спокойствием и поддержкой</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Она ей всегда была. Просто мужчины себе придумали образ "нежной и невинной", а на самом деле это - похотливый, наглый мужик, который тащит все под себя, при этом - тупой и агрессивный, просто в смазливом теле, чтобы его не убили на хрен при первых словах</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У первой дамы шизофрения, она хочет быть сильной и слабой одновременно</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=WKATUOuBVS4" rel="nofollow" target="_blank">Бабы истерят от от реальности, мужчины не аленят. - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Если внимательно слушать женщин, то рано или поздно тронешься умом</span><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/6sNBpLSmEjg" rel="nofollow" target="_blank">ВНИМАТЕЛЬНО СЛУШАЙТЕ ЖЕНЩИН И ДЕЛАЙТЕ ВЫВОДЫ. #психология #отношения - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#психология</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5852928.html</guid><pubDate>Wed, 10 Dec 2025 09:03:00 +0300</pubDate></item><item><title>Самый быстрый способ научиться электросв</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5853410.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1688" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261688%26%26%26youtube%26WZrmPLRzSKo%3Ae6c7921b893951c8d5ecc891058c18f5a2f7c53e&amp;source=youtube&amp;vid=WZrmPLRzSKo&amp;moduleid=1688&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=WZrmPLRzSKo" rel="nofollow" target="_blank">Самый быстрый способ научиться электросварке – вертикальная сварка.</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1689" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261689%26%26%26youtube%26i_FsXTWg99k%3A548c54c06ce61d0a94be2480ecab44d4c44579a9&amp;source=youtube&amp;vid=i_FsXTWg99k&amp;moduleid=1689&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/i_FsXTWg99k" rel="nofollow" target="_blank">Как запомнить порядок подключения кабеля при прямой полярности и при обратной.</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1690" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261690%26%26%26youtube%26Hfm8Qec7pCQ%3A9affe9715650f1aa167f2d74cf0c62a4fc5d447c&amp;source=youtube&amp;vid=Hfm8Qec7pCQ&amp;moduleid=1690&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/Hfm8Qec7pCQ" rel="nofollow" target="_blank">a novice welder must know this welding trick</a><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">С меньшим содержанием углерода обычно имеют меньший клас прочности и могут не держать нагрузок</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ничего страшного, не раз ломалось и не раз доставал сломанную шпильку и закручивал новым болтом не снимая гбц, все очень просто: покупаете длинный анкер с хоз магазина и двухсторонний скотч, анкер брать в размер с толшиной болта примерно, снимаете заводской болт анкера с трубки а к концу трубки обхватом клеите двухсторонку на другой конец можно отвертку большую изолентой закрепить, обрезанная шпилька имеет острые края и вовсе не находится в затянутом положении, так как резьба глубокая она в свободном положении взяли длинную насадку или отвертке пару раз настучали на сломанную шпильку и все спустил свое приспособление с анкером настучал сверху пару раз и легким движением откручиваешь без проблем, кусок болта прихватывает трубка анкера, вам даже магнит не пригодится, может кому пригодится меня пару раз выручило больше не пригодилось</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">есть множество факторов по применяемости этого ключа, если брать динам ключ а их очень много, то брать лучше от известного бренда с сертификатом, где указано погрешность по перетяге а они обязательно​ будут, это во первых, во вторых на всех болтах с завода предусмотрены определенные нагрузки затяжки, только вот если повторить эти нагрузки на тех же болтах и резьбах блока, которые отходили пару сотен тысячи км и повидали немало температурных перепад я думаю поломок будет больше, чем затяжек, отсюда и итог, набитая рука лучше чувствует предел затяжки, правда поломок все так и иногда бывают</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">усталость метала ...болт под нагрузкой годами ...скорее всего ставил назад старый...вот он и невыдержал такой судьбы погиб в блоке цилиндров</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">С таким воротком старый он или новый - любой порвешь. Надо покороче вороток если уж работаешь без динамчика. Это безумие работать с таким длинным</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мастера вот что я вам скажу, этот ключ сделан для того что бы один раз закрутить а не второго третьего раза, завод собирает мотор с этим ключом один раз закручивая болт а вы мотористы несколько раз, то болт или резьба срезается или ломается,, болт сделан из металла чтоб один раз закрутить с этим ключом с отметкой нагрузки но не несколько раз и резьба только для одного раза, каждый раз резьба натягивается и выходит и болт один раз натянул и метал тоже натянул и после сколько раз он греется и устает вот и ломаются, я как токарь хорошо знаю этот процесс и сколько я делал переходники в блоках для болтов, разобрал мотор болты надо менять на новые это раз, но в блоке резьбы уже вышли с первой нагрузки второй раз они выходят и надо делать переходники и ещё вам совет, переходники должны быть крупный шаг, а вы тянет ключ на ту нагрузку что сделал завод на второй ремонт вот и результат</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/Sg046NI_CM4" rel="nofollow" target="_blank">знаменитый щелчок на 16млн просмотров... #бывает #щелчок</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1691" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261691%26%26%26youtube%26zz_nWn1o0NM%3A3ab2ae92f5ec029e5c9f88ea99e0dc15596aa3b0&amp;source=youtube&amp;vid=zz_nWn1o0NM&amp;moduleid=1691&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/zz_nWn1o0NM" rel="nofollow" target="_blank">Легендарна синя ізострічка (ізолента). Міцна наче камінь, міцніша за зварювання.</a><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/Sa6f-B4NSm4" rel="nofollow" target="_blank">Для чего нужен резистор</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B1%D1%8B%D0%B2%D0%B0%D0%B5%D1%82/" rel="tag" target="_self">#бывает</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%89%D0%B5%D0%BB%D1%87%D0%BE%D0%BA/" rel="tag" target="_self">#щелчок</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5853410.html</guid><pubDate>Wed, 10 Dec 2025 14:32:00 +0300</pubDate></item><item><title>Лично дружил с одним таким, лучше не свя</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5853693.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Лично дружил с одним таким, лучше не связывайтесь с ними</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У меня не друг мутный а подруга</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/6k3AsTrAiCw" rel="nofollow" target="_blank">ТОТ САМЫЙ МУТНЫЙ ЧЕЛ ИЗ ДЕТСТВА</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">психология</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5853693.html</guid><pubDate>Wed, 10 Dec 2025 14:34:00 +0300</pubDate></item><item><title>Мужчина тоже нужен ресурсный ДорогиеА гд</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5853707.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мужчина тоже нужен ресурсный Дорогие</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А где колечко на правой руке ,умная ты наша</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Причем часто скрытую. Изображая любовь и самопожертвование</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Решение: За Мужем</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">В конкуренцию вступают свекрови, только бы не выпустить сыночку- корзиночку с денюжкой к жене и детям....</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/G2HdPUJDPxQ" rel="nofollow" target="_blank"><img alt="💔" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f494.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> 3 ОШИБКИ, которые УБИВАЮТ ваши отношения! - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Большинство молодых и не очень женщин живут с чувством упущенной выгоды. И это уже давно, ещё до соц.сетей и скоростного интернета. Поэтому они как тот волк из пословицы, сколько его не корми, а всё в лес смотрит. Всегда найдётся кошелёк потолще и чед почедистее</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=5F4QZDrz2tg" rel="nofollow" target="_blank"><img alt="🔥" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f525.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/>ЖЕНЩИНЫ 30+ СХОДЯТ С УМА БЕЗ МУЖЧИН</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5853707.html</guid><pubDate>Wed, 10 Dec 2025 14:48:00 +0300</pubDate></item><item><title>Нижнее белье по меркам/комплект нижнего </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5854198.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1692" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261692%26%26%26youtube%26ZLC-_WlcAfo%3A1757efa7d3997d774b9f9099c3a036bcf0b5ad1d&amp;source=youtube&amp;vid=ZLC-_WlcAfo&amp;moduleid=1692&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/ZLC-_WlcAfo" rel="nofollow" target="_blank">Нижнее белье по меркам/комплект нижнего белья ручной работы/заказ в прикрепленных мессенджерах - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D0%B4%D0%B5%D0%B6%D0%B4%D0%B0/" rel="tag" target="_self">одежда</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5854198.html</guid><pubDate>Wed, 10 Dec 2025 23:58:00 +0300</pubDate></item><item><title>Стабильно управлять кем-то можно, только</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5854373.html</link><description><![CDATA[<b><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Стабильно управлять кем-то можно, только ели ты умнее и опытнее кого-то. </span></b><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8VaUHb6x_JY" rel="nofollow" target="_blank">ХОЧУ УПРАВЛЯТЬ ПАРНЕМ! - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">саморазвитие</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5854373.html</guid><pubDate>Thu, 11 Dec 2025 13:16:00 +0300</pubDate></item><item><title>Проблема современных женщин в том, что о</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5854469.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Проблема современных женщин в том, что они НЕ в состоянии оценить авторитет и значение мужчины</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Описание технических моментов, это даже не доминирование а тактическое видиние. Наличие идеи самого себя поможет на ранних стажиях увидеть просчеты и близорукость многих стратегий</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Очень частая проблема мужчин - построение больших замков без фундамента</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">если мужчины будут видеть все манипуляции, отношений попросту не будет. Так как это фундамент любых отношений.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мужчины не становятся слабыми, они становятся теми, с кого трудно получить выгоду на халяву. Поэтому женщины бегут. Они не любят трудности</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=ZIhyTRvG38U" rel="nofollow" target="_blank">Почему мужчина ломается в эмиграции? Инверсия доминирования</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">сейчас чтобы просто выжить , нужно жить одному, а с бабой будешь улыбаться на теплотрассе бродячим собакам</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/BT5jrABxz-U" rel="nofollow" target="_blank">Одинокий мужчина в 50 лет! Отношения после развода #психология #отношения #максимвердикт - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D0%B0%D0%BA%D1%81%D0%B8%D0%BC%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B4%D0%B8%D0%BA%D1%82/" rel="tag" target="_self">#максимвердикт</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#психология</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">саморазвитие</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5854469.html</guid><pubDate>Thu, 11 Dec 2025 15:20:00 +0300</pubDate></item><item><title>Как найти скрытый обрыв провода в автомо</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5854779.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1694" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261694%26%26%26youtube%26aDYs1PWR5gI%3A254f67bfe14f55b1d2de8a7b6a48b0a8aed4f091&amp;source=youtube&amp;vid=aDYs1PWR5gI&amp;moduleid=1694&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=aDYs1PWR5gI" rel="nofollow" target="_blank">Как найти скрытый обрыв провода в автомобиле .Полезный совет от АВТО электрика.</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1695" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261695%26%26%26youtube%26-utyNVXuZJY%3A8a78371ab49572f0f8c976a462e3c7d7a45d8995&amp;source=youtube&amp;vid=-utyNVXuZJY&amp;moduleid=1695&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=-utyNVXuZJY" rel="nofollow" target="_blank">Куда копать, если предохранитель целый, а что то не работает в автомобиле . Совет АВТО электрика.</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1696" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261696%26%26%26youtube%26er-lFzfq848%3Aff1110895a493c8b108c073c6c69405a3a505f18&amp;source=youtube&amp;vid=er-lFzfq848&amp;moduleid=1696&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=er-lFzfq848" rel="nofollow" target="_blank">Hart Stack Honest Review 1+ year of use as a contractor. Hart tool stack, Walmart tool box - YouTube</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1697" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261697%26%26%26youtube%26xVF6_M_7qBg%3A4ece24895e5e2d10496b332dc47d4aaa71735fcc&amp;source=youtube&amp;vid=xVF6_M_7qBg&amp;moduleid=1697&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=xVF6_M_7qBg" rel="nofollow" target="_blank">Стартер пежо обслуживание ремонт</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1698" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261698%26%26%26youtube%264grP_fdXs7U%3Aaea01ef44f806e06881786c4f383f43c36e2d92b&amp;source=youtube&amp;vid=4grP_fdXs7U&amp;moduleid=1698&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/> <br/>wise grips<br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/4grP_fdXs7U" rel="nofollow" target="_blank"><img alt="👉" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f449.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> BEHOLD THE MIGHTY CRAYON. legend goes you…..You do not choose the crayon, the crayon chooses you</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1699" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261699%26%26%26youtube%26aBgPYaMbicg%3A9ba5aefef168cc678a1f6e3956f95b15c33ee335&amp;source=youtube&amp;vid=aBgPYaMbicg&amp;moduleid=1699&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/aBgPYaMbicg" rel="nofollow" target="_blank">Wheel bearing? More like wheel battle. <img alt="🥊" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f94a.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/><img alt="😆" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f606.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/>#WheelBearing #FrontEndRepair #RustBeltMechanic</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1700" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261700%26%26%26youtube%26MYf8Mh6Gk5s%3Aa59c67cf5b73929f2c8b8412476f3ce80042b631&amp;source=youtube&amp;vid=MYf8Mh6Gk5s&amp;moduleid=1700&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/MYf8Mh6Gk5s" rel="nofollow" target="_blank">Шутки от поставщика. <img alt="🤬" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f92c.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> #тонкостиэлектрики</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23frontendrepair/" rel="tag" target="_self">#frontendrepair</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23rustbeltmechanic/" rel="tag" target="_self">#rustbeltmechanic</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23wheelbearing/" rel="tag" target="_self">#wheelbearing</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%82%D0%BE%D0%BD%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%8D%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B8/" rel="tag" target="_self">#тонкостиэлектрики</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5854779.html</guid><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 00:56:00 +0300</pubDate></item><item><title>Если в семью пришла бедность - папа уже </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5855043.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Если в семью пришла бедность - папа уже ее развалил</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/kmIJiMMxUSc" rel="nofollow" target="_blank">Хорошо разложил</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Нахватаем таечек а наши пусть с котами сидят</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">И антидепрессантами</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=AaAGqZ4Xu4c" rel="nofollow" target="_blank">Невероятный алень....</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У женщин есть и более подленькая манипуляция - дети. Применяется для контроля и удержания мужчины - дернешься в сторону, или вздумаешь уйти? Засужу, вытрушу и выброшу на помойку с голым задом. И вот такой муж, тихо ненавидя себя за слабость и не воздержанность в минуту той роковой встречи, эту женщину... Всё-таки живёт рядом. Внешнее благолепие сохранено. Но "часовой механизм бомбы замедленного действия" запущен. И в какую сторону она рванёт - неизвестно. Станет ли благоверный после многих лет вдруг домашним тираном, мучающим всех, умрёт ли тихо от инфаркта, храня все в себе, сопьется - в желании рассказать свои беды другим мужчинам - выбор за ним... А что чувствует ребенок, ставший мечом в руках матери, помогающим ей "отрубить голову" отцу - это как правило, вообще не интересно никому. От того и несчастные люди идут во взрослую жизнь. Отношения - это награда для реально взрослых, ответственных людей. А много ли таких сейчас</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Пускай женщинки с коучей требуют деньги. Мне лучше самому жить и самому распоряжаться своими деньгами</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">женщина которая шантажирует мужчину половой связью, она играет в игру, и психически она садист. То есть, дам не дам- этим приемом пользуются только психически не здоровые барышни которые по натуре садистки. То есть там все намного глубже и страшнее, а это лишь верхушка айсберга которая всплыла наружу. И в книге, к каждой такой игре приводятся описание как внутренней проблемы, внешней проблемы и то как ее правильно решит. Так вот, к манипуляцией сексом есть 2 решения, 1 это не этично: искать связь на стороне. 2- наиболее правильно, просто расстаться с женщиной садисткой</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Помощь на трассе, это про нормальность и человечность, а не про пол или «кто кому должен». Если человек в беде - мы помогаем. Это правило. Другая история, когда помощь превращается в обслуживание. Например, когда женщина звонит мужчине 27 раз в день, чтобы «починить ей жизнь». И так каждый день, без пауз и без обратной отдачи. Вот это уже не поддержка. Это использование. И здесь важно уметь вовремя ставить границу: помощь - да, обслуживание - нет</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">ЛЕДИ а сколько у ваас бывших мужей, а то ютуб завален УЧИТЕЛЯМИ ОТНОШЕНИЙ с 3 разводами )</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=oFuaREnZEi8" rel="nofollow" target="_blank">МУЖЧИНА ДОЙНАЯ КОРОВА</a><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=MOJdc2MafP8&amp;t=77s&amp;pp=0gcJCTAAlc8ueATH" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">01:17</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Ценности безопасности выросли? Безопасность от кого? От саблезубых тигров? От мамонтов? </span><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=MOJdc2MafP8&amp;t=98s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">01:38</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Эти т.н. "исследования" показывают лишь то, что женщины захотели произнести вслух. А вот то, что они имеют скрытые планы по обезжириванию - они никогда не озвучат.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=MOJdc2MafP8" rel="nofollow" target="_blank">ОНА ТЕБЯ “ДОИТ”. КАК НЕ ДАТЬ СЕБЯ ОБЕЗЖИРИТЬ</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Парадокс современных женщин. Они очень хотят быть прости.тутками. Но они очень не хотят, чтобы их считали прости.тутками</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Любой управленец (за редкими исключениями) вор, но хочет, чтобы его уважали и любили как честного человека.</span><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=naWPlvgJ5Bo&amp;t=10s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">0:10</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Взрослый человек решает свои проблемы сам</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">По характеру нанесения тяжких следователь всегда определяет пол преступника.</span><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=naWPlvgJ5Bo&amp;t=262s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">4:22</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Доброту как слабость воспринимают только низшие сущности - бесы. По этому признаку их можно и нужно отличать от людей</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У последней «бегите от таких мужчин». Так не от кого бежать </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> они же в каждом видео жалуются «никто не знакомится» </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Как можно бежать, от того, кого нет?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Словил инсульт после того как бросила любимая жена. Спазм сосудов от долгого стресса.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это видимо была женская энергия</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="🎉" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f389.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">, та самая, которую они взамен нам дают</span><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=naWPlvgJ5Bo&amp;t=35s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">0:35</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Опять виноват домашний Василий</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">на словах 50/50, а на деле 100/0</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=naWPlvgJ5Bo" rel="nofollow" target="_blank">Демографический кризис!Нужно БОЛЬШЕ ПРАВ женщинам!</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Жить с современной женщиной под одной крышей 24/7 невозможно . Мне проще 15-20 руб отдать за встречу и не страдать. Как только начинаешь жить с женщиной, мужчина сразу становится ей что-то должен. Но самое печальное, это то что долги, обязанности и расходы с появлением женщины в жизни мужчины с годами только растут, а здоровье идет на спад из-за скандалов, споров и постоянных эмоциональных качель. Ни одному слову женщины не верю. Хочешь создать себе проблемы? Женись.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/NqSM94dUeHM" rel="nofollow" target="_blank">ВЕЧНАЯ ПРОБЛЕМА КТО-КОГО?#мужчинаиженщина#отношения#мужс<wbr/>киеценности#психология#саморазвитие#личн<wbr/>ость - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Прикольно что есть алименты на МУЖА))) Что-то новое</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">я про большинство, как посмотришь на какого-нибудь мужчину оттуда, а он по сравнению с типичным мужиком из СНГ просто небо и земля</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Как только женщине не выгоден развод начинается тряска</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Если муж оказывается безработным в браке, он также не получает пособия, так как работающая жена по любому обязана его содержать, даже и до развода</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Не понимаю почему женщина при разводе должна содержать бездельника, если физический труд мужчин тут больше ценится и быстрее расхватывается. Я пол года искала работу просто потому, что она в основном физически тяжёлая. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Содержать мужа разве это минус? Это честь и предназначение</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Сын развелся после 8 лет Она закончила вуз, получила гражданство, устроилась на работу и забеременела от начальника Выплачивать проценты по кредиту досталось уже бывшему мужу. Как память</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я прошла развод с мужем немцем с брачным договором. И, конечно, в выигрыше остался он. Больше я бы не рекомендовала брачный договор. Обычно женщине это не выгодно</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Надо матрёшкам показать это</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">немец понял что фирма - провальный проект, и не захотел страдать вместе</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">его наличие приводит наших голодранок к психопатичкскому припадку</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">хаха как только брачный договор защищает саму женщину он очень нужен и хороший, как наоборот так "ты что меня не любишь"</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Короче, такая же, как и все - использовала мужчину, а когда окрепла «поменяюсь взгляды на жизнь» - с бабского на человеческий - стал Ганс не нужен</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Немец женился на наташке</span><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/gIXnlsZyeok" rel="nofollow" target="_blank">Немцы вступают в брак, чтобы экономить на налогах <img alt="🇩🇪" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f1e9-1f1ea.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/></a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BB%D0%B8%D1%87%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/" rel="tag" target="_self">#личность</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B6%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/" rel="tag" target="_self">#мужскиеценности</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B6%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D0%B8%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D1%89%D0%B8%D0%BD%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#мужчинаиженщина</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#психология</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">#саморазвитие</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5855043.html</guid><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:52:00 +0300</pubDate></item><item><title>На СанЕнг РОДИУС с 2.7 с завода стоят та</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5855438.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">На СанЕнг РОДИУС с 2.7 с завода стоят так 2 фильтра. По вину разные. Один- грубой очистки, второй - тонкой очистки. Старик, ты хочешь спорить с инженерным составом Кореи? </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Фильтр грубой очистки не даёт такого сопротивления как фильтр тонкой очистки</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Второй, который с верху, это не фильтр. Это отстойник. Просто тупо колба пустая без ничего</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Во втирает как уверенно. На коммерческой технике по заводу устанавливают по два фильтра обеспечивая многоступенчатую очистку топлива. А если пацаны добавили фильтр с большей микронностью? Значит они поступили правильно! На счёт подкачки. Насос низкого давления всегда качает с избытком, лишнее топливо сбрасывается через редукционный клапан, так что нагородил все не то про охлаждение и смазку</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/qSHOr-uNJaI" rel="nofollow" target="_blank">Вот почему нельзя вмешиваться в конструктив топливной системы #дизель #дизельукраїна #форсунки</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B4%D0%B8%D0%B7%D0%B5%D0%BB%D1%8C/" rel="tag" target="_self">#дизель</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B4%D0%B8%D0%B7%D0%B5%D0%BB%D1%8C%D1%83%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%97%D0%BD%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#дизельукраїна</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%84%D0%BE%D1%80%D1%81%D1%83%D0%BD%D0%BA%D0%B8/" rel="tag" target="_self">#форсунки</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5855438.html</guid><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 11:59:00 +0300</pubDate></item><item><title>Как шапочку увидела так сразу поняла, чт</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5855624.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Как шапочку увидела так сразу поняла, что дело плохо.</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">"Что на башке, то и в башке". Если пол головы у тебя выбриито наголо, а другая половина выкрашена в синий цвет, то сделать подобное со своей башкой, тебя заставили процессы, идущие в ней самой.</span><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" force-new-state="true" href="https://www.youtube.com/watch?v=XdQYPYi252Y&amp;t=4454s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">1:14:14</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> и чуть дальше, он говорит, как им помогали родители жены.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Жена очень долго на шее сидела, шея сломалась. Это выглядит так.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Свободный художник - это его ширма, чтобы тратить как стрекоза. Он жил на всем готовом, не приехал с голой попой из провинции, не жил в общаге, не считал стипендию...Одни удовольствия</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">немало людей оправдывают свои финансовые проблемы тем, что они художники и ждут, когда их заметят и они станут внезапно богатыми, а это, конечно же, практически ни у кого не происходит. А профессий связанных с дизайном, рисованием, макетами, архитектурой очень много и многие из них хорошо оплачиваются и это по сути обычная работа, просто имеет уклон в творческое занятие</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">так это ты с мужем, который все оплачивает и уходит в минус, а ты с запасами в 900к?)))</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У меня мать художник, самы ответственный и экономный человек из тех кого я знаю Но, у сына плата наследственность от моего отца и отца сына есть алкаши, по этому квартиру на него записывать не планирую, посмотрим как себя поведет</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Цель - быть нищим, свободным художником</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Как у него не возник страх будущего, когда он тратил деньги</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">не уплачены налоги, долги, своего жилья нет, при этом лакшери вещи приобретаются, доставки заказываются</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Саша каждый раз пытается объяснить, что если хочешь выйти из долгов, то нужно устроиться на работу) Ответ- "я так не смогу"</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Не дай Бог никому такого мужа </span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">конечно,ведь обеспечун из него некудышный.На шее у него сидеть не особо выгодно</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мужей не Господь раздаёт, вы их сами выбираете</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Дедушки заработали квартиры, родители жили на готовом, а внук все прос..л. Кидайте в меня тапком, но герою нужна помощь психотерапевта. Он выглядит как взрослый дядя, а мыслит как травмированный ребёнок</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">По статистике наследство к 4 поколению про***вается. Решил для себя, что раз так, то детям дам только квартиру и образование, остальное пусть сами</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">толку от этой терапии ему? Он просто бесхребетный тюбик. Это не психическое отклонение, это качество личности. Он же был в терапии. Только деньги потратил. Такие люди к психологу будут ходить чисто поныть, как к гадалке. Подсядут на психолога пока все деньги не спустят. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">сплошные отговорки почему так не получится. Якобы: На работу даже на 2-3 дня с долгами не возьмут, бросить курить не получится (почему все курящие так гордятся этим фактом?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Нормальный человек, запутался немного, бывшая жена богатая сама воспитает ребёнка, парню надо дать передышку, всё у него получиться, а вам лишь бы напялить на мужика хамут, пока не выдохнится</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">несколько раз проскользнули слова такие у него, общий смысл которых: «маленькие деньги - ничто, ерунда». Собственно он и не ценит малое, которое ему дается сейчас. То есть вариант сменить тариф и сэкономить пару тысяч - это не вариант. Ведь 2000 - это пыль в его глазах. Весь корень зла в этом. Нет ценности труда, ценности денег, ценности, что из малого формируется большое шаг за шагом. Саша ему очень правильное вещи сказал </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Глеб выпускник одного со мной вуза, я ещё и живу рядом с домом его бабушки) У нас очень много было таких сказочных и волшебных) всегда подозревала, что жизнь с ними не сахар</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Зефирные мальчишки!</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">чел, хотя бы курить брось и отдавай эти деньги на содержание ТВОЕГО ребенка, перестань быть сам ребенком</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Человек просто жертва понтов, причем, чисто артистических, типа, я творческая личность, что мне какие-то там приземленные деньги? Бедная бывшая жена</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">потенциальным заказчикам лучше не видеть это видео. Человек, который может настолько потерять контроль над своими финансами, часто так же легко может терять контроль над проектами и подводить людей. Собственно такое уже происходит у героя. На лицо импульсивность, амбициозность, переоценка своих возможностей, неоптимальное планирование. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">я встречала одновременно расточительных людей в кредитах, но при этом скупых в мелочах. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">сфера искусства это тот эшелон, где без спонсорства никак. Не живите в этих иллюзиях. Надо быть в теме, надо быть в коммьюнити, иначе никто не будет вас звать ни на какие выставки А членство в коммьюнити на самом деле стоит вложений, денег с чьей то стороны. Это факт. Смиритесь У героя ни спонсорства, ни этих денег нет. Ладно бы был бешеный талант и пробивной характер - тогда да, такие люди и сами нужные связи заведут, и момент не упустят, и без супер студии в центре Питера их заметят. Но это люди из разряда креативных фанатиков (в самом хорошем смысле), они трудятся даже во всратых условиях и на коленке, тк без этого не могут. Здесь вообще не тот случай. Можно до бесконечность пытаться «купить» профессионализм (оплатить курсы, накупить технику, супер студию), но таланта и пробивного характера это не прибавит.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=XdQYPYi252Y&amp;t=44s" rel="nofollow" target="_blank">Слил НАСЛЕДСТВО 6 000 000 за 6 месяцев и остался ДОЛЖЕН | Финансовый аудит Саши</a> <br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Основной лайфхак был в самом начале "живу с парнем, зарабатывает больше сотки", че вам ещё надо? С 70к в одиночку столько не сэкономишь</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Нет, даже не думай содержать мужчину, ни в коем случае</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Написала адептка храма Святого Вареника! </span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=GRV73PDK_lo" rel="nofollow" target="_blank">900.000 на счетах, ЭКОНОМИТ на ВСЕМ | Финансовый аудит</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D1%8B%D1%88%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">мышление</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">саморазвитие</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5855624.html</guid><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 17:53:00 +0300</pubDate></item><item><title>правильно сказал. Про масло. Не раз виде</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5855779.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">правильно сказал. Про масло. Не раз видел, как на холодный движок зимой газуют, давление масла холодного запредельное и снизу лужа. Масла.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/M6PWUjIdQTk" rel="nofollow" target="_blank">Согласен? Пиши в комментариях и подписывайся! #автосервис #ремонтавто #автозапчасти #СТО #сервис</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%A1%D0%A2%D0%9E/" rel="tag" target="_self">#СТО</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D0%B7%D0%B0%D0%BF%D1%87%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%B8/" rel="tag" target="_self">#автозапчасти</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B8%D1%81/" rel="tag" target="_self">#автосервис</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%80%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%BD%D1%82%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE/" rel="tag" target="_self">#ремонтавто</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%81%D0%B5%D1%80%D0%B2%D0%B8%D1%81/" rel="tag" target="_self">#сервис</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5855779.html</guid><pubDate>Fri, 12 Dec 2025 23:48:00 +0300</pubDate></item><item><title>он меня бесил...он меня выводил...я хоте</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5856116.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">он меня бесил...он меня выводил...я хотела расстаться....я хочу замуж.....диссонанс у дуры.....когда я вижу что БАБА (не путать с женщиной) пилит рилсики, тики-таки - я от неё БЕГУ....задумайтесь, ПРОРАБОТАННЫЕ, почему МУЖИКУ (не путать с МУДАКОМ) не просто ничего от вас не нужно, им даже принять мысль про то чтоб связать жизнь с ТАКОЙ - впогань..... равноправие у партнеров...в семье нет партнёров....в семье есть глава, на которого и ложится принятие решений....а если ТЫ мне ставишь палки в колёса, закатываешь истерику - семья ли это? ищите ответы не в нас, мужиках (повторюсь - не путать с мудаками, перед которыми раздвигаете ноги, а потом - он аРбузер) , а в первую очередь в СЕБЕ</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">"Он мой человек". Дорогуша, у нас рабство отменено. Люди не могут быть чьими то</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=t5u4i77ItPY" rel="nofollow" target="_blank">"ТАМ МУЖЧИН НЕТ!" Уехала в Калифорнию - мужчины НЕ ПЛАТЯТ за женщин | Реальность</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5856116.html</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:04:00 +0300</pubDate></item><item><title>Где начало СХЕМЫ? Понимаем, читаем, изуч</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5856312.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1701" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261701%26%26%26youtube%26u6f6v4YTjN4%3Ae7d5162da5e886a3325e5b41cdc755365f0dc032&amp;source=youtube&amp;vid=u6f6v4YTjN4&amp;moduleid=1701&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=u6f6v4YTjN4" rel="nofollow" target="_blank">Где начало СХЕМЫ? Понимаем, читаем, изучаем схемы. Понятное объяснение!</a><br/><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1702" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261702%26%26%26youtube%26DAnJp_7bb70%3A8f13a712688b19af651e7ffb83d538af8a9a63df&amp;source=youtube&amp;vid=DAnJp_7bb70&amp;moduleid=1702&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=DAnJp_7bb70" rel="nofollow" target="_blank">Как пользоваться мультиметром | Самое понятное объяснение</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">образование</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5856312.html</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:10:00 +0300</pubDate></item><item><title>Бизнес в гараже с нуля. Как открыть авто</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5856615.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1703" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261703%26%26%26youtube%26VLWEea1kLeA%3Ab98f68965e1d21692d89afdb63c4140652a47546&amp;source=youtube&amp;vid=VLWEea1kLeA&amp;moduleid=1703&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=VLWEea1kLeA" rel="nofollow" target="_blank">Бизнес в гараже с нуля. Как открыть автосервис в гараже?</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5856615.html</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 00:11:00 +0300</pubDate></item><item><title>Пока висит куртка — отец живой. «Батина </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5856877.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1704" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261704%26%26%26youtube%26elggBP92vwk%3A6ed760cc8fe382e92fdc57fd8fc754b493fc9a85&amp;source=youtube&amp;vid=elggBP92vwk&amp;moduleid=1704&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=elggBP92vwk" rel="nofollow" target="_blank">Пока висит куртка — отец живой. «Батина куртка» #Шансон #Память #Отец - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%9E%D1%82%D0%B5%D1%86/" rel="tag" target="_self">#Отец</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%9F%D0%B0%D0%BC%D1%8F%D1%82%D1%8C/" rel="tag" target="_self">#Память</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%A8%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%BD/" rel="tag" target="_self">#Шансон</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D1%83%D0%B7%D1%8B%D0%BA%D0%B0/" rel="tag" target="_self">музыка</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5856877.html</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 23:04:00 +0300</pubDate></item><item><title>Очень хочется встретить именно такого му</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5857064.html</link><description><![CDATA[<b><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Очень хочется встретить именно такого мужчину</span></b><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Какого? Чтобы за тобой не бегал? А ты за ним, но ты у него не единственная, так таких вы и находите, это правда. Давно перестал теперь жалеть женщину, если ей изменяет мужчина, она сама такого выбрала</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">100%, если он говорит, что не хочет бегать=не хочу ухаживать, тратить деньги, а ещё как вариант на нее кредит возьмет и чао</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Зрелый мужчина...никого не ищет. Найдется само - хорошо. Не найдется - ну, и ладно</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">зачем искать то что тебе сделает плохо? с вероятностью 99%</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Зрелый и дурачок вещи разные</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Как раз зрелый мужчина и ищет, а не кидается на всё, то что приятно пахнет и выглядит округло. Решающее значение имеет фактор при котором спутница жизни позволит о себе заботиться, но и сама проявит заботу. В этом зрелость</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">нормально ориентированный мужчина никого точно искать не будет</span><br/><br/><b><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Весь курс психологии отношений при капитализме в одном каменте: люди должны встречаться с равными, мат. потребности у обоих закрыты, проблем нет, наличие материальных благ, только тогда они будут вступать в отношения и ставить их во главу угла, а не использовать партнёра для закрытия потребностей</span></b><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">скуфы ни за кем не бегают</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Женщина не имеет права давать мужчине оценку "НАСТОЯЩИЙ" потому, что она сама - не мужчина</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"><b>большинству женщин не нужны зрелые мужчины. Они - это просто декларируют,</b> чтобы впоследствии манипулировать. Отношение между самодостаточна такая условная вещь, я вот самодостаточный, и мне не нужно с кем-то жить, мне хорошо одному, мне подходит отношения - выходного дня, встретились провели время и разъехались по своим домам. У меня не возникает желания съехаться даже с постоянным и очень хорошим партнёром, даже через продолжительное время. Это отношения одиноких людей. Я не могу сказать что это хорошо или плохо, или что этого я хотел когда-то, но это существующая на данный момент действительность.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Как? А как же конь с принцем?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Женщина в мужчине ищет силу - хотя бы в потенциале. Всегда. Силу, которую она может использовать для себя. Но это разные формы силы, в зависимости от предпочтений женщины - от физической силы до силы возвышенной любви. Плохие парни обычно более наглые, раскованные. Т.е. в некотором смысле демонстрируют больше силы. И женщины с поверхностным пониманием жизни ведутся на таких. Но если мужчина не отдает контроль над своей силой женщине - то он ей становится неинтересен. Поэтому самодостаточные мужчины как-то слабо поддаются женским манипуляциям типа "для его же блага" и прочим </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">взаимоподдержка и женщина - это понятия не совместимые. Хорошо в теории, но на практике женщина в доме всё равно не нужна</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Зрелый и успешный мужчина каждый день с новой. И когда ему говорят настоящий мужчина должен, он смеется и угорает!!!! Не понимает почему одной и той же должен дофига чего, тогда как можно каждый день новую. А вы понимаете почему одной и той же</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мне уже достаточно лет. В моей жизни всё есть,чего я хотела. 2 детей(сыну 23,дочери 13),три квартиры,прилично оплачиваемая работа. От мужчины мне уже ничего не надо,кроме счастья и любви. Если не случиться такого мужчины в моей жизни,я не шибко расстроюсь. Есть много других интересных вещей,подруги,хобби, путешествия. Кавалеры тоже есть. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Женщина никогда, запомните никогда! Не будет прикрывать вам тыл, она не то что не хочет она НЕ МОЖЕТ</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Муж трижды делал предложение, чем я согласилась в свои 40, ему было 43, полностью состоялся по всем фронтам</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">За 40 лет жизни ни у кого ничего хорошего в этих "отношениях" не видел. Никакой там поддержки вы не дождетесь. Вы - лишь ресурс. Вам будут лицемерить до тех пор, пока с вас что-то можно получить.</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Срок - не показатель.</span><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/QQXgSjpa0YI" rel="nofollow" target="_blank">Как НАСТОЯЩИЙ мужчина ведет себя в отношениях? #настоящиймужчина #зрелыеотношения</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Начали задумываться) вы опоздали. Лет на 15. В общем на троечку мимикрия</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">всё нормально. Она просто так пропихивает идею, что мужик должен просто потому, что он мужик.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">у них это ничему не противоречит. мы равны, но платишь ты</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">они дословно понимают слово равноправие. Ведь в нем ничего не сказано про равные обязанности-как удобно</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">даже быстрее заканчивается.... когда воду в кулере поменять надо (бочку с водой поставить в кулер) </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">да, ты зарабатываешь она тратит, совместно ведете семейный бюджет! Равноправие!</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Как легко мы переобуваемся. Сама не так давно говорила "Зачем мне мужчина, если я сама все могу"</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Между понятиями "иметь возможность делать" и "делать" имеется значительная разница.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Одно дело говорить это как факт, другое дело говорить это как жизненную позицию. Я думаю разница тут большая</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"><b>для баб работа - это подвиг</b>, затмевающий вселенную</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Так и есть. Особенно, когда здоровье слабое - так вообще непосильная ноша</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">женщины дали понять мужчинам что жизнь соло прекрасна</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> я уже 4 месяца как ушел из семьи и просто расцвел как финансово, так и физически, несмотря на то, что каждый месяц на детей отстегиваю 70к</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">давно нет патриархата. Его большевики уничтожили еще 100 лет назад. Отчества детям - это уже последний жалкий отблеск патриархата. Всё. Больше нет ничего. Так о каком патриархате речь? Женщина сейчас может размазать любого мужика в кашу, и быть свято уверенной в своем божественном праве на это. И государство ее поддержит. О каком патриархате речь?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"><b>Если муж надоел, не возбуждает, то плевать на все его хорошие качества. </b>Наш парадокс в том, что "плохой парень" - просто реактор мужской энергии от которой сносит голову! В его объятиях, рассудка и девственности лишится даже целомудренная монашка! Но он, подобно дьяволу, в замен заберёт душу и поломает тебе жизнь. А хороший и правильный, ну почти что ангел во плоти - скучен своей правильностью</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Про "нет патриархата от Японии до США" - верно. Но. Уничтожили везде. Глянь на фильмы. Любовь и Голуби - баба бьёт своего мужа-работягу* США: баба с двумя аленями-супергероями. Гарри Поттер, Сумерки, Перл Харбор, Человек-Паук* - везде стерва в обратном гаремнике. Дело не в коммунизме, капитализме, - изме. Дело в том, что с 20го века крепостные не нужны. Нужны банки и торговля нефтью. А расходы на крепостных (им школы, больницы и пенсии подавай) - это пустая трата бабла. Гитлер и Сталин нормально так подрихтовали численность смердов. &gt; А США? А там Голодомор. Поясню. Что такое Голодомор? Это "искусственно созданный голод". США, великая депрессия, когда фермеры сжигали еду, амеры голодали, провал в рождаемости на 20 лямов. Вот это - Голодомор. А политика грузина Джугашвилли (Сталин)в отношении украинцев (Зелинский, пиши ноту протеста Грузии, требуй компенсаций и чтобы покаялись) - это мелочь по провалу демографии. Но варварская (США истребляли смердов не так явно и намного более успешно). Наконец. "Укрощение Строптивого" - это переломный момент. Свободного мужчину истеричка сломала под себя. Помогала предательница служанка (ну как, предательница "предпочла бабью солидарность интересам нанимателя") . См "немужское кино" на ютуб с нормальными обзорами. * Тебе врали, что он лодырь. Но. Ему дали путёвку в санаторий, а его мучительнице - нет. В СССР давали путёвку ударникам труда. А дармоедкам и лентяйкам (вроде его жены) путёвок не давали. ** Просто глянь на постер любого современного фильма. МужЫк, баба, другой мужЫк. Теперь попробуй снять мужской фильм: супергерой и две женщины любят его. Хорошо если тебе просто влепят рейтинг 99+. Но тебя уничтожат фемки. Потом их боевой Алень убьёт тебя. В норме у супергероя (да хоть у чемпиона по дартсу) "у меня нет проблем найти поклонниц для потрахаться". Здесь лошок спасает мир и не может поцеловать бабу. Бабонька, либо ты хочешь ипаться, либо возвращайся на помойку, где ты жила до меня</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">они все проработанные, независимые, целостные до первого засора стояка на кухне или в ванной комнате</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">в том то и прикол что никто ничего разнести то и не может. Нет реальных аргументов. Зачем мне мужик это не аргумент. Так же и про женщин сказать можно. Нафиг мне женщина если она ничего дать не может вообще. И ответа ни у кого нет почему то. Столько раз спрашивал. Никто ответить не может почему то</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Так что никто ничего не разнесёт никогда. Потому что сами кроме своих хотелок ничего не знают.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">шизоматриархат. Это когда бабы получили все права и привилегии мужчин, но ответсвенность за общество, страну и будущие поколения на себя они не взяли.</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Бесполезно идти против природы – она просто накажет тебя. Женщинам дали равноправие, но когда они поняли, что там очень больно, беспощадно бьют(в переносном смысле) и без опоры на мужское плечо не обойтись, подавляющее число женщин предпочло патриархат, смысл которого вам не дано понять. Это может сломать психику женщины на всю жизнь...Мир мужчин беспощаден и он ломает даже мужчин</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=aSmlkCFdUl4" rel="nofollow" target="_blank">Равноправие по-женски – нам больше прав, мужчинам больше обязанностей!</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B7%D1%80%D0%B5%D0%BB%D1%8B%D0%B5%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#зрелыеотношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BD%D0%B0%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%8F%D1%89%D0%B8%D0%B9%D0%BC%D1%83%D0%B6%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#настоящиймужчина</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5857064.html</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 23:14:00 +0300</pubDate></item><item><title>На18:00минуте меня бомбануло. Хочу расск</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5857389.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">На </span><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=kTYB-Yw7BhE&amp;t=1080s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">18:00</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> минуте меня бомбануло. Хочу рассказать правду всем, кто не знает про эксперимент с зефиркой, печенькой. Есть куча статей про то, что эксперимент признан ПРОВАЛЬНЫМ. И выводы из него другие. Оказалось, что дети из БОГАТЫХ семей, у которых в жизни было полно зефирок и печенек как раз таки не стали есть это. Именно потому что ОНИ ЗНАЛИ, ЧТО ПОЗЖЕ ДОМА ВСЕГО ЭТО БУДЕТ ПОЛНО. Накинулись на печеньки дети из БЕДНЫХ семей. И у них такого дома мало и они не наелись вкусняшками в жизни, поэтому они и съели. Это вообще не про силу воли! Хватит использовать этот эксперимент направо и налево. Я работала психологом и подробно это изучала. Чтобы не приводить клиентам всякие глупые эксперименты как факты, мне пришлось изучить много подобных мифов. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я тоже психолог и добавлю, что этот эксперимент про доверие взрослым. В богатых семьях взрослые обещают, что будет 2 зефирки - значит, так и будет, а в бедных многодетных семьях "кто первый встал, того и тапки", ребёнок привык, что если сейчас есть зефирка, то её нужно есть сейчас, потому что потом её съест кто-то другой</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Чаще всего дети богатых родителей НИКАКИЕ. Они ничего особо не делают, ни к чему не стремятся, они живут вальяжной жизнью, стараются очень долго учиться, чтобы не работать лет до 30. Очень многие пьют, ходят по кальяшкам, клубам. Потому что знают, что им потом всё достанется.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">вы были уверены в том, что 2 зефирки вам останутся. Некоторых родители вечно обманывали. Обещали , а потом нихрена. И такие дети понимают, что лучше сразу хоть что-то отхватить. А то потом найдут тысячу причин, чтобы обломать вас вообще и не дать ничего</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">общая причина — достаток в семье, влиявший и на «силу воли», и на успешность. Дело в том, что для бедных «потом» могло никогда не наступить, для богатых же угощение из эксперимента было незначительной наградой, поскольку дома им была доступна более ощутимая.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ну результаты зефирного теста, о котором Саша говорил, уже опровергли давно. Да, дети которые продержались и получили 2 зефирки вместо одной в жизни потом были успешнее. Но потом посмотрели на материальный достаток семей из которых были дети. И вышло, что дети, которые дожидались второй зефирки это дети из более обеспеченных семей. Они и так ели зефир дома. Так же материальный достаток родителей позволял как минимум получить хорошее образование. Поэтому они и в дальнейшем были более успешнее</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=kTYB-Yw7BhE" rel="nofollow" target="_blank">Нам 28 и нам НЕ ХВАТАЕТ наших зарплат… это КАТАСТРОФА! | Финансовый аудит</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">психология</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5857389.html</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 23:37:00 +0300</pubDate></item><item><title>За один только термин "обслуживающий пол</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5857729.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">За один только термин "обслуживающий пол" в заголовке огромная тебе благодарность</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="🤝" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f91d.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Как током дёрнуло. Или можно использовать модное слово "инсайт". Сколько в этом термине суровой иронии и макания головой в реальность</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Когда мужчина платит и впрягается за бабу, это не обслуживающий персонал, а когда она варит ему борщ, то это уже обслуживающий персонал?????.... А что так можно было??</span><br/><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=MKmV44LRZFg" rel="nofollow" target="_blank">Как из мужчин делают обслуживающий пол - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5857729.html</guid><pubDate>Sat, 13 Dec 2025 23:39:00 +0300</pubDate></item><item><title>"а я смотрю на своих подруг" - я орнулне</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5857797.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">"а я смотрю на своих подруг" - я орнул</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">нельзя верить всему что они говорят, прак ически правду никогда, это скрытые хотела ничего не делать а получать деньги просто так вот голубая мечта нынешних ожп, полная деградация, сами распустили плюшками от государства, не сталкивающиеся с реальной жизнью</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=JYHBUoWVphY" rel="nofollow" target="_blank">Женская истерия против реальности</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5857797.html</guid><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 00:05:00 +0300</pubDate></item><item><title>запах бензина был в машине, когда пыталс</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5858246.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1705" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261705%26%26%26youtube%26OAbWOoh1vY8%3Ac6bcd390994bb542d2c037b340fd295d1b76c790&amp;source=youtube&amp;vid=OAbWOoh1vY8&amp;moduleid=1705&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">запах бензина был в машине, когда пытался заводить машину?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">резиновая армированная трубка дристнула в месте загиба. Давление нашло слабое место. Стало быть, выводов два: трубка длинная или неправильный монтах. По опыту иномарок скажу, трубку редко рвётся, обычно внутри колбы это самый надёжный узел. Чаще колодка подключения проводов плавится или моторчик-насос не создаёт нужное давление. Пластиковые штуцера подачи рассыпается на ура при демонтаже (пластик деградировал, высох, это чисто от старости. Поэтому всегда рекомендуется менять колбу с бензонасосом в сборе)</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">не совсем правильно выбран шланг для замены. Если делать правильно, "по заводу", то нужно прикупить гофру бензонасоса, 1.5 - 2 евро. Можно погуглить, кому интересно "гофрированная трубка в погружном бензонасосе".</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Вы испортили утконосы (плоскогубцы), хотя продаются специнструменты, на подобии сьёмника для зажимных хомутов системы охлаждения. Это базовые вещи, которые есть в любой автомастерской или гараже. Стоят недорого. И много раз ещё пригодятся.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">у тебя плохой контакт на проводе </span><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" force-new-state="true" href="https://www.youtube.com/watch?v=OAbWOoh1vY8&amp;t=527s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">8:47</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">, даже клемма плавиться, очень опасно</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Легкое приключение) Я сам год назад менял генератор на своей старенькой Камри. Не сам, в гараже. Без машины не могу. Экономлю на страховке машины уже несколько лет. Примерно 1 тыс. евро в год. Поэтому на ремонт не скуплюсь тратить. В Израиле можно не иметь страховки в отличии от большинства стран</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=OAbWOoh1vY8" rel="nofollow" target="_blank">Что нужно для счастья?</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D0%BE%D0%B5/" rel="tag" target="_self">полезное</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5858246.html</guid><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 11:55:00 +0300</pubDate></item><item><title>Все эти дамочки, манипуляторы домашнего </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5858308.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Все эти дамочки, манипуляторы домашнего фронта</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😢" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f622.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">..... Никто из них не обсуждает проблему спокойно, а принимают эгоистичные решения</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">сам развод тут стоит около 1800 евро… Представляете? Это помимо всего остального.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Законы писалис 40-60 года. Тогда положение женщин и детеи было другое. За годы много поменялось в обществе и поведение людеи. Возможности и права уравнялис и способности и желания что то делат тоже. А законы остались на уровне середины ХХ века. И это дает хорошие возможности для манипуляции. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">видела ролик Elena Arna(Arno)она рассказала что надо сделать до совместного проживания,чтобы не остаться без квартиры.Это относится как к мужчинам,так и к женщинам.По итальянским законам.У нее много интересной инфы на канале</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Расскажу и я малюсенькую свою историю - не для жалости а для мудрости тем кто через это не проходил: Жил не тужил у себя на родине но тоже была мечта сорваться и тд, молод был, фильмов насмотрелся наверное так как и крыша была и еда не богатая но была в достатке. Была девушка, влюбился с юности. Она на 10-ом этаже а я с 5-го, того же общего дома. Сорвался в Канаду. Трудился как Папа Карло, бывали смены (без шутки) по 23.5 часа, пол часа сна в раздевалке и снова но не более чем 16 часов, так как больше не мог, на заводах было дело. Её вызвал, берёг и оплачивал универ (знаю уже что так не надо было но уже поздно). Работал по около полу года без выходных и праздников- все смены брал, зарабатывал хорошо. Но, всегда это но - приходил домой а она за нос держалась, сам готовил, сам стирал ещё при этом так как с её вещами было не позволительно. Она красивая в универ ходила. Не изменял, не пил, рук не поднимал и понимаете наверное куда это всё пришло - завиноватила конечно. Нынче, на одном очень богатом, шведском крутится. А обо мне, что обо мне: спился капитально более 10 лет уже, с августа банкрот, но - Всевышнему благодарен что ещё жив, так как полно на погосте Добрых и Лучших Людей, ушедших намного ранее моего возраста. Никого не виню, никого не обвиняю. Родители ушли недавно............. Слышал стату что более 92% прибывших на новую родину разводятся и также более чем 90% именно так называемый слабый пол подают на развод чтоб скакать и это со всех континентов - полно всех религий и национальностей для примера. Подтверждаю что из всех моих знакомых и друзей только один живёт с одной и вроде норм а остальные - все, реально все, разведены. Кидайте камнями что мол не уделял внимания и тд но проанализировав тонны инфы скажу - проблема эта на всех континентах нашей Земли, всегда им не хватает - много пашешь а значит мало внимания уделяешь, а не зарабатываешь достаточно - то значит тоже не то. Сказка о Золотой рыбке это не сказка совсем а документальная история, основанная на реальных событиях.Чего далее ходить - история Адама и Евы - это и есть напутствие, </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я квартиру не покупала из-за того чтобы не отсудил на тот момент ещё муж.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">в современное время , угодить женщине сложно. Интересно, а как у них протекает жизнь без мужей ? Наверное, в вечном поиске жертвы , с которой можно что то сдоить</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">женщины сильно изменились. Заработать и выжить стало намного сложнее. Но при этом запросы у женщин сильно возросли. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Брачный женский аферизм-это давний бизнес</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=r-QxbYSG6t8" rel="nofollow" target="_blank">Она подаёт на развод, а он должен уйти из дома. Италия удивляет…</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Фото с руками на руле - мое любимое. Особенно, если мужчина забыл снять обручальное кольцо</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А может не забыл. Намеренно так сделал</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">это так и есть : у каждого человека на лице написано что он из себя представляет, причём с возрастом маска становится всё богаче ; в формировании маски участвуют все мышцы лица (а также Körperhaltung redet mit), например, хитрожопый прищур глаз бывшего канцлера говорит сам за себя, но идёт он из (!) мыслительного процесса : человек постоянно просчитывает хитрые ходы - многоходовочки для собственной выгоды или не забыть, где что кому говорил (в суде это вдруг становится амнезией - опять же хитрость, нечестность, трусоватость)... этот однотипный мыслительный процесс приводит в движение одни и те же мышцы в обл. глаз, бровей - и вот вам типичный для человека прищур, который образует со временем стойкие мимические морщины опред. вида и подвес надбровной дуги, которые становятся неотъемлемой частью его маски... так что, если быть внимательным, человека можно определить ещё того, как он раскроет рот и начнёт писать картину маслом</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Фото с машиной - обычно больше ничего нет. Самое ценное на фото показывает</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=PZHtwqtWwak" rel="nofollow" target="_blank">Как вычислить красный флаг по одной фотке на сайте знакомств</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Цена вареника минус три копейки</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А потом начинается: ,,Отец не тот кто зачал - а кто воспитал!"</span><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" force-new-state="true" href="https://www.youtube.com/watch?v=L6WGkCKLv4c&amp;t=38s&amp;pp=0gcJCTAAlc8ueATH" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">0:38</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Саша был альфачом или шерстистым, поэтому за гаражами. Степашке — только за госбрак с аленементами. Заметьте, Любка до сих пор помнит Сашку, с которым за гаражами, а не очередняр после него. Любка — альфа-вдова.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">с каких пор у обитателей гаражей и кустов есть право первой ночи?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ну она же встретила качественный генофонд, понимать надо. Ну а ты, аленяка, обязан этот генофонд обеспечивать продовольствием. Ты что, не радеешь за оптимизацию генофонда племени?</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=L6WGkCKLv4c" rel="nofollow" target="_blank">Сначала они дают в кустах, а потом требуют особого отношения </a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5858308.html</guid><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 13:09:00 +0300</pubDate></item><item><title>Я как-то работала на клининге, раз в 4 н</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5858753.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я как-то работала на клининге, раз в 4 недели убирала дом одной американской бабушки с 4 собаками. Но не полностью, работы на 3.5-4 часа. Потом сутки-двое отходила, спина отваливалась, и руки. Вы мой герой</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/uNOno0LUcdM" rel="nofollow" target="_blank">День 3. Выхожу из финансового кризиса, зарабатываю на клининге.</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5858753.html</guid><pubDate>Sun, 14 Dec 2025 18:05:00 +0300</pubDate></item><item><title>думаю, что на сайте знакомств невозможно</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5858876.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">думаю, что на сайте знакомств невозможно найти хорошего мужчину</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">На сайте знакомств найти адекватного мужчину практически нереально,но я думаю, всё таки они там есть. Мне лично не попадались</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Нахер нужен этот мужик</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ну как нафиг что то сделать по дому и тд так или иначе вы от мужиков зависите, вызвать мастера , или банально диван мебель и тд новую занести уже мужики нужны</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Или вот такое.. "расскажи мне что-нибудь, а то мне скучно",</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> или "ну что ломаешься как девочка, я должен знать, стоит ли на тебя тратить деньги и время"..это вообще </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="🙃" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f643.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="🤭" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f92d.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> или "а чего в жизни добилась к своими ..дцати годам? карьера, машина, дача, дом?" или самый первый тупой вопрос "чем по жизни занимаешься?"</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Болтуну, видно, очень хочется оказаться правым, а для этого другой человек должен остаться виноватым. Знаете, Аня, то, что Вы почувствовали облегчение, положив трубку - о многом говорит. После общения с ними - неважно смс или звонок всегда какое-то опустошение или бывает так, что, пардон, рвота подступает или тело сжимается. Тело не врёт! Плохой, злой человек. Если бы Вы дальше общались, то он бы сначала притворялся, а потом показал все свое гнилое нутро. Абьюзер не может долго притворяться, для него важен контроль, восхищение и власть. Восхищения он не получил</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Далеко не с любым мужчиной можно построить здоровые отношения. Изначально мужчина должен быть адекватным! С таким все очень легко строить и отношения не являются тяжелой работой</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Среди мужиков дураков нет) согласны только коты за еду, крышу над головой и уборку за ними</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">"Для меня сейчас важнее научиться зарабатывать деньги"</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="©" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_ua9.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: hidden; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> - ну хорошо хоть в 45 лет наконец-то решила научиться зарабатывать деньги. А то потянула бы еще десяток лет и глядишь пенсия, вообще ничего делать не нужно</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Для любви и счастья мужчина не нужен.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=Hl-mU-hiwUU" rel="nofollow" target="_blank">Видимо, я не найду мужика <img alt="😁" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f601.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> общение с котом куда приятнее...</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5858876.html</guid><pubDate>Mon, 15 Dec 2025 18:25:00 +0300</pubDate></item><item><title>А мужчины в чем виноваты когда выходят н</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5859107.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А мужчины в чем виноваты когда выходят на пенсию на пять лет поздней</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Вообще, виноваты, потому как к пенсии должны сложить ласты, а до этого обеспечить женщине содержание. Для этого, собственно, возраст и повышен</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">час женщины и электрик за час своей работы хочет ту же сумму. Он же тоже по часам свой труд продает . Но женщины думают её час стоит его 8 часового заработка . Вот и конфликт . Но рынок все уровняет и у него подрастет и у неё такса скоро падать начнет. Рынок </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Не уверенна.По крайней мере ежемесячный доход мужчин в разы больше,выходит ,что на рынке труда с обманом сталкиваются женщины</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">мужчины еще пока (в основной своей массе) слишком доверчивые. Пусть родит ему парочку ребятишек, будет активно заносить в семейный бюджет, а так же активно принимать участие в домашних делах, принести, подать, поддержать. В общем быть активной помощницей мужчине по жизни, а не трепать языком, что он мужчина, что он славный и хороший, или очень плохой, и ей с ним плохо (разные вариации манипуляций). А по сути, мужчина должен уважать свое время и труд, особенно при общении с женщинами</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Компенсация за вынос мозга заложена в смету</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">С ТП никто из нормальных мастеров работать не хоче</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ей недолго осталось быть владелицей. Скоро ей государство по-полной овладеет</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">мастера даже отказывают клиенткам в услугах если это женщина.. не то что за деньги.. очень часто женщины истерят и не платят денег)</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Вы же мужчин рабочих профессий за людей не считаете,так вот те кто умеет руками востребованы всегда в отличие от миллионеров,которые могут раззориться или попасть в кризис.У непредсказуемых событий кризиса нет есть только цена. И правильно делают,что берут с вас 3х,чтобы знали что деньги без рук не работают. А мужчины создающие комфорт ценнее золота</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Похоже тренд чарджить вумэн больше доходит плавно и до стран СНГ) Живу более 10 лет в США и тут все автомеханики, строители, сантехники и тд стабильно всегда выставляют ценник больше принцессам, так как тут тоже они за людей не воспринимают таких мужчин давно. Я сам таксист и все заказы всегда через убер, но бывает часто что просят обратно на тот же адрес довести за кэш, если это представители Ж, то всегда ценник х2 чем если это будет мужчина. Выбора у нее все равно не много, либо согласится и поехать обратно с проверенным уже водителем, либо 15-20 минут ждать следующего)</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">главный и хозяин в доме тот, кто отдает все дзеньги женщине</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">наглядно продемонстрировал бабам что значит быть ЧАСТЬЮ финансовой экосистемы, а не ее конечным реципиентом в который льются бесплатные ресы</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">По поводу х3, за некоторые услуги, то что мне попадалось, щели берут больше с мужчин чем с других щелей либо вообще отказываются оказывать эти услуги мужчинам, швея, жила рядом со мной, других не знал, отказала укоротить джинсы, так как с мужчинами не работает. Депиляция, надоело станками, бритвами бриться, раздражение, решил попробовать, либо с мужчинами не работают либо в прайсе пишут что мужчины +20-30% к цене. Стрижка ногтей на руках и ногах, так же либо не работают либо больше цена. Заказывал торт в местной кондитерской, его отдали мамашке так как у ее прицепа было др и она прощелкала момент и ей быстро надо было, и они посчитали достаточным аргументом чтоб меня с этим заказом побрить. В очередях неоднократно видел как щели щелей пропускают, а мужчин нет. Это не говоря уже о том какие им привилегии дает гос-во. Так что правильно что щелей мужчины на услугах нагревают, хоть какая то ответка, при этом они говорят что сами все могут и им мужчины не нужны</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Женщины как правило гораздо более сложные клиенты, чем мужчины и кидают с оплатой чаще. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мне, грит, Нужен СПОНСОР.." - ты то спонсору ЗАЧЕМ?? ЗАЧЕМ.. даже на "это" не годишься, ибо он нерожавшую имеет многА</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я сантехник, когда мне звонят женщины то вообще отказываю!! Сильные и независимые должны уметь все сами!</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У меня товарищ в гаражах машины чинит. Так для баб времени у него нет. Скандалят, периодически отказываются платить хотя договор был конкретный, угрожают. Он решил для себя выбрать спокойствие. Я сам архитектор, часто вижу как заказчик мужчина старается строит дом, всё у него по высшему разряду, каждый день всё контролирует, каждую "соплю" подбирает, и вот он зовёт меня и приходит его жена которая раз в год ходит и начинается, я даже не выдерживаю, всё обосрет, плитка и обои не те, планировка плохая. Муж говорит, ты же сама плитку и обои выбрала и планировку полгода назад приходила хвалила... Баба орёт, говорит что в магазине с обоями освещение не такое было, а планировка не так объяснил ей. У него руки опускаются. Бабам реально надо отстать от мужиков</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Строю дома и подтверждаю с мужчинами можно договориться , а жён они убирают из процесса так как они в первую очередь начинают считать что ты должен в три раза дешевле им строить . И не разбираясь что и за чем по чему то думают ты им навязываешь много лишней работы что ли . И ещё смету составил , начал и тут она ещё разных работ накидывает ты ей считаешь , а она возмущаться по чему цена выросла</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я сантехник, когда беру заказ где верховодит баба а мужик стоит как мямля и ничего не решает а только соглашается , это значит будет большой гемор. Если есть другая работа я отказываюсь ибо нервы дороже</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А ещё потому,что женщины, когда в их помещении ремонт делаешь,любят задавать глупые вопросы и подсовывать работы,не входящие в договор,и соответственно - бесплатно</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Подтверждаю, накинут работ и возмущаются что цена выросла. И многие одинокие хотят чтобы ты в три раза дешевле им делал</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ценник X3 возникает не из стремления нажиться на женщинах, а из-за того что они ведут себя неадекватно, предъявляют несуществующие дефекты из-за стремления кинуть мастера на деньги и порой не могут чётко сформулировать что же им надо. Типа сделай мне красиво, а потом ну это некрасиво, платить не буду</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">времена тяжелые нынче везде...в паре действительно былоб проще невзгоды пережить. Но когда идут условия аля : "мы сильные-независимые,никому ничего не должны ацтаньте от нас" но при этом, почему-то все еще должен все их хотелки покрывать,то это прям...заведомо хреновая сделка. Уж лучше я сам по себе,чем такой расклад</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Тетки ещё не понимают, хоровод поклонников начинает разбегаться. Даже не понимают ЧТО сломали. Отношение с "моя" на "общественная" сменится , а таких не ревнуют</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У неё в голове план: мужик -&gt; деньги -&gt; стабильность для ребёнка. У нормального мужика в голове вопрос: а я-то тут при чём? И шаг назад</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">ухаживания не только бесполезны, но даже отпугивают женщин. Женщина воспринимает подарки как желание её задобрить, купить её внимание, и поэтому подсознательно не уважает такого мужчину. А значит и не чувствует к нему влечения</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">женщинам дали волю в открытую выражать свой эгоизм</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">ж могут позволить себе быть "независимыми" сугубо за счёт мужских налогов и производительного труда, при этом ожидая от нас регулярных расходов на них.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">в целом женский пол в России и бывшем СНГ объявил войну мужскому. И хотела бы быть не одна - иди ищи мужчину, а то обычные разговоры ни о чем</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">работяг дамы откровенно гнобят и считают вторым сортом. Я бы даже х 5 брал. В тоже время у меня есть друзья мастера по ремонту которые практически по себестоимости могут сделать</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">кто мешает нанимать женщин которые будут делать скидку в три раза? вы же можете обойтись и без мужчин</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Нормальный мужик - это тот, кто не задаваясь вопросом "зачем это мне?" оплачивает все её хотелки</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">она хочет денег, а взамен будет восхвалять? Не готовить, стирать, убираться, а восхвалять? Большое спасибо, такого не надо</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">ты чего какое право? Право на повисеть на чужом кошельке? Они напридумывали себе права которые легализуют их скотское отношение</span><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" force-new-state="true" href="https://www.youtube.com/watch?v=6jQQ0kTPy2E&amp;t=156s&amp;pp=0gcJCTAAlc8ueATH" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">2:36</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> да дело не в ненависти к женщинам просто они всегда создают проблемы и оценивая потенциальные риски мужчины выставляют счёт больше. Я тоже нечто подобное делаю если вижу заказчица в татуировках сразу ценник +50% , если прямо вообще много,то обычно отказываюсь, поверьте у таких и правда что то с головой и проблемы будут в большом количестве на ровном месте</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=6jQQ0kTPy2E" rel="nofollow" target="_blank">Для женщин в ТРИ РАЗА ДОРОЖЕ! Мужчины начали МСТИТЬ?</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5859107.html</guid><pubDate>Mon, 15 Dec 2025 19:03:00 +0300</pubDate></item><item><title>Кореш — криминальная история побега | Бл</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5859403.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1706" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261706%26%26%26youtube%26z5ovQfBiKRY%3A34ab5daf411b33c1c069b614913908a0ebc2ee48&amp;source=youtube&amp;vid=z5ovQfBiKRY&amp;moduleid=1706&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=z5ovQfBiKRY" rel="nofollow" target="_blank">Кореш — криминальная история побега | Блатная песня про дружбу и зону - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D1%83%D0%B7%D1%8B%D0%BA%D0%B0/" rel="tag" target="_self">музыка</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5859403.html</guid><pubDate>Tue, 16 Dec 2025 00:36:00 +0300</pubDate></item><item><title>Это вкуснятина#funnyvideos #юмор #automo</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5859756.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1707" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261707%26%26%26youtube%26R4ipn4ydfwg%3Acd867fef27c192ffdd5c3b11f37d11ffa8e113be&amp;source=youtube&amp;vid=R4ipn4ydfwg&amp;moduleid=1707&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/R4ipn4ydfwg" rel="nofollow" target="_blank">Это вкуснятина<img alt="🤤" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f924.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/><img alt="🤤" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f924.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> #funnyvideos #юмор #automobile #food #vanlife #humor #dance #дуэт #еда</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23automobile/" rel="tag" target="_self">#automobile</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23dance/" rel="tag" target="_self">#dance</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23food/" rel="tag" target="_self">#food</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23funnyvideos/" rel="tag" target="_self">#funnyvideos</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23humor/" rel="tag" target="_self">#humor</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23vanlife/" rel="tag" target="_self">#vanlife</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B4%D1%83%D1%8D%D1%82/" rel="tag" target="_self">#дуэт</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B5%D0%B4%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#еда</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%8E%D0%BC%D0%BE%D1%80/" rel="tag" target="_self">#юмор</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B5%D0%B4%D0%B0/" rel="tag" target="_self">еда</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5859756.html</guid><pubDate>Tue, 16 Dec 2025 01:15:00 +0300</pubDate></item><item><title>Прям моя БЖразвелась и рыдала возле суда</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5860025.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1708" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261708%26%26%26youtube%26U9nkaECoBlo%3A6ae70f66395647c21876f98305e7c7f34a29423a&amp;source=youtube&amp;vid=U9nkaECoBlo&amp;moduleid=1708&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Прям моя БЖ </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> развелась и рыдала возле суда: "... нужно было за меня бороться..." </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Они все такие! Я второй раз в разводе и обе бывшие пытаются вернуться </span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=U9nkaECoBlo" rel="nofollow" target="_blank">Муж не вернулся после развода! | Сатья - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я прошла нечто подобное. Блудливый муж, который не может не шляться, это - несчастье. С таким нужно расставаться быстро и навсегда</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Не знаю как другие , но голландец и немец , если ты ему готовишь , руки точно будут целовать !!! Они очень ценят другой труд!</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=1k1J_dRBoT4" rel="nofollow" target="_blank">НЕ ПОВЕРИТЕ! МУЖ НЕ ПЕРЕЖИЛ РАЗВОД. БЫВАЕТ, И ТАКОЕ! - YouTube</a> <br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Чаша жизни у мужчин и так мала и наполнена бывает не до краёв так ещё ожп присосаться норовят и опустошить её..</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">дети часто норовят именно ошибок родителей избегать, благо те всю жизнь были перед глазами. И попадаются на другиех проблемах</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=tNPf39XXYPM" rel="nofollow" target="_blank">1480. Не проверял семейку жены, а зря..</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">После развода Я сменил шестидневку по 10 часов на пятидневку по 8 часов, а пятница 6 рабочих часов. Через год закрыл все кредиты. Стал гонять на море 2 раза в год. При этом деньги стали копиться. Через два года купил новую иномарку с салона, не поменял, а именно купил.Сейчас строю дом. Мужчины не тратьте деньги на женщин, это бездонная яма, всегда мало. После развода Я вдруг осознал- у меня большая зарплата</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">это кулстори.Шмандатра жтла хорошо,но ей не сиделось.И ,слава богу,получила что была должна.Ни 1 аленяка атвецтвенный не нашелся</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">женщины хотят больше денег, но дружно начинать профсоюзную борьбу с работодателем и государством не готовы абсолютно. пусть мужчина идет на вторую работу или лучше сразу на вахту</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У такого типа людей если вместе заработали то она вдохновила </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😅" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f605.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">если долги у семьи то он виноват , не правильный , не мужиг</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">где они все эти проблемы находят то? Что надо пытаться их скинуть на другого человека, выдумывают что ли? Тем более ни детей, ни работы. Живу один, ни каких проблем... Прибраться, пожрать приготовить, постирать - два часа в выходные, да по 20 минуть в будни.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=uMDE80GaX9Y" rel="nofollow" target="_blank">698. Бомбит от успеха бывшего мужа - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Тут изначально неправильное предположение что каждый мужчина по природе ленив, и будет "заниматься делами" только из-за того что его подгоняет женщина. А ведь это неверно. Многие мужчины живущие одни - прилично зарабатывают, соблюдают чистоту и порядок дома, делают ремонты и улучшения, и все это не потому что их кто-то гонит в шею - а потому что им самим этого хочется</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">одинокие добиваются гораздо большего</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">совершенно верно , мужик делает только то, что ему самому хочется. Задача мудрой женщины, убедить мужа, чего он на самом деле хочет. А пинки и крики имеют обратный эффект, хоть и решают кратковременные задачи</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">задача любого мудрого человека это чтоб ему не навязывали чьи-то желания выдавая их как свои собственные</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это потому что у такого мужчины правильная система ценностей в сердце, сделал что-то хорошее и способен сам себя оценить, хорошо или плохо, но если задачу ставит перед мужем жена то и есть ее обязанность потом похвалить за усердие и обговорить результат с двух перспектив… а если жена и сама не знает чего хочет но ты или и делай и еще угадай как же оно должно было быть то потом только пустота и провалы</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/MkJH4alAsB4" rel="nofollow" target="_blank">Признаки настоящего мужчины l Сатья Дас - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Хорошо, что я ненастоящий) не готов тянуть паразита </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😅" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f605.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> все для себя)</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/MkJH4alAsB4" rel="nofollow" target="_blank">Признаки настоящего мужчины l Сатья Дас - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">при чем тут страна? Мужчина после сорока, если не на стакане, начинает все и всех насквозь видеть, женщину, окружающих, страну. Разрешает только любимой собаке собой манипулировать и то не всегда:) А ты говоришь , страна</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">К донорам всегда вампиры прицепляются</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">После сорока, когда я развёлся, многое стало ясно. Энергия, которую я тратил на женщину, перешла на себя</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=vXe--WLJWEA" rel="nofollow" target="_blank">После 40 у мужчины остаётся только одно оружие - стратегия</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Эта особь 45 летняя испортит ауру в доме а еще может обократь. В дом к себе не желательно бы их тащить.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">мощный дед)</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А мой дед хером орехи колол и на медведя с голыми руками ходил</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А мой дед хером зил заводил как рукоядкой</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Жэншина после 40 становится остервенелой и жаждет власти над мужчиной и его ресурсами. Любви там уже прчти не встретить</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=DZNKQYAYCzw" rel="nofollow" target="_blank">Не в обиду медузам после 45 лет)) на что они претендуют реально ?!!!</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">вы всегда будете на вторых ролях и вас будут использовать как банкомат - узнали что РСП - ПРОСТО БЕЖИТЕ СЛОМЯ ГОЛОВУ, иначе потеряете и свое время и свои финансы</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">алень есть ктото должен содержать чужой генофонд</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=hBmCWVd7d0Q" rel="nofollow" target="_blank">Вот почему мужчины не хотят встречаться с РСП (Реальность как она есть) - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Две селяночки, решили дорогу в жизни построить через шмонечку</span><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" force-new-state="true" href="https://www.youtube.com/watch?v=RyPi3H982I8&amp;t=87s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">1:27</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> - "Наступает вечер завтрашнего дня..." Мой мозг должен это ещё осилить... :))</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">в этом вся женская суть, с иностранцами за просто так , а со своим Иваном - ты меня добейся </span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=RyPi3H982I8" rel="nofollow" target="_blank">Простой турок поматросил дочку популярной психологини</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Отцовское воспитание принципиально отличается от материнского воспитания. Мама - это опека, когда забота оберегает от негативного опыта Отец - наставничество, когда опыт взрослого человека передается на основе негативного опыта ребенка. Мать дает возможность выжить на животном уровне, Отец предает опыт социализации</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Даа, уровень у баб</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=RyPi3H982I8" rel="nofollow" target="_blank">Простой турок поматросил дочку популярной психологини - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Половина парней, а может больше инцелы, которым до 27-30 не дают, при этом вдалбливая что без денег статуса и так далее им не светит, что любовь надо заслужить или купить и что их ценность около нуля разве что ты не писанный красавец, нормальный середнячок никому не нужен! Потребности молодых парней в сексе высмеиваються, игнорируються и обесцениваються причём намеренно, хотя именно на период 16-24 приходиться максимальное половое желание , пик приходиться на 18-20 лет, именно этот период определяет и задаёт установку, кто ты и чего стоишь, уверенность и полноценность. Прикинув что и как, остаёться только бороться и добиваться успеха. И вот те немногие у кого получилось чего-то добиться, пытаються компенсировать упущенное время при помощи того, чего их и учили решать вопросы-денег. Ждать и требовать от людей, которых никогда не любили любви искренности поддержки глупо, ибо когда она была нужна им самим никто не помог! А за деньги лучше с молодой чем с ровесницей</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мне 54. Все есть, работа, здоровье. Зачем мне брак? В моем доме мне не одиноко, в моем авто мне не скучно. Хоть я и физически здоров и здоровее многих людей в возрасте 30-35, я прекрасно осознаю свои возможности в сравнении с упомянутым возрастом. Признание мне от женщин особо и не нужно, я себе уже все доказал. Молодую хищницу 20-25-27 лет можно только краткосрочно использовать для разгрузки в отпуске или деловой поездке. С интеллектом там серьезные проблемы всегда. Инфантильная жадность губит все. Типография и топография для них одно и тоже. Для души есть постарше… но там уже форма подводит. Хотя бывали в моем доме дамы 35-38 лет в хорошем физическом состоянии. Но 25 лет лучше. Денег хватает, здоровье есть. Уважения от временных отношений я точно не ожидаю. Мне важнее получить то, что я запланировал. А там не так много и сложно.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=0UtZiuMY--A" rel="nofollow" target="_blank">Почму возрастных мужчин тянет на "Молоденьких". Чего не хватает ровесницам?</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1709" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261709%26%26%26youtube%26-ftXiXmoA5k%3A60820621f5bea029112e13303f1f48b0e4f41863&amp;source=youtube&amp;vid=-ftXiXmoA5k&amp;moduleid=1709&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ищу сильную и независимую для замены резины на моём Урале 4320</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">женщины стали товаром и не стесняются этого.</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">не товаром, товар купил , получаешь с него пользу .Они стали фальсификатом товара</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мы взяли девиз-лозунг автоваза: -можно! А зачем...?</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=-ftXiXmoA5k" rel="nofollow" target="_blank">Мужчины НЕ ТЕ, что РАНЬШЕ! Что произошло с мужчинами? - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">После 50 лет, бабы ищут серьёзные отношения</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Серьёзные отношения только для себя. Мужики в этом возрасте, ищут спокойствия, одиночества и занятий любимыми делами</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/uE45n8bLHQw" rel="nofollow" target="_blank">Женщинам сносит крышу к 35-40 годам. #мд #чсв #тп #рсп #мужскоедвижение #отношения #психология #дура</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Вот так под смешочки вам урезают ваше личное пространство, когда опомнятся будет поздно</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😢" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f622.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">. Включайте мозги!!</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/f8n1qLFT5IQ" rel="nofollow" target="_blank">Легендарный ролик теперь и на YouTube в #shorts <img alt="🔥" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f525.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> #гурьянов #юмор</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Им настолько плевать на мужчин, что они считают что подсовывать чужих детей это нормально</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Первый гад какой! ))) Ну подумаешь ребенок не его - это ещё не повод для развода! )</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">4.00 - вообще зашибись - хочу жить на всем готовом - а на хера ты нужна на все готовое? Там и без тебя все хорошо, можешь быть уверена</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=U3aZ7dzmonk" rel="nofollow" target="_blank">"Тест ДНК ОШИБСЯ!" — Её Слова После Того, Как Муж Узнал ПРАВДУ.</a> <br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">хотят они, а суетиться должен мужик ))</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">за полтора года у неё было около 15-18 партнёров... вы только подумайте... и то, это она легко призналась в таком. а о чём умолчала</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Про привилегии и блага для мужчин от брака это полный бред</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Оттерапевтированные, проявленные, и проработанные жертвы психологов все ещё винят мужчин, а не своих гуру, которые пустили их по ложному пути. Хотели отстаивать границы - отстояли, а теперь удивляются почему они одиноки и не имеют ценности для мужчин</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Иллюзия и не понимания жизни приводит к плачевным последствиям. Нужно из жизни исходить из того что есть, и по мере возможности стремиться к лучшему. А те кто считают что им все обязаны и должны, получают катастрофичные для себя последствия, не зависимо мужчина ты или женщина</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=TpXlOP3VeDE" rel="nofollow" target="_blank">ИТОГИ 2025 ГОДА: Одиноких женщин РЕКОРДНО много | Что пошло не так</a> <br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Шалавки машину достали а как её срдержать нужно мужчин найти</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">МужЫг! МужиГов! МужиГи! Сколько в этом ненависти и высокомерия, хотя в голове вместо мозгов только одна верёвочка между ушами, которая их и держит чтобы не отвалились</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=xAH29_1CjaM" rel="nofollow" target="_blank">ВЫ ЗНАЛИ, ЧТО Идет ОХОТА НА МУЖЧИН?</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23shorts/" rel="tag" target="_self">#shorts</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B3%D1%83%D1%80%D1%8C%D1%8F%D0%BD%D0%BE%D0%B2/" rel="tag" target="_self">#гурьянов</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B4%D1%83%D1%80%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#дура</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D0%B4/" rel="tag" target="_self">#мд</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B6%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">#мужскоедвижение</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#психология</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%80%D1%81%D0%BF/" rel="tag" target="_self">#рсп</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%82%D0%BF/" rel="tag" target="_self">#тп</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%87%D1%81%D0%B2/" rel="tag" target="_self">#чсв</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%8E%D0%BC%D0%BE%D1%80/" rel="tag" target="_self">#юмор</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5860025.html</guid><pubDate>Tue, 16 Dec 2025 15:42:00 +0300</pubDate></item><item><title>Любимые сварочные техники опытных мастер</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5860181.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1710" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261710%26%26%26youtube%26oWAzUyS08GY%3A00eb0e1538418c88fe7955130556875e2a0bf0ba&amp;source=youtube&amp;vid=oWAzUyS08GY&amp;moduleid=1710&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=oWAzUyS08GY" rel="nofollow" target="_blank">Любимые сварочные техники опытных мастеров: дорогостоящие знания, которыми редко делятся бесплатно</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1711" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261711%26%26%26youtube%26c1XYXnkAWSc%3Ab65d60dd69acdbf7e647ec4432a30efecb63be16&amp;source=youtube&amp;vid=c1XYXnkAWSc&amp;moduleid=1711&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/c1XYXnkAWSc" rel="nofollow" target="_blank">сварка электродом для новичков</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5860181.html</guid><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 00:46:00 +0300</pubDate></item><item><title>то что она 4 года без отношений, не знач</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5860604.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">то что она 4 года без отношений, не значит что она 4 года без секса</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А что такое « достойный» . Она ведь не молодеет )) с каждым годом планка должна снижаться</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">у баб адаптивность атрофировалась. В природе, если ты не подстроился под обстоятельства, ты — подох. А здесь другая история, как будто хотят что бы под них система подстроилась</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Обеспечуны, двереоткрыватели, цветыдарители, подвозители заканчиваются. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мы в курсе про хоровод поклонников и больше не помогаем за редкий кекс. Час дешевле</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">не видел расшифровки слова -Достойный ,это тот кто достоял ?это тот кто соответствует чьим то фантазиям ?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Достойный это тот кто переводит деньги на карту ей в геометрической прогрессии и не отсвечивает</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это такое же неконкретное понятие, как "настоящий" мужчина. По каким критериям, они определяют кто "настоящий", а кто "игрушечный" тоже не понятно</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">4 года это только начало. Остаток старости будет по интереснее с каждым годом. А старость у таких после 30</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">ждет ваньку аленя, который возьмет ответственность</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У меня знакомая,ей 53 года ,ищет хорошего до сих пор,и даже не богатого...и то, нефортит..</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/SGpnQCudxNo" rel="nofollow" target="_blank">4 ГОДА ОДНА</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">не может алень никого послать,неужели это трудно понять?он на то и алень ,что не понимает ничего что с ним делает природа,баба,общество когда говорит что девачка это слабое существо,это алень,он как человек,но ведёт себя как алень ,это может показаться парадоксом,я разговаривал с такими ,они не слышат ,не понимают,не видят другого сценария, один так и сказал,она дает мне мотивацию работать и тп,а она сколько с ним живёт, лет пять ,не работала,вы улоаили мысль мою?алень это не издевка это тип человека.психологический</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это тактика задрачивания. И фото ей не нужны и слезы ничего не стоят. Тактика ты должен быть виноват, ты не должен расслабляться даже в своем отпуске</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/c7GAJ-WOkhE" rel="nofollow" target="_blank">Вечно недовольные дуры<img alt="😂" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f602.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> #мд #чсв #тп #рсп #мужскоедвижение #отношения #психология #женщина #позор</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">вопрос к вам - почему моя дочь 24 года вообще не хочет никаких отношений? Работает в магазине, часто оказывают ей там знаки внимания, но она всех отпихивает, при этом принимая шоколад, тортик и прочие знаки внимания...</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=Jy1WAFXyOQc" rel="nofollow" target="_blank">От аскезы до женатиков. </a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">В капиталистическом мире, где все измеряется деньгами, женщины хотят выбирать только богатых</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Хороший отец у которого принцесса дочь,почему то всегда уже на кладбище </span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">, хотя дочери всего около 30ти</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Помогал людям по мере возможности, пока не понял - как только начинаешь помогать, тебя начинают использовать</span><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=RuibuDsNzuo&amp;t=90s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">1:30</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Она вообще себя видела? Там даже бомжи стороной обходят ,а она успешного хочет</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=RuibuDsNzuo" rel="nofollow" target="_blank">"Мужчины Не Нужны". Теперь — "ВОЗЬМИТЕ ЗАМУЖ". Что Случилось?</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это же очередная разводка мошенников, по аналогии с консуматорскими кафе, но тут все гораздо серьезнее. Если лох соглашается с ней провести время, через некоторое время его принимают менты по заявлению шкуры на домогательства к ее ребенку</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">ну с ходу манипуляции пошли "ты что не мужик не можешь взять ответственность за моего ребенка"</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/P16-V0HoCrk" rel="nofollow" target="_blank">Подстава от РСП<img alt="😂" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f602.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> #мд #чсв #тп #рсп #мужскоедвижение #отношения #психология #женщина #дура #позор</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Тут не подымается вопрос высоких налогов, и неправильных финансовых решений предыдущих поколений. Если человек живет скромно не имеет долгов, он уже живет в достатке а не нищите</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=sI-eL1tnc80" rel="nofollow" target="_blank">"Мне 40 лет и у меня НИЧЕГО нет" ИЛИ "Постоянно в тренде"...</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это родительская ошибка, не расказывать ребенку, о стайных традициях дворового общения</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=dLyS--7q1xU" rel="nofollow" target="_blank">Детство и дворовое общение (чисто жиза-опыт)</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B4%D1%83%D1%80%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#дура</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D1%89%D0%B8%D0%BD%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#женщина</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D0%B4/" rel="tag" target="_self">#мд</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B6%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B5%D0%B4%D0%B2%D0%B8%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">#мужскоедвижение</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D0%BE%D0%B7%D0%BE%D1%80/" rel="tag" target="_self">#позор</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#психология</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%80%D1%81%D0%BF/" rel="tag" target="_self">#рсп</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%82%D0%BF/" rel="tag" target="_self">#тп</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%87%D1%81%D0%B2/" rel="tag" target="_self">#чсв</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5860604.html</guid><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 09:32:00 +0300</pubDate></item><item><title>Хороший мужчина, это тот у кого "заводы,</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5860618.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Хороший мужчина, это тот у кого "заводы, пароходы и он умеет зарабатывать деньги")</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">... и надо ПРИХОДИТЬ в его мир </span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">И не просто приходить, она вроде сказала ещё, вести</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А она , умеет" осваивать" бюджет .</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Называется социальный инжениринг</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Обучают как обобрать незаметно</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😅" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f605.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">, обучение незаметного паразитизма</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Ага, а ещё без скилла общения с женщиной, чтобы можно было им манипулировать</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Если он всего этого добился, то он так прям ждёт и не дождется когда его какая-то клуша вести начнет, ага</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/0UG76LE5qaE" rel="nofollow" target="_blank">Как распознать "хорошего парня" и построить с ним ЛЮБОВЬ?</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У меня тётя такая, тоже на предприятии работает большим начальником, приходя домой пыталась командовать, Дядя быстро ей объяснил, что дома она жена,и мама.И в доме всё по другому,правда немного грубо объяснил,но запомнилась на всю жизнь.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Там где женщина подавляет мужчину, не будет гармонии никогда</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/0vuDD9Cxkw0" rel="nofollow" target="_blank">Занимаю высокую должность на большом предприятии, как при всём этом сохранить женственность #сатья - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У меня знакомый сошёлся с рсп, она захотела лёгких денег, подговорила свою дочь 11 летнюю пойти в полицию и сказать, что он домогается, мой знакомый за это получил 20 лет зоны. Вот и думайте куда вы лезите</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=j2ovl3jcMIk" rel="nofollow" target="_blank">В 2026 ОТНОШЕНИЙ НЕ БУДЕТ! МУЖЧИНАМ НЕ С КЕМ ЗНАКОМИТЬСЯ! СУРОВАЯ ПРАВДА ОТНОШЕНИЙ!</a><br/><br/><span dir="auto" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><a class="" href="https://www.youtube.com/watch?v=UwZVyySpyow&amp;t=647s" rel="nofollow" style="text-decoration-line: none; display: inline; color: rgb(6, 95, 212);" tabindex="0" target="_blank">10:47</a></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> бабки живут долго,, потому что не напрягается на работе. Кому она врёт? Лохам?.</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А где он потом оказался, после своего аленячьего поступка, ты связала с ним свою жизнь. Нет тебе он не пригодился. Вот что главное результат, а его 100% прогиб не засчитан и не оценён </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="🏅" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f3c5.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">. Так что получается его действия были неправильные</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=UwZVyySpyow" rel="nofollow" target="_blank">БАБЫ В ШОКЕ! Что Случилось с МУЖЧИНАМИ? - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">С женой недавно развёлся. У неё в семье отца просто не уважают, он в роли обслуги и мальчик для битья. Но со мной это не прокатило. Вашу лекцию прослушать бы лет 7 назад. Хотя пока не столкнёшься не поймёшь</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=hMWF06VEw1k" rel="nofollow" target="_blank">Бабья Яма: Почему Мужчины СГОРАЮТ? Теряют Силы, Деньги и Самоуважение - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">она "разлюбила", ноль эмпатии, инстинкты 100%! Он к ней со всей любовью - значит стал слабее её! Итог - разлюбила и послала. Короче пацаны! Уяснили? Чтобы женщина у вас не просила - это проверка на ЛОХА!!! Если ты для неё что-то делаешь - ты ... , всё понял?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">женщины бросают тех кто бросает свою жизнь ради неё. Потому что мужскую любовь и заботу женщины воспринимают за слабость. По этому умному мужчине любовь и заботу женщине нужно давать умеренно ещё одна житейская мудрость. И лучше пусть женщине этой любви и заботы всегда не хватает. Тогда она будет держаться за мужчину. Мужчина живущей свой жизнью не подконтрольной женщине становиться интерсный для неё источником эмоций. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Значит любви и небыло. Настоящая любовь одна, когда человек с тобой: И в горе и в радости, и в богатстве и в бедности, и в болезни и в здравии. А все остальное условности: использование как ресурс, или функцию</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/n_4PPSlZPhM" rel="nofollow" target="_blank">Женщина будет ЦЕНИТЬ и УВАЖАТЬ тебя за это #shorts #женщины #любовь #ошибки - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Говорит как есть. Ещё надо правильно мыло строгать, иначе его пол года будешь мерить, а оно всё ещё будет на полу. В идеале перпендикулярно примыкает нож и выходят тонкие чипсины мыла, что сразу растворятся, давая свой максимум мыла.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">хоть бы одна баба вякающая про бардак в доме и её немоверные усилия уборки прошла то что в армии называется уборкой...</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😅" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f605.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Сатья описал всё в деталях... точь-в-точь... моя бывщая жена всегда восхищалась моим умением уборки. Я не хвастаюсь, но так она не могла</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это вместо военной подготовки... Потом, после армии, человек уже не человек</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/sVaALY7xV1g" rel="nofollow" target="_blank"><img alt="📹" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f4f9.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> Дорогие, жду вас в моём Telegram - канале! #психология #сатья #сатьядас #рек #отношения</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">- "Как вы пришли в бизнес?" - "Еду, смотрю - бизнес. Захожу, говорю - теперь это мой.</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">это твоё? Можешь обратно отобрать? Нет?! Значит моё!</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">народ многострадальный, в чем то тоже конечно сам виноват, но в основном является донором для паразитов извне при помощи подлецов и предателей изнутри. Но это так, кратко, а если развернуть, углубившись в историю, например, то узнаете всё сами.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/CW9PCKovQyE" rel="nofollow" target="_blank">Поймали харизматичного предпринимателя на Крузаке</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Как донести своему начальнику, что я не 11 часов должна работать, а 4?</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Это вопрос недостатка достойных мужчин, поэтому сами себя обеспечиваем</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Где вы видели мужчин, которые в одиночку волокут бюджет?</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Есть такие, довольно много, но, не рядом с вами</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А если мужа нет? На что тогда жить? И как детей кормить?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А что делать разведенной женщине без мужа с 2 детьми? Я работаю на 3 работах, на 1 по 5 часов в день, на 2 остальных сколько хочу. ТК мне мою жизнь на съемной кв в Европе никто не оплатит</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Благодаря таким вот "умникам" у нас и не хватает работников. Во всех сферах. Потому что "Валера" не в состоянии работать за всех. Верните статью за тунеядство. Задолбали неработающие, но много хотящие и требующие. Вот конда "Валера" полностью возьмёт все заботы на себя: содержит все семейство, учит, лечит, кормит, одевает, возит на отдых, пенсию платит и т.д., вот тогда и сидите дома. И не суйтесь за выплатами от государства</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Наслушаются, потом ищут миллионеров до пенсии, чтобы не работать</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Правильно делают. Нахрена нужен мужик, если самой работать придётся?</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/WOab-aD6yX0" rel="nofollow" target="_blank"><img alt="📹" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f4f9.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> 5 пунктов для работающих женщин #психология #сатья #сатьядас #рек #женщина #мужчина #отношения - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">В таком возрасте ты уже добиваться должна, а не тебя</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">И доплачивать</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Тут не добиваться,а отбиться бы.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Когда тебе 50 на ровесницу,да это подвиг</span><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/8x0p1tUEaow" rel="nofollow" target="_blank">Если мне не досталась твоя молодость #мужскиеценности #мд #любовь #отношения #жена #муж #семья</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">- Возьмите замуж! - Можно, а зачем?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Субботний перепихон без обязательств тоже отношения. Кого ты обманываешь?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Вся их болтовня упирается в холодный факт того что посторение любых долгосрочных отношений с современными женщинами в нынешнем "правовом" поле невозможно</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Коммуникация с женщиной - уголовнонаказуемо</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=06854Ad9hGQ" rel="nofollow" target="_blank">ВОЗЬМИТЕ ЗАМУЖ! Мне 29 - НЕТ ОТНОШЕНИЙ!</a><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=Yqg9jnPEqPg" rel="nofollow" target="_blank">Из алкоголика в Йога #блог#португалия</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Они явно понятия не имеют, что делают. Некоторые из работ, за которые они берутся, требуют ДВЕ пары рук, чтоб ничего не разбить. Было дело, я меня люстры, три штуки, две я установил без проблем, а потом, когда очередь дошла до третьей, стремянка дёрнулась из-за незваного гостя. Долбанный кот моей тётки почему-то решил, что надо обязательно составить мне компанию</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">у любого будут сложности с чем угодно, если он делает это впервые, ещё и без инструктора/учителя, особенно в абсолютно незнакомой области. Все с чего-то начинают. Просто многим из этих девушек нехватает опыта/знаний/навыков/инструментов. Это, примерно, как показывать на первоклашку, который не может решить квадратное уравнение и говорить, что все люди тупые, потому что конкретно этот ребёнок не смог решить уравнение. Я понимаю, что есть области, где девушке по биологическим причинам почти невозможно справится, но большинство из этих примеров, всё же, не такие. Даже случай с подъёмом коробки по лестнице: думаю, там, в принципе, нужно несколько человек, чтобы один держал сзади, а второй спереди. Неудивительно, что она не справилась.</span><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=whlljMOqX8s" rel="nofollow" target="_blank"><img alt="📦" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f4e6.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/><img alt="🔥" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f525.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> Когда Феминистки БЕРУТСЯ за Мужскую Работу – ЧЕМ это Заканчивается <img alt="😳" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f633.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/><img alt="💪" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f4aa.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/></a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23shorts/" rel="tag" target="_self">#shorts</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B1%D0%BB%D0%BE%D0%B3/" rel="tag" target="_self">#блог</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#жена</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D1%89%D0%B8%D0%BD%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#женщина</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%B6%D0%B5%D0%BD%D1%89%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">#женщины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BB%D1%8E%D0%B1%D0%BE%D0%B2%D1%8C/" rel="tag" target="_self">#любовь</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D0%B4/" rel="tag" target="_self">#мд</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B6/" rel="tag" target="_self">#муж</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B6%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5%D1%86%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/" rel="tag" target="_self">#мужскиеценности</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B6%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#мужчина</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BE%D1%88%D0%B8%D0%B1%D0%BA%D0%B8/" rel="tag" target="_self">#ошибки</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%82%D1%83%D0%B3%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#португалия</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BF%D1%81%D0%B8%D1%85%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#психология</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%80%D0%B5%D0%BA/" rel="tag" target="_self">#рек</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%81%D0%B0%D1%82%D1%8C%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#сатья</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%81%D0%B0%D1%82%D1%8C%D1%8F%D0%B4%D0%B0%D1%81/" rel="tag" target="_self">#сатьядас</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%81%D0%B5%D0%BC%D1%8C%D1%8F/" rel="tag" target="_self">#семья</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5860618.html</guid><pubDate>Wed, 17 Dec 2025 23:41:00 +0300</pubDate></item><item><title>Сварка электродом для начинающих Как нау</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5861112.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1712" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261712%26%26%26youtube%26D_FOwT3TLlc%3A4d772fe35405e16e2075aadef7bd066b92d88292&amp;source=youtube&amp;vid=D_FOwT3TLlc&amp;moduleid=1712&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=D_FOwT3TLlc" rel="nofollow" target="_blank">Сварка электродом для начинающих Как научиться сварке #Сваркаэлектродомдляначинающих#сваркаэле<wbr/>ктро</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%A1%D0%B2%D0%B0%D1%80%D0%BA%D0%B0%D1%8D%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BE%D0%BC%D0%B4%D0%BB%D1%8F%D0%BD%D0%B0%D1%87%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D1%8E%D1%89%D0%B8%D1%85/" rel="tag" target="_self">#Сваркаэлектродомдляначинающих</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%81%D0%B2%D0%B0%D1%80%D0%BA%D0%B0%D1%8D%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D1%80%D0%BE/" rel="tag" target="_self">#сваркаэлектро</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5861112.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:53:00 +0300</pubDate></item><item><title>5 Types of Welding Explained: MIG, TIG, </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5861220.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1713" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261713%26%26%26youtube%265M9I_bBrnZ0%3Abb959beb3f70435d84664211be5cf520a7491157&amp;source=youtube&amp;vid=5M9I_bBrnZ0&amp;moduleid=1713&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=5M9I_bBrnZ0" rel="nofollow" target="_blank">5 Types of Welding Explained: MIG, TIG, Stick, Flux Core &amp; Oxy Acetylene</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5861220.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:54:00 +0300</pubDate></item><item><title>«Я любил тебя до крови» —#шансон2025 #ру</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5861524.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1714" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261714%26%26%26youtube%2697naAT_sk18%3A66446cb38b520b4941a1e6a794601a7aae48e5c8&amp;source=youtube&amp;vid=97naAT_sk18&amp;moduleid=1714&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=97naAT_sk18" rel="nofollow" target="_blank">«Я любил тебя до крови» —#шансон2025 #русскийшансон #музыка #шансон #классическийшансон #любимпеть </a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9%D1%88%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%BD/" rel="tag" target="_self">#классическийшансон</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BB%D1%8E%D0%B1%D0%B8%D0%BC%D0%BF%D0%B5%D1%82%D1%8C/" rel="tag" target="_self">#любимпеть</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D0%BC%D1%83%D0%B7%D1%8B%D0%BA%D0%B0/" rel="tag" target="_self">#музыка</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%80%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9%D1%88%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%BD/" rel="tag" target="_self">#русскийшансон</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%88%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%BD/" rel="tag" target="_self">#шансон</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23%D1%88%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BE%D0%BD2025/" rel="tag" target="_self">#шансон2025</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D1%83%D0%B7%D1%8B%D0%BA%D0%B0/" rel="tag" target="_self">музыка</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5861524.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:55:00 +0300</pubDate></item><item><title>Хэтчбек1. Откройте заднюю дверь и снимит</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5861699.html</link><description><![CDATA[<h2 style='font-family: Tahoma; font-size: 19px; color: rgb(0, 0, 0); display: inline-block; margin: 0px; padding: 5px 0px 0px 18px; font-weight: normal; line-height: 19px; background: url("/img/027.png") left center no-repeat rgb(255, 255, 255);'>Хэтчбек</h2><br/><br/><span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Verdana; font-size: 13px; background-color: rgb(255, 255, 255);">1. Откройте заднюю дверь и снимите верхнюю отделку номерного знака.</span><br/><br/><span style="color: rgb(0, 0, 0); font-family: Verdana; font-size: 13px; background-color: rgb(255, 255, 255);">2. Отсоедините разъем и снимите патрон.</span><br/><br/><a href="https://www.hondabook.ru/Civic/7/electrics/light/snyatie-i-ustanovka-lamy-podsvetki-nomernogo-znaka" rel="nofollow" target="_blank">Снятие и установка ламы подсветки номерного знака (Хонда Цивик 7, 2000-2005: Электрооборудование: Фары и освещение)</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D0%BE%D0%B5/" rel="tag" target="_self">полезное</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5861699.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 00:57:00 +0300</pubDate></item><item><title>Just show up with a welder and make it h</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5861999.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1716" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261716%26%26%26youtube%26oW-DwwI0lAE%3Ac10d2b0671e629f69f745aae7dc073b475700bae&amp;source=youtube&amp;vid=oW-DwwI0lAE&amp;moduleid=1716&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=oW-DwwI0lAE" rel="nofollow" target="_blank">Just show up with a welder and make it happen<img alt="😂" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f602.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> </a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5861999.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:10:00 +0300</pubDate></item><item><title>Two girls, one junkyard, and a truck tha</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5862341.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1717" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261717%26%26%26youtube%26LJkKtQj_fB8%3Aca1d986b5205c9ee6c318d2d0a6bbc94ed822ffc&amp;source=youtube&amp;vid=LJkKtQj_fB8&amp;moduleid=1717&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=LJkKtQj_fB8" rel="nofollow" target="_blank">Two girls, one junkyard, and a truck that desperately needed saving Come along while we hunt!</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5862341.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:11:00 +0300</pubDate></item><item><title>Welder For Hire!Метки:видео,работа</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5862442.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1718" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261718%26%26%26youtube%265ekHo6iTseQ%3Ad95b6c61cf7b0c6df282f00ca9aaf8195cfa15e8&amp;source=youtube&amp;vid=5ekHo6iTseQ&amp;moduleid=1718&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=5ekHo6iTseQ" rel="nofollow" target="_blank">Welder For Hire! </a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5862442.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:22:00 +0300</pubDate></item><item><title>Career Ending Mistake! (Welding Cracks o</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5862775.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1719" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261719%26%26%26youtube%266dxPLYbwjDY%3A862b76913aec41893636c456460b71d7290da308&amp;source=youtube&amp;vid=6dxPLYbwjDY&amp;moduleid=1719&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=6dxPLYbwjDY" rel="nofollow" target="_blank">Career Ending Mistake! (Welding Cracks on a Skid Steer</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5862775.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 15:24:00 +0300</pubDate></item><item><title>Мудацкие клиенты после мудацких сервисов</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5862925.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мудацкие клиенты после мудацких сервисов приезжают в нормальные сервисы, где просят переделать за мудацкими. На логичный вопрос - а почему бы Вам не обратиться туда же по рекламации, отвечают: «Так а че с них взять то? Они ж там криворукие все, не хочу с ними работать.». И потом требуют, после того как отдали мудакам полмиллиона, чтобы ты, а не они, исправил все за три копейки. Ведь они ж там в целом все уже сделали, вам осталось только чуть-чуть исправить. И ответственность за всеееееее работы, сделанные с этим мотором ложатся на нормальный сервис. У него ж и документы есть, и гарантия. Все есть</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">не очень понятна проблема. клиент приехал с поломкой или нареканиями, проводится диагностика, обследование, по результатам дается список работ, что надо сделать. клиент либо это принимает, либо не принимает и идет дальше искать... в чем проблема? обследование провести? это тоже услуга и стоит денег - просто наверно это не так выгодно, занимает кучу времени и сил и сложно, проще фильтр масло и колодки поменять 5-10 машинам за смену, чем пару суток обследовать, ведь так...да? ))</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">так нет никакой проблемы. Говорим - разбираем все по новой, заново все дефектуем, что надо - исправляем. Стоить будет 500 тыщ - так же как и там было. Клиент говорит - нет, нет, нет. Там в целом то все сделали уже, только чет не работает. Сделайте, пожалуйста, чтоб теперь заработало, но за 10 тысяч, потому что 500 я уже отдал туда</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Из 10 сервисов вот взять наобум сервиса 1-2 будут нормальными. Остальные рукожопы / свои косяки валят на других, ответственности за работу нет / ломят неадекватный ценник (работают на лоха) / по срокам даже можно их не слушать, все просрут / взять с них в случае чего нечего. А есть и вообще обманщики, деталь берешь у них оригу допустим, ставят какой нибудь Китай за 3 копейки и сам ты маловероятно что определишь если не шаришь, такой подвид развода на лоха</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">с аккумуляторного поля боя. За 8 лет работы бывали досудебки, которые разбивались об экспертизу. Были скандалы прям на повышенных тонах, электриков своих привозили со своими тестерами и тд и тп. И теперь когда заходит клиент, мы ему устраиваем допрос, сколько лет акб отработал, если меньше 3-ех лет, мы его отправляем в "соседний магазин". Там ребята как-раз как из концовки видео "мудак+мудак" находят друг друга</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">На стройке тоже самое. Я хочу, я хозяин, я деньги плачу</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> А потом, ну вы же специалисты, а я ничего не понимаю </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Я просто не беру такие заказы, говорю я делаю как положено, или вообще не делаю. Стоят глаза пучат</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">потому, что с продажи масел и запчастей идёт хорошая прибыль. И когда вы выполнили работу + продали запчасти, то есть подушка безопасности для того, чтоб по гарантии что то сделать. А когда со своими запчастями, то подушки нет) У самого сервис, все понимаю</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> А истории ппц конечно. Клиент как то привёз явно кривую запчасть. Так вот не стал менять её официально по безналу. Наличкой без доков</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Если запчасти клиента, гарантия только на то, что эта запчасть поставлена правильно и прикручена. Всегда так делаю</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">гарантия на работы месяц. Но суть в том, что по суду это пофиг. В случае поломки, мы должны доказывать, что запчасть плохая. Нал без чеков в нашей сфере оберегает от геморроя, но все меньше и меньше возможностей</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">смотрю твои видосы , особенно как ты покупаешь и стараешься купить двигателя в ОАЭ . Все дело в том что я сам занимался этим бизнесом 7 лет( с 2010по 2016 г) привозил по 4-5 контейнеров в год, ездил по тем же местам что и ты прям " ностальгия" . И никогда ты клиенту как бы ты ни старался не угодишь если попадется тот который хочет при наименьшей оплате получить идеальный новый двигатель. Забросил это дело и перешёл в производство по металлоизделиям , честно не жалею. Совсем другая тема</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">фильтруйте клиентов, по возможности. Лучше не дозаработать, чем потерять деньги и время. Есть такие деньги, которые ни в коем случае брать не нужно</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я на первом этапе отсеиваю, если начинаются претензии еще до начала, сразу в бан. Лучше я не заработаю, чем потом геморроя хапнуть</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Тут и вас можно понять и некоторых потребителей по затягиванию сроков. Но! Вы предприятие, которое действительно помимо получения прибыли несёте и риски перед потребителем и эти риски закладываете в бюджет цен на работы и товары. Поэтому частично согласен с вами по не совсем вменяемым потребителям, а частично вы не правы, указываете сроки - соблюдайте, нет несите ответственность. Поставщики, склады, пересорты это же все ж ваши заботы. Потребитель же вам не рассказывает сколько всего он пережил и переживает, чтобы заработать деньги на ремонт авто или на замену двигателя. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А как сервис должен закладывать сумму в запчасти и сроки доставки? Например некоторые запчасть идёт только в оригинале и по наличию быстро нет, доставка это размытое понятие сроки условно и тут и дорага и томожня, и с учётом всего как можно ставить сроки? да проще откозатся, делай где есть запчасти в наличии</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">тут сетуация такая что этим хитроделаным будет задача стрести с сервиса хоть копейку и платить они не собираются, и заказные запчасти сервис платит за свои деньги и вернуть не получится, даже на запчасти уже не дают горантию, поставвели, работает, езжай, мы эти запчасти не производим, мы установили ровно, чисто на это всё</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">шляпа в том, что составленный в защиту своего тухеса договор, не является весомым для суда, если он побуквенно не повторяет закон. т.е. для суда является ничтожным и во внимание не принимается. поэтому договор заказ-нарядов должен составляться с помощью юриста</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Тот случай, когда ты популярный блогер с крутым автосервисом, но в черепной коробке у тебя по прежнему мозги Васи из гаража. В 2025 году автослесари внезапно узнали про существование закона</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Если после отказа в работах клиент начинает предлагать "любые деньги", и сыпать словами "куплю у вас оригинальные запчасти" - его нужно гнать из сервиса</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я отказываю людям не из-за работ, которые им нужно выполнить, а из-за того что люди черти и это понятно с первых минут разговора. А то что отказывали вам, не хотели заниматься геморройной работой, когда могут заниматься чем-то более легким и прибыльным, очевидно</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">точно так же делаю. Если меня новый клиент не слышит и озабочен в диалоге не качеством а где только можно сэкономить, то отказываюсь его брать в работу</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">потребительский экстремизм существует и благодаря законам процветает. Благо нормальных людей больше, чем тварей, но так то мелкие бизнесы особенно страдают вплоть до закрытия и убытков</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">По мнению этого дяди ,за все проблемы сервисов, в том числе с поставщиками, должен отвечать клиент. У него такая параллельная реальность</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Я не пойму причину возмущения.. Ты живешь в стране, где старое советское поколение проворачивает аферы по схеме Долиной, которое в свою очередь воспитало следующее - ещё более агрессивное. В вашем случае, я бы задумался не об аферистах, а о том, на кого будут переводить стрелки, когда начнет всё сыпаться</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Надо договор составлять не на ремонт двигателя, а на выполнение работ по замене каких-то конкретных деталей без. Детали были заменены - были, т.е. работы по договору выполнены. А гарантий что двигатель будет исправен вы как бы и не говорили. Но клиенты на такое не подпишутся</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">В этом году столкнулся с юридическим терроризмом при собеседовании кандидата на работу. Этот негодяй при заметных прорехах в наборе навыков и обязательных условиях для получения должности пришел на собеседование с диктофоном. Так ему отказали и было за что, то он обратился в суд и хотел денег от организации. Но суд к счастью оказался самым гуманным и отказал. А вот работодатель, уже бывший, в процессе развития истории не защищал своих сотрудников проводивших собеседование, а планировал их наказывать за то, что они делали свою работу. Собственно поэтому это уже бывший работодатель и можно дружно пожелать ему плохого</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Скоро лавочка прикроется. В Госдуме лежит закон, что любая компенсация не может быть выше стоимости товара или услуги Неустойка за каждый день за многие годы больше работать не будет</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Угораю с этого клоуна, "ВИНОВАТ НАШ БРАТ СЕРВИСНИК" он типа всех рукожопов считает своими братьями и готов за них голову на плаху положить,а может и очко подставить,БРАТЬЯ же.Медики тоже считают всех медиков братьями и сёстрами,ГАИшники тоже.Куда ни плюнь круговая порука.ТЫ олень ЗА СЕБЯ говори.А мы все БРАТЬЯ КЛИЕНТЫ будем вас БРАТЬЕВ рукожопов учить работать через суды.У вас прейскурантов цен НИ У КОГО нет в сервисах на бумаге с печатями,озвучиваете от балды по окончании ремонта.ГДЕ ЦЕНЫ НА РАБОТЫ?Уход от налогов,вот чем вы занимаетесь</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Первый случай решается "сливом" юр. лица и переходом на новое. Все претензии клиента остаются висеть на "слитом" юр. лице, в котором уже никто не работает, у него нет денег и бизнес деятельность не осуществляет. Вообще есть компании использующие несколько юр. лиц и переодически проводящие их ротацию, сбрасываются проблемные и вводятся в эксплуатацию новые</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У нас когда люди приезжали со своими запчастями мы их предупреждали и в заказ наряде писали"Без гарантии".если кого то это не устраивало то не брали в работу</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Суд это в расчёт не берёт Всё равно назначит экспертизу, за которую заставит заплатить сервис И всё равно вынесет все мозги</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">предпринимательский риск, в любом бизнесе могут нахлобучить. Самое главное уметь эти риски видеть и работать с ними</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Мудацкий клиент в мудацком сервисе сразу узнает своих, а против своих не попрешь. Проблема адекватных сервисов в том, что они сначала пытаются все решить ответственно, а в мудацком сервисе сразу будут действовать как проще решить, отгонят тачку и на метал порежут и скажут, что такой тут никогда не было, документы будут непойми от кого и непонятно за что</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">все по делу.... сам имею сою автомастерскую и не по наслышке знаю, что такое клиент "сукомордый суслик</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Нужно быть разборчивым с выбором клиента. Если в самом начале видишь мудака, то лучше отказаться от сотрудничества. Дешевле выйдет в итоге. Работаю с людьми 20 лет по автоматизации процессов и каждый проект это правило подтверждает</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Работал как то у одного товарища подмосковного, забор ставил, у него перепад по участку 80см, сказал, что 40 см смимет, а далее подсыпет, поэтому делаем все ровно, все сделали, полписал акт не он а жена. Потом типо все неверно, надо по другому, и так несколько раз. Потом с фирмы деньги через суд вернул, и когда закончилась эта конитель, он сказал с ухмылкой, что уже 10лет дом строит и ни копейки не потратил. Вот такие бывают "экибастус". Таких сервисов по двс, квк вы в стране единицы, чтобы все работы в одном месте. У всех рекламации и возврвты, но тут только закладывать в цену этот процент на брак и идиотов. Потом и думаешь, почему ремонт даже вазовского 16ря стоит от 200</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А вы как думали ? Покупать убитые ДВС за дёшево и впаривать за дорого и не нести ответственность? Уахахха, на каждого умника свой юрист</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">как-то оставил свой Ренж Ровер в сервисе с проблемой по пневме, морда падает за ночь. с сервиса звонят, говорят передний блок треснутый, под замену, а центральный блок пропускает, тоже замена... говорю ок, оплачиваю 2 блока клапанов, забираю машину через ~5 часов. через 3 месяца морда упала и не поднимается, был уже в другом городе, доковылял до сервиса, посмотрели, центральный блок вскрывался и запаян герметиком, а передний блок треснут и заклеен... а денег отдал за 2 новых блока и работу, и не торговался</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Сам работаю в сфере услуг по ремонту с 2007 года, уже порядка 18лет, каждый второй считает себя "умником" и приходится каждому второму отказывать в ремонте. За это время у меня выработалось "чуйка", тут главное изначально в общении понять что это за человек, есть определенные триггеры, сигналы, если они зашкаливают, то я лучше этих денег не заработаю, но избавлю себя от головняка. Не стесняйтесь отказывать "мудакам", Вы сбережете свои нервы</span><br/><br/><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=gjCfruS1R7A" rel="nofollow" target="_blank">Потребительский экстремизм, суды и сервисы -мошенники. Чем запомнился 2025й год…</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5862925.html</guid><pubDate>Thu, 18 Dec 2025 16:37:00 +0300</pubDate></item><item><title>Психологический фактор влияет сильнее че</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5863407.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Психологический фактор влияет сильнее чем многие думают</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Меня всегда вымораживало, когда меня ставили в пример моему двоюродному брату... Взрослая тетка не понимала, что нельзя сравнивать детей при них же... это просто зашквар) Я не хотя, без своего желания, становился, если не врагом, то каким-то персонажем, с которым ассоциируется что-то неприятное</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=LnO_g5YAHHY" rel="nofollow" target="_blank">Вам все врут! 6 неочевидных причин, почему ты всегда БЕЗ сил</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Пока о деньгах инвесторов говорил-смеялся. Как заговорил про продажу своей машины-загрустил</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">САМЫЙ ПРИБЫЛЬНЫЙ бизнес - это учить как делать бизнес)))Молодец,ты пришел к этому))</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">не будет он ничего возвращать и так понятно, просто богатенькому захотелось поиграть в бизнесмена..все и так понятно, что все держится на жене и на тех больших капиталах, которые у нее или ее родственниках. Он за счет жены и дальше будет играть вот такого дурака-простофилю, не понимает же ценностей...я там взял 5-7, а нет 10 млн рублей</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">.. бл..на кого это рассчитано</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Поражаюсь выдержке героя) я когда 100к не могу отдать , уже впадаю в депрессию и не сплю ночами , а тут 40 миллионов</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">потому что ты планируешь отдавать, а он нет)</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=qrIzFd6VnL8" rel="nofollow" target="_blank">60 миллионов долгов! Хотел бизнес — получил проблемы. Честная история провала - YouTube</a><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Правда в том, что начали считать деньги </span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😂" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f602.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Всё просто.</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=6i-mDe8N1pE" rel="nofollow" target="_blank">ЖИВУТ ОДНИ. НЕ ХОТЯТ ОТНОШЕНИЙ. ЧТО Вообще происходит? - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D1%8B%D1%88%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">мышление</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5863407.html</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:21:00 +0300</pubDate></item><item><title>Причины и поиск плохой массы. Что такое </title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5863564.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1720" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261720%26%26%26youtube%26zAjS8X2w3Vg%3A1c44358f0a6f4f261091791e106b6c7a238e5386&amp;source=youtube&amp;vid=zAjS8X2w3Vg&amp;moduleid=1720&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=zAjS8X2w3Vg" rel="nofollow" target="_blank">Причины и поиск плохой массы. Что такое падение напряжения, сопротивление Как найти плохой контакт.</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">образование</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D0%BE%D0%B5/" rel="tag" target="_self">полезное</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B0/" rel="tag" target="_self">работа</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5863564.html</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 00:22:00 +0300</pubDate></item><item><title>в новых Договорах добавится пару пунктов</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5863935.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">в новых Договорах добавится пару пунктов, таких как : отказ от ответственности, касательно неисправностей ДВС, вызванных следствием разрушением каталитических нейтрализаторов и неисправностей связанных с превышением рабочей температуры ДВС, таких как неисправные внешние компоненты системы охлаждения, тк радиатор и тп По поводу каталитической пыли, судя по тому, что отсутствуют сварные швы, то их не вырезали, а выбивали, без полного демонтажа каталитических банок. Пламегаситель не установили, и просто выбили оттуда и высыпали в мешок ( а может потом кто-то еще и заработал на платиносодержащем материале). Исполнители не взяли в руки шланг от мощного пылесоса и не вытянули остатки крошки, на одном из циклов работы ДВС, эта пыль поступила в цилиндры через выпускные клапана, керамические частицы очень твердые (высокая молекулярная плотность) и за достаточно короткий промежуток времени нанесли такие повреждения на стенки цилиндров.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Про подпор сказано для дурака , маслосъёмное кольцо должно снимать масло со стенок целиндра если оно упругое и не забиты отверстия</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Можно эксперт за кадром ответит как ездили машина до 90 года выпуска без катов , от куда она брали противодавление</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">В резонаторе и глушителе тоже создаётся противодавление.Нельзя просто трубу поставить,мощность падает</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Справедливо для 2 тактных моторов, для 4-х лучше чтобы на выпуске вообще ничего бы не было</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">А ты хоть видел какие поршни и кольца стояли в тех машинах а какие сейчас? Или мозгов не хватает понять, что у полноразмерных колец и поршней тогда были лучше условия работы, чем у современных таблеточных с тоненькими кольцами</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Из-за тонких маслосьёмных колец 2 мм и есть 1,5мм,и нужен подпор,вы рассуждаете о старых моторах где кольца по 4 мм и нет практически перекладки поршня из-за размера юбки,маркетинг сделал своё дело,мощность ,экономичность,экология-минус ресурс,уже всё обсосано годами и за подпор и кольца и кат</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=z3i4SFnwlnQ" rel="nofollow" target="_blank">На нас подают в суд!?</a> <br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Держу в курсе,у вага в регламенте прописано при каждой замене масла ставить новый болт слива поддона,это качается что на старых вагах где он еще стальной с кольцом уплотнительным, что на новых вагах с пластиковыми поддонами и пластиковыми пробками на пол оборота</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">конструкция фильтра когда он идёт в сборе с корпусом намного лучше чем та, что на видео</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=o4UYjjNSOZY" rel="nofollow" target="_blank">Замена МАСЛА ценой в 500к?! Кто заплатит за косяк? - YouTube</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D0%BE%D0%B5/" rel="tag" target="_self">полезное</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5863935.html</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 01:47:00 +0300</pubDate></item><item><title>Какой антифриз заливать. В чем разница и</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5864050.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1721" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261721%26%26%26youtube%26sFW-xUDfLAM%3A44e14eb2110a78b835e159c1afee1d9ab329534a&amp;source=youtube&amp;vid=sFW-xUDfLAM&amp;moduleid=1721&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=sFW-xUDfLAM" rel="nofollow" target="_blank">Какой антифриз заливать. В чем разница и можно ли смешивать синий, зеленый, красный. g11 g12 g13</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">образование</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D0%BE%D0%B5/" rel="tag" target="_self">полезное</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5864050.html</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 01:55:00 +0300</pubDate></item><item><title>I went to the junkyard with only ONE too</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5864428.html</link><description><![CDATA[<iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="544" name="embed_26183165_1722" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261722%26%26%26youtube%26TbI1LqKHSZc%3Ad71e196281cbc49f1f0366be14e218bc386d5fd3&amp;source=youtube&amp;vid=TbI1LqKHSZc&amp;moduleid=1722&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 544px;" width="306"></iframe><br/><a href="https://www.youtube.com/shorts/TbI1LqKHSZc" rel="nofollow" target="_blank">I went to the junkyard with only ONE tool! <img alt="😂" class="emoji" draggable="false" height="18" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/twitter/twemoji@14.0.2/assets/svg/1f602.svg" style="width:18px;height:18px;vertical-align:text-bottom" width="18"/> #junkyard #toyota #drift #cars</a><br/><br/><iframe allowfullscreen="" class="lj_embedcontent" frameborder="0" height="315" name="embed_26183165_1723" src="https://l.lj-toys.com/?auth_token=sessionless%3A1766167200%3Aembedcontent%3A26183165%261723%26%26%26youtube%26xMLJvpbAwHY%3Aabd6eed306b8573b3b4c8277c31c984dfd4267d1&amp;source=youtube&amp;vid=xMLJvpbAwHY&amp;moduleid=1723&amp;preview=&amp;journalid=26183165&amp;noads=" style="height: 315px;" width="560"></iframe><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=xMLJvpbAwHY" rel="nofollow" target="_blank">Replacing arm on Toyota Corolla</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23cars/" rel="tag" target="_self">#cars</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23drift/" rel="tag" target="_self">#drift</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23junkyard/" rel="tag" target="_self">#junkyard</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%23toyota/" rel="tag" target="_self">#toyota</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE/" rel="tag" target="_self">видео</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D1%88%D0%B8%D0%BD%D1%8B/" rel="tag" target="_self">машины</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5864428.html</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 02:14:00 +0300</pubDate></item><item><title>выкладывается в его кредиты и подарки ро</title><link>https://dekodeko.livejournal.com/5864676.html</link><description><![CDATA[<span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">выкладывается в его кредиты и подарки родственникам. И все 3 часа Лера не понимает, что чёрная дыра - это Колясик</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">девушке нужно потихоньку с молодым человеком расставаться. Это как на пороховой бочке жить</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Не потихоньку, а вчера. Лучше бы через 5 минут после знакомства. Каждая лишняя секунда с колей приближает катастрофу</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">тот факт, что мужик решил прийти на разбор не говорит о его стремлении измениться?</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">он решил, что за него Лера решит все проблемы после этого разбора</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Видео о человеке, который очень удачно женился</span><br/><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">мужчина без кредитов и долгов - это уже принц считается? Я думала, это просто обычный нормальный мужчина</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">в этом выпуске героиня еще такая адекватная, что гон в ее сторону прям болезненно воспринимается. Она и так в жизни ничего кроме работы не видит, а тут ей еще говорят, что она недостаточно делает. Мало того, что у Леры кредитки не из-за мусорных импульсивных покупок, так у нее даже выходило откладывать, хотя потом это все сливалось на Колины долги. А муженёк ее тем временем с предпринимательским складом ума 4 месяца сидел на ее шее, взял кредит на 10 лет уже никому ненужную специальность в шарашкиной конторе и распинается о том, какой банк нехороший, раз делает завлекающую рекламу</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">а разве для финансового аудита не важно сравнить пустые траты разные - если человек поел вне дома, Он хотя бы поел. А если кто-то ездит на такси и самокатах, потому что постоянно "проспал" - то это именно безответственность, тут даже оправдания никакого нет</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">есть такое травма детства, у меня такое было с девушками, в школе девушки не обращали на меня внимания, и когда я вырос, стал заниматься спортом, появилась квартира трёшка, первые автомобили, я начал жёстко тусить с девчонками, в итоге на 400+ я перестал уже считать</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">он делает ее жизнь сложнее. Не похоже на любовь</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Обвинять девушку за то, что она, работая учительницей, покупает себе на обед кофе с булочкой, когда рядом сидит мужик, тратящий в 3 раза больше на транспорт, потому что в общественном транспорте "неудобно", надо на такси, а утром он просыпает, поэтому надо на самокате проехать 2 минуты за 200 рублей</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">У него ещё на табак 8 000. Очень жалко девчонку. Без него у неё бы жизнь наладилась</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Про кофе всем достается, кто грешит тратить на него в городе, потому что эта мелочь незаметно уносит из бюджета солидную сумму. Кофе с булочкой по цене целой курицы, и так каждый день</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Парню надо взрослеть ! Какие то все мужики инфантильные</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">ну пусть бросает, если её что-то не нравится, сейчас тренд на одиночество. А то привыкли, что мужчина должен пахать, его не жалко.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Все кредиты перевести на этого Колю и уйти от него пока не поздно, с ним будет всегда так, то маме подарки, то учеба, то машина ржавая, и все в кредитах</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Так неспокойно стало от этого мужчины. Как будто вообще рядом с таким нельзя расслабиться и на него положиться</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Сейчас все мужики такие)</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">формулировки к пацану, который видит кредитку и считает это бесплатными деньгами, которые нужно потратить на подарки маме ради красивого жеста</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">открыть фирму, нанять управляющего и заниматься своими делами", ага, именно так это и работает... кто нибудь, скажите ему, что когда у тебя есть дело, то у тебя больше вообще нет выходных и свободы. а зачем управляющему ты? может, ты инвестор хах? боже, беги девушка от него</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Лера, откладывай себе на подушку безопасности, а не на закрытие чьих-то кредитов! Каждая женщина должна думать о своей финансовой безопасности! Закрой СВОИ долги и копи на свое спокойствие параллельно. Когда что-то случится (здоровье, потеря дохода, расставание, ребенок) ты потом будешь жалеть, что не копила, а закрывала чужие кредиты. Я уж не говорю о том, что мужчина должен решать проблемы, а не создавать их</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Лерочка, будьте хитрее, копите свои деньги, хозяйственные дела поровну. С родителями быть спасателем чревато ( если только не здоровье), с мужем не допустимо ( в данных реалиях)</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">инфантил и мама. кредит за ремонт машины дяди абсолютно нормальная ситуация, она сориентировалась и решила проблему. девушка большая молодец. все у нее будет хорошо, но только без транжиры рядом, который золотой клиент для всех банков, рекламщиков</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">я купил машину за 250к, потом вложил в нее 50 тысяч, а потом еще 20 тысяч и ушел в минус, а потом движок стукнул) он вообще серьезно? он что курит?</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">у меня бывший муж такой был, вечно искал себя, брал кредиты и жил в свое удавольствие, а я любящая жена, работала прикрывала его "ж" и платила его долги ибо "мы семья". Прожила в аду 5 лет, пока не закончилось терпение и не ушла от него, и это было лучшее решение. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Какие у парня крепкие нервы. Распечатывать новую кредитку, имея долгов на сотни тысяч и доход в 90, это надо быть на минимальном уровне тревожности)</span><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">В таком положении и состоянии они уже на подсознании готовят себя к банкротству, понимают что не отдадут, отсюда и спокойствие</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Лера, я ни на что не намекаю, но: я тоже была в отношениях вот с таким Николае-нидвораем, с кредитом и без образования. Потом поняла, как же я задолбалась с его проблемами и ушла. Думала будет чувство вины, тоска, буду с ужасом наблюдать, как он без меня помирает...хрен там был!</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😄" class="" fetchpriority="high" height="18" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f604.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> Я испытата только потрясающее чувство облегчения и жизнь пошла в гору. А он? А пострадал пару недель, набил огромную идиотскую татуировку со словом "верность"</span><span class="" style="margin: 0px 2px; padding: 0px; border: 0px; background: rgb(255, 255, 255); display: inline-block; color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve;"><img alt="😅" class="" height="18" loading="lazy" src="https://www.youtube.com/s/gaming/emoji/7ff574f2/emoji_u1f605.png" style="margin: 0px; padding: 0px; border: 0px; background: transparent; visibility: inherit; display: inline-block; min-height: 1px; min-width: 1px; object-fit: fill; vertical-align: middle; height: 16px; width: 16px;" width="18"/></span><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);"> и через года полтора удачно женился</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Смотрю все это и убеждаюсь, что заводить мужика, это как заводить ребенка. Из всех героев мужского пола помню одного(!) не инфантила. </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Почему мужикам всегда надо больше, чем он заслужил? Сколько не дай, все мало</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">как-то кадровика нашего спрашивала, почему так важно наличие диплома, даже если образование не связано с занимаемой должностью. Она ответила "это показатель что человек обязательный и может долго делать то, что ему не нравится или он считает это занятие бесполезным"</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">готовить надо помогать девушке, подключайте мужчину. А то получается действительно, мужикам жена нужна, чтоб готовила, убирала, а женщина то что там забыла замужем то... И не дай бог ещё и финансовые потребности закрывает.</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">«Новые кроссовки»… Какой он дурак</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Герой выпуска беспечный летчик, весь на позитиве, и всё время "мне не везёт не везёт", дааа с такимми людьми лучше никогда никаких дел не иметь, максимум вот на деньги разводить. Жалко девушку, вот ей реально не повезло с ним</span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">согласна с Александром: учеба в университете — это умение выходить из сложных ситуаций и добиваться своих целей. Еще бы добавила, что университет учит учиться. Я осознала это, только когда начала писать диплом в бакалавриате. И это же помогает мне в магистратуре :) </span><br/><br/><span style="color: rgb(15, 15, 15); font-family: Roboto, Arial, sans-serif; white-space-collapse: preserve; background-color: rgb(255, 255, 255);">Этим летом поставила себе запрет на кредиты. Но у меня все деньги сьедают мои две старенькие машины. Пока одну ремонтирую, на другой езжу и наоборот . Новую купит. Не на что. Без машины жить не могу. У нас созавистмость</span><br/><br/><a href="https://www.youtube.com/watch?v=GVrst_GCVKk" rel="nofollow" target="_blank">Кредитки ПО ПРИКОЛУ на 1,2 МЛН, Просто Потому что СКУЧНО... | Финансовый аудит Саши</a><div class="ljtags">Метки: <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%BF%D1%83%D0%BB%D1%8F%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B/" rel="tag" target="_self">манипуляторы</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BC%D1%8B%D1%88%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">мышление</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BE%D1%82%D0%BD%D0%BE%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F/" rel="tag" target="_self">отношения</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B8%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">паразитирование</a>, <a href="https://dekodeko.livejournal.com/tag/%D1%81%D0%B0%D0%BC%D0%BE%D1%80%D0%B0%D0%B7%D0%B2%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%B5/" rel="tag" target="_self">саморазвитие</a></div>]]></description><guid isPermaLink="true">https://dekodeko.livejournal.com/5864676.html</guid><pubDate>Fri, 19 Dec 2025 17:20:00 +0300</pubDate></item></channel></rss>